[{"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5609", "fax": "3215-2609", "name": "JOS\u00c9 ABELARDO GUIMAR\u00c3ES CAMARINHA", "category": "T", "chamber": 609, "annex": 4, "political_party": "PSB", "uf": "SP", "parliamentary_name": "ABELARDO CAMARINHA", "email": "dep.abelardocamarinha@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 1}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5515", "fax": "3215-2515", "name": "ABELARDO LUIZ LUPION MELLO", "category": "T", "chamber": 515, "annex": 4, "political_party": "DEM", "uf": "PR", "parliamentary_name": "ABELARDO LUPION", "email": "dep.abelardolupion@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 2}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5576", "fax": "3215-2576", "name": "ACELINO FREITAS", "category": "S", "chamber": 576, "annex": 3, "political_party": "PRB", "uf": "BA", "parliamentary_name": "ACELINO POP\u00d3", "email": "dep.acelinopopo@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 3}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5212", "fax": "3215-2212", "name": "ADEMIR CAMILO PRATES RODRIGUES", "category": "T", "chamber": 212, "annex": 4, "political_party": "PROS", "uf": "MG", "parliamentary_name": "ADEMIR CAMILO", "email": "dep.ademircamilo@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 4}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5441", "fax": "3215-2441", "name": "ADRIAN MUSSI RAMOS", "category": "T", "chamber": 441, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "RJ", "parliamentary_name": "ADRIAN", "email": "dep.adrian@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 5}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5204", "fax": "3215-2204", "name": "AELTON JOS\u00c9 DE FREITAS", "category": "T", "chamber": 204, "annex": 4, "political_party": "PR", "uf": "MG", "parliamentary_name": "AELTON FREITAS", "email": "dep.aeltonfreitas@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 6}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5481", "fax": "3215-2481", "name": "AFONSO BANDEIRA FLORENCE", "category": "T", "chamber": 481, "annex": 3, "political_party": "PT", "uf": "BA", "parliamentary_name": "AFONSO FLORENCE", "email": "dep.afonsoflorence@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 7}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5604", "fax": "3215-2604", "name": "JOS\u00c9 ALFONSO EBERT HAMM", "category": "T", "chamber": 604, "annex": 4, "political_party": "PP", "uf": "RS", "parliamentary_name": "AFONSO HAMM", "email": "dep.afonsohamm@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 8}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5277", "fax": "3215-2277", "name": "AKIRA OTSUBO", "category": "S", "chamber": 277, "annex": 3, "political_party": "PMDB", "uf": "MS", "parliamentary_name": "AKIRA OTSUBO", "email": "dep.akiraotsubo@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 9}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5617", "fax": "3215-2617", "name": "JOS\u00c9 ALBERTO OLIVEIRA VELOSO FILHO", "category": "T", "chamber": 617, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "MA", "parliamentary_name": "ALBERTO FILHO", "email": "dep.albertofilho@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 10}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5445", "fax": "3215-2445", "name": "ALCEU MOREIRA DA SILVA", "category": "T", "chamber": 445, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "RS", "parliamentary_name": "ALCEU MOREIRA", "email": "dep.alceumoreira@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 11}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5652", "fax": "3215-2652", "name": "ALESSANDRO LUCCIOLA MOLON", "category": "T", "chamber": 652, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "RJ", "parliamentary_name": "ALESSANDRO MOLON", "email": "dep.alessandromolon@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 12}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5842", "fax": "3215-2842", "name": "ALEX CANZIANI SILVEIRA", "category": "T", "chamber": 842, "annex": 4, "political_party": "PTB", "uf": "PR", "parliamentary_name": "ALEX CANZIANI", "email": "dep.alexcanziani@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 13}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5841", "fax": "3215-2841", "name": "ALEXANDRE LEITE DA SILVA", "category": "T", "chamber": 841, "annex": 4, "political_party": "DEM", "uf": "SP", "parliamentary_name": "ALEXANDRE LEITE", "email": "dep.alexandreleite@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 14}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5742", "fax": "3215-2742", "name": "ALEXANDRE RUBIO ROSO", "category": "T", "chamber": 742, "annex": 4, "political_party": "PSB", "uf": "RS", "parliamentary_name": "ALEXANDRE ROSO", "email": "dep.alexandreroso@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 15}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5331", "fax": "3215-2331", "name": "ALEXANDRE JOS\u00c9 DOS SANTOS", "category": "T", "chamber": 331, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "RJ", "parliamentary_name": "ALEXANDRE SANTOS", "email": "dep.alexandresantos@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 16}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5379", "fax": "3215-2379", "name": "ALEXANDRE DE MELO TOLEDO", "category": "E", "chamber": 379, "annex": 3, "political_party": "PSB", "uf": "AL", "parliamentary_name": "ALEXANDRE TOLEDO", "email": "dep.alexandretoledo@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 17}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5818", "fax": "3215-2818", "name": "JACOB ALFREDO STOFFELS KAEFER", "category": "T", "chamber": 818, "annex": 4, "political_party": "PSDB", "uf": "PR", "parliamentary_name": "ALFREDO KAEFER", "email": "dep.alfredokaefer@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 18}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5240", "fax": "3215-2240", "name": "ALFREDO HELIO SYRKIS", "category": "T", "chamber": 240, "annex": 4, "political_party": "PSB", "uf": "RJ", "parliamentary_name": "ALFREDO SIRKIS", "email": "dep.alfredosirkis@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 19}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5420", "fax": "3215-2420", "name": "ALICE MAZZUCO PORTUGAL", "category": "T", "chamber": 420, "annex": 4, "political_party": "PCdoB", "uf": "BA", "parliamentary_name": "ALICE PORTUGAL", "email": "dep.aliceportugal@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 20}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5511", "fax": "3215-2511", "name": "ALINE LEMOS CORR\u00caA DE OLIVEIRA ANDRADE", "category": "T", "chamber": 511, "annex": 4, "political_party": "PP", "uf": "SP", "parliamentary_name": "ALINE CORR\u00caA", "email": "dep.alinecorrea@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 21}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5726", "fax": "3215-2726", "name": "JOS\u00c9 ALMEIDA LIMA", "category": "T", "chamber": 726, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "SE", "parliamentary_name": "ALMEIDA LIMA", "email": "dep.almeidalima@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 22}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5237", "fax": "3215-2237", "name": "AMAURI SANTOS TEIXEIRA", "category": "T", "chamber": 237, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "BA", "parliamentary_name": "AMAURI TEIXEIRA", "email": "dep.amauriteixeira@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 23}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5239", "fax": "3215-2239", "name": "AMIR FRANCISCO LANDO", "category": "E", "chamber": 239, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "RO", "parliamentary_name": "AMIR LANDO", "email": "dep.amirlando@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 24}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5272", "fax": "3215-2272", "name": "ANDERSON FERREIRA RODRIGUES", "category": "T", "chamber": 272, "annex": 3, "political_party": "PR", "uf": "PE", "parliamentary_name": "ANDERSON FERREIRA", "email": "dep.andersonferreira@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 25}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5754", "fax": "3215-2754", "name": "ANDR\u00c9 CARLOS ALVES DE PAULA FILHO", "category": "E", "chamber": 754, "annex": 4, "political_party": "PSD", "uf": "PE", "parliamentary_name": "ANDR\u00c9 DE PAULA", "email": "dep.andredepaula@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 26}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5940", "fax": "3215-2940", "name": "ANDR\u00c9 PEIXOTO FIGUEIREDO LIMA", "category": "T", "chamber": 940, "annex": 4, "political_party": "PDT", "uf": "CE", "parliamentary_name": "ANDR\u00c9 FIGUEIREDO", "email": "dep.andrefigueiredo@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 27}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5846", "fax": "3215-2846", "name": "ANDR\u00c9 LUIS DANTAS FERREIRA", "category": "T", "chamber": 846, "annex": 4, "political_party": "PSC", "uf": "SE", "parliamentary_name": "ANDRE MOURA", "email": "dep.andremoura@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 28}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5923", "fax": "3215-2923", "name": "ANDR\u00c9 LUIZ VARGAS IL\u00c1RIO", "category": "T", "chamber": 923, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "PR", "parliamentary_name": "ANDRE VARGAS", "email": "dep.andrevargas@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 29}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5238", "fax": "3215-2238", "name": "ANDR\u00c9 ZACHAROW", "category": "T", "chamber": 238, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "PR", "parliamentary_name": "ANDR\u00c9 ZACHAROW", "email": "dep.andrezacharow@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 30}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5636", "fax": "3215-2636", "name": "ANDREIA ALMEIDA ZITO DOS SANTOS", "category": "T", "chamber": 636, "annex": 4, "political_party": "PSDB", "uf": "RJ", "parliamentary_name": "ANDREIA ZITO", "email": "dep.andreiazito@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 31}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5367", "fax": "3215-2367", "name": "JOSELI \u00c2NGELO AGNOLIN", "category": "T", "chamber": 367, "annex": 3, "political_party": "PDT", "uf": "TO", "parliamentary_name": "\u00c2NGELO AGNOLIN", "email": "dep.angeloagnolin@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 32}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5672", "fax": "3215-2672", "name": "ANGELO CARLOS VANHONI", "category": "T", "chamber": 672, "annex": 3, "political_party": "PT", "uf": "PR", "parliamentary_name": "ANGELO VANHONI", "email": "dep.angelovanhoni@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 33}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5731", "fax": "3215-2731", "name": "AN\u00cdBAL FERREIRA GOMES", "category": "T", "chamber": 731, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "CE", "parliamentary_name": "AN\u00cdBAL GOMES", "email": "dep.anibalgomes@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 34}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5948", "fax": "3215-2948", "name": "ANSELMO DE JESUS ABREU", "category": "E", "chamber": 948, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "RO", "parliamentary_name": "ANSELMO DE JESUS", "email": "dep.anselmodejesus@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 35}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5714", "fax": "3215-2714", "name": "ANTHONY WILLIAM GAROTINHO MATHEUS DE OLIVEIRA", "category": "T", "chamber": 714, "annex": 4, "political_party": "PR", "uf": "RJ", "parliamentary_name": "ANTHONY GAROTINHO", "email": "dep.anthonygarotinho@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 36}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5444", "fax": "3215-2444", "name": "ANT\u00d4NIA LUCIL\u00c9IA CRUZ RAMOS C\u00c2MARA", "category": "T", "chamber": 444, "annex": 4, "political_party": "PSC", "uf": "AC", "parliamentary_name": "ANT\u00d4NIA L\u00daCIA", "email": "dep.antonialucia@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 37}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5522", "fax": "3215-2522", "name": "ANTONIO BALHMANN CARDOSO NUNES FILHO", "category": "T", "chamber": 522, "annex": 4, "political_party": "PROS", "uf": "CE", "parliamentary_name": "ANTONIO BALHMANN", "email": "dep.antoniobalhmann@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 38}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5479", "fax": "3215-2479", "name": "ANTONIO LUIZ PARANHOS RIBEIRO LEITE DE BRITO", "category": "T", "chamber": 479, "annex": 3, "political_party": "PTB", "uf": "BA", "parliamentary_name": "ANTONIO BRITO", "email": "dep.antoniobrito@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 39}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5327", "fax": "3215-2327", "name": "ANTONIO CARLOS MARTINS DE BULH\u00d5ES", "category": "T", "chamber": 327, "annex": 4, "political_party": "PRB", "uf": "SP", "parliamentary_name": "ANTONIO BULH\u00d5ES", "email": "dep.antoniobulhoes@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 40}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5624", "fax": "3215-2624", "name": "ANTONIO CARLOS DE MENDES THAME", "category": "T", "chamber": 624, "annex": 4, "political_party": "PSDB", "uf": "SP", "parliamentary_name": "ANTONIO CARLOS MENDES THAME", "email": "dep.antoniocarlosmendesthame@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 41}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5810", "fax": "3215-2810", "name": "ANTONIO JOS\u00c9 IMBASSAHY DA SILVA", "category": "T", "chamber": 810, "annex": 4, "political_party": "PSDB", "uf": "BA", "parliamentary_name": "ANTONIO IMBASSAHY", "email": "dep.antonioimbassahy@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 42}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5736", "fax": "3215-2736", "name": "ANT\u00d4NIO ROBERTO SOARES", "category": "T", "chamber": 736, "annex": 4, "political_party": "PV", "uf": "MG", "parliamentary_name": "ANT\u00d4NIO ROBERTO", "email": "dep.antonioroberto@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 43}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5201", "fax": "3215-2201", "name": "ARACELY DE PAULA", "category": "T", "chamber": 201, "annex": 4, "political_party": "PR", "uf": "MG", "parliamentary_name": "ARACELY DE PAULA", "email": "dep.aracelydepaula@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 44}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5575", "fax": "3215-2575", "name": "FRANCISCO ARIOSTO HOLANDA", "category": "T", "chamber": 575, "annex": 3, "political_party": "PROS", "uf": "CE", "parliamentary_name": "ARIOSTO HOLANDA", "email": "dep.ariostoholanda@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 45}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5966", "fax": "32152966", "name": "ARLINDO CHIGNALIA JUNIOR", "category": "T", "chamber": 4, "annex": 1, "political_party": "PT", "uf": "SP", "parliamentary_name": "ARLINDO CHINAGLIA", "email": "dep.arlindochinaglia@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 46}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5816", "fax": "3215-2816", "name": "ARMANDO VERG\u00cdLIO DOS SANTOS J\u00daNIOR", "category": "T", "chamber": 816, "annex": 4, "political_party": "SDD", "uf": "GO", "parliamentary_name": "ARMANDO VERG\u00cdLIO", "email": "dep.armandovergilio@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 47}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5929", "fax": "3215-2929", "name": "ARNALDO FARIA DE S\u00c1", "category": "T", "chamber": 929, "annex": 4, "political_party": "PTB", "uf": "SP", "parliamentary_name": "ARNALDO FARIA DE S\u00c1", "email": "dep.arnaldofariadesa@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 48}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5245", "fax": "3215-2245", "name": "ARNALDO CALIL PEREIRA JARDIM", "category": "T", "chamber": 245, "annex": 4, "political_party": "PPS", "uf": "SP", "parliamentary_name": "ARNALDO JARDIM", "email": "dep.arnaldojardim@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 49}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5376", "fax": "3215-2376", "name": "ARNALDO JORDY FIGUEIREDO", "category": "T", "chamber": 376, "annex": 3, "political_party": "PPS", "uf": "PA", "parliamentary_name": "ARNALDO JORDY", "email": "dep.arnaldojordy@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 50}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5413", "fax": "3215-2413", "name": "JOS\u00c9 ARNON CRUZ BEZERRA DE MENEZES", "category": "T", "chamber": 413, "annex": 4, "political_party": "PTB", "uf": "CE", "parliamentary_name": "ARNON BEZERRA", "email": "dep.arnonbezerra@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 51}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5917", "fax": "3215-2917", "name": "AROLDE DE OLIVEIRA", "category": "T", "chamber": 917, "annex": 4, "political_party": "PSD", "uf": "RJ", "parliamentary_name": "AROLDE DE OLIVEIRA", "email": "dep.aroldedeoliveira@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 52}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5537", "fax": "3215-2537", "name": "ARTHUR DE OLIVEIRA MAIA DA SILVA", "category": "T", "chamber": 537, "annex": 4, "political_party": "SDD", "uf": "BA", "parliamentary_name": "ARTHUR OLIVEIRA MAIA", "email": "dep.arthuroliveiramaia@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 53}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5467", "fax": "3215-2467", "name": "ARTUR JOS\u00c9 VIEIRA BRUNO", "category": "T", "chamber": 467, "annex": 3, "political_party": "PT", "uf": "CE", "parliamentary_name": "ARTUR BRUNO", "email": "dep.arturbruno@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 54}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5410", "fax": "3215-2410", "name": "ASDR\u00daBAL MENDES BENTES", "category": "T", "chamber": 410, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "PA", "parliamentary_name": "ASDRUBAL BENTES", "email": "dep.asdrubalbentes@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 55}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5909", "fax": "3215-2909", "name": "FRANCISCO DE ASSIS CARVALHO GON\u00c7ALVES", "category": "T", "chamber": 909, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "PI", "parliamentary_name": "ASSIS CARVALHO", "email": "dep.assiscarvalho@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 56}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5428", "fax": "3215-2428", "name": "ASSIS MIGUEL DO COUTO", "category": "T", "chamber": 428, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "PR", "parliamentary_name": "ASSIS DO COUTO", "email": "dep.assisdocouto@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 57}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5605", "fax": "3215-2605", "name": "ASSIS FL\u00c1VIO DA SILVA MELO", "category": "T", "chamber": 605, "annex": 4, "political_party": "PCdoB", "uf": "RS", "parliamentary_name": "ASSIS MELO", "email": "dep.assismelo@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 58}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5730", "fax": "3215-2730", "name": "\u00c1TILA SIDNEY LINS ALBUQUERQUE", "category": "T", "chamber": 730, "annex": 4, "political_party": "PSD", "uf": "AM", "parliamentary_name": "\u00c1TILA LINS", "email": "dep.atilalins@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 59}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5941", "fax": "3215-2941", "name": "AUGUSTO SILVEIRA DE CARVALHO", "category": "S", "chamber": 941, "annex": 4, "political_party": "SDD", "uf": "DF", "parliamentary_name": "AUGUSTO CARVALHO", "email": "dep.augustocarvalho@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 60}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5835", "fax": "3215-2835", "name": "AUGUSTO RODRIGUES COUTINHO DE MELO", "category": "T", "chamber": 835, "annex": 4, "political_party": "SDD", "uf": "PE", "parliamentary_name": "AUGUSTO COUTINHO", "email": "dep.augustocoutinho@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 61}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5581", "fax": "3215-2581", "name": "AUREO LIDIO MOREIRA RIBEIRO", "category": "T", "chamber": 581, "annex": 3, "political_party": "SDD", "uf": "RJ", "parliamentary_name": "AUREO", "email": "dep.aureo@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 62}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5330", "fax": "3215-2330", "name": "BENEDITA SOUZA DA SILVA SAMPAIO", "category": "T", "chamber": 330, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "RJ", "parliamentary_name": "BENEDITA DA SILVA", "email": "dep.beneditadasilva@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 63}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5458", "fax": "3215-2458", "name": "BENJAMIN GOMES MARANH\u00c3O NETO", "category": "T", "chamber": 458, "annex": 4, "political_party": "SDD", "uf": "PB", "parliamentary_name": "BENJAMIN MARANH\u00c3O", "email": "dep.benjaminmaranhao@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 64}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5854", "fax": "3215-2854", "name": "BERNARDO DE VASCONCELLOS MOREIRA", "category": "T", "chamber": 854, "annex": 4, "political_party": "PR", "uf": "MG", "parliamentary_name": "BERNARDO SANTANA DE VASCONCELLOS", "email": "dep.bernardosantanadevasconcellos@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 65}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5840", "fax": "3215-2840", "name": "CARLOS ALBERTO DE SOUSA ROSADO", "category": "T", "chamber": 840, "annex": 4, "political_party": "PP", "uf": "RN", "parliamentary_name": "BETINHO ROSADO", "email": "dep.betinhorosado@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 66}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5338", "fax": "3215-2338", "name": "LUIZ ROBERTO DE ALBUQUERQUE", "category": "T", "chamber": 338, "annex": 4, "political_party": "PSB", "uf": "RS", "parliamentary_name": "BETO ALBUQUERQUE", "email": "dep.betoalbuquerque@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 67}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5723", "fax": "3215-2723", "name": "JOS\u00c9 ROBERTO OLIVEIRA FARO", "category": "T", "chamber": 723, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "PA", "parliamentary_name": "BETO FARO", "email": "dep.betofaro@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 68}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5616", "fax": "3215-2616", "name": "PAULO ROBERTO GOMES MANSUR", "category": "T", "chamber": 616, "annex": 4, "political_party": "PRB", "uf": "SP", "parliamentary_name": "BETO MANSUR", "email": "dep.betomansur@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 69}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5260", "fax": "3215-2260", "name": "ANTONIO CARLOS BIFFI", "category": "T", "chamber": 260, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "MS", "parliamentary_name": "BIFFI", "email": "dep.biffi@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 70}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5269", "fax": "32152269", "name": "ELVINO JOS\u00c9 BOHN GASS", "category": "T", "chamber": 269, "annex": 3, "political_party": "PT", "uf": "RS", "parliamentary_name": "BOHN GASS", "email": "dep.bohngass@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 71}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5208", "fax": "3215-2208", "name": "BONIF\u00c1CIO JOS\u00c9 TAMM DE ANDRADA", "category": "E", "chamber": 208, "annex": 4, "political_party": "PSDB", "uf": "MG", "parliamentary_name": "BONIF\u00c1CIO DE ANDRADA", "email": "dep.bonifaciodeandrada@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 72}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5836", "fax": "3215-2836", "name": "BRUNA DIAS FURLAN", "category": "T", "chamber": 836, "annex": 4, "political_party": "PSDB", "uf": "SP", "parliamentary_name": "BRUNA FURLAN", "email": "dep.brunafurlan@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 73}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5718", "fax": "3215-2718", "name": "BRUNO CAVALCANTI DE ARA\u00daJO", "category": "T", "chamber": 718, "annex": 4, "political_party": "PSDB", "uf": "PE", "parliamentary_name": "BRUNO ARA\u00daJO", "email": "dep.brunoaraujo@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 74}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5626", "fax": "3215-2626", "name": "CAMILO COLA", "category": "E", "chamber": 626, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "ES", "parliamentary_name": "CAMILO COLA", "email": "dep.camilocola@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 75}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5958", "fax": "3215-2958", "name": "C\u00c2NDIDO ELP\u00cdDIO DE SOUZA VACCAREZZA", "category": "T", "chamber": 958, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "SP", "parliamentary_name": "C\u00c2NDIDO VACCAREZZA", "email": "dep.candidovaccarezza@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 76}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5830", "fax": "3215-2830", "name": "CARLOS ALBERTO LER\u00c9IA DA SILVA", "category": "T", "chamber": 830, "annex": 4, "political_party": "PSDB", "uf": "GO", "parliamentary_name": "CARLOS ALBERTO LER\u00c9IA", "email": "dep.carlosalbertolereia@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 77}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5815", "fax": "3215-2815", "name": "CARLOS GOMES BEZERRA", "category": "T", "chamber": 815, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "MT", "parliamentary_name": "CARLOS BEZERRA", "email": "dep.carlosbezerra@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 78}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5529", "fax": "3215-2529", "name": "CARLOS ORLEANS BRAND\u00c3O JUNIOR", "category": "T", "chamber": 529, "annex": 4, "political_party": "PSDB", "uf": "MA", "parliamentary_name": "CARLOS BRAND\u00c3O", "email": "dep.carlosbrandao@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 79}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5415", "fax": "3215-2415", "name": "CARLOS EDUARDO CINTRA DA COSTA PEREIRA", "category": "T", "chamber": 415, "annex": 4, "political_party": "PCdoB", "uf": "PE", "parliamentary_name": "CARLOS EDUARDO CADOCA", "email": "dep.carloseduardocadoca@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 80}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5213", "fax": "3215-2213", "name": "CARLOS MAGNO RAMOS", "category": "T", "chamber": 213, "annex": 4, "political_party": "PP", "uf": "RO", "parliamentary_name": "CARLOS MAGNO", "email": "dep.carlosmagno@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 81}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5568", "fax": "3215-2568", "name": "CARLOS ROBERTO DE CAMPOS", "category": "S", "chamber": 568, "annex": 3, "political_party": "PSDB", "uf": "SP", "parliamentary_name": "CARLOS ROBERTO", "email": "dep.carlosroberto@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 82}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5207", "fax": "3215-2207", "name": "CARLOS HENRIQUE FOCESI SAMPAIO", "category": "T", "chamber": 207, "annex": 4, "political_party": "PSDB", "uf": "SP", "parliamentary_name": "CARLOS SAMPAIO", "email": "dep.carlossampaio@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 83}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5319", "fax": "3215-2319", "name": "CARLOS ALBERTO CAVALCANTE DE SOUZA", "category": "T", "chamber": 319, "annex": 4, "political_party": "PSD", "uf": "AM", "parliamentary_name": "CARLOS SOUZA", "email": "dep.carlossouza@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 84}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5808", "fax": "3215-2808", "name": "CARLOS ALBERTO ROLIM ZARATTINI", "category": "T", "chamber": 808, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "SP", "parliamentary_name": "CARLOS ZARATTINI", "email": "dep.carloszarattini@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 85}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5708", "fax": "3215-2708", "name": "CARMEN EM\u00cdLIA BONF\u00c1 ZANOTTO", "category": "S", "chamber": 708, "annex": 4, "political_party": "PPS", "uf": "SC", "parliamentary_name": "CARMEN ZANOTTO", "email": "dep.carmenzanotto@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 86}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5705", "fax": "3215-2705", "name": "CELSO ALENCAR RAMOS JACOB", "category": "S", "chamber": 705, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "RJ", "parliamentary_name": "CELSO JACOB", "email": "dep.celsojacob@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 87}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5311", "fax": "3215-2311", "name": "CELSO MALDANER", "category": "T", "chamber": 311, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "SC", "parliamentary_name": "CELSO MALDANER", "email": "dep.celsomaldaner@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 88}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5602", "fax": "3215-2602", "name": "C\u00c9SAR ROBERTO COLNAGHI", "category": "T", "chamber": 602, "annex": 4, "political_party": "PSDB", "uf": "ES", "parliamentary_name": "CESAR COLNAGO", "email": "dep.cesarcolnago@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 89}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5282", "fax": "3215-2282", "name": "CESAR HANNA HALUM", "category": "T", "chamber": 282, "annex": 3, "political_party": "PRB", "uf": "TO", "parliamentary_name": "C\u00c9SAR HALUM", "email": "dep.cesarhalum@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 90}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5848", "fax": "3215-2848", "name": "FRANCISCO RODRIGUES DE ALENCAR FILHO", "category": "T", "chamber": 848, "annex": 4, "political_party": "PSOL", "uf": "RJ", "parliamentary_name": "CHICO ALENCAR", "email": "dep.chicoalencar@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 91}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5729", "fax": "3215-2729", "name": "FRANCISCO VIEIRA SAMPAIO", "category": "T", "chamber": 729, "annex": 4, "political_party": "PRP", "uf": "RR", "parliamentary_name": "CHICO DAS VERDURAS", "email": "dep.chicodasverduras@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 92}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5310", "fax": "3215-2310", "name": "FRANCISCO LOPES DA SILVA", "category": "T", "chamber": 310, "annex": 4, "political_party": "PCdoB", "uf": "CE", "parliamentary_name": "CHICO LOPES", "email": "dep.chicolopes@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 93}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5412", "fax": "3215-2412", "name": "MARIA APARECIDA BORGHETTI", "category": "T", "chamber": 412, "annex": 4, "political_party": "PROS", "uf": "PR", "parliamentary_name": "CIDA BORGHETTI", "email": "dep.cidaborghetti@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 94}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5630", "fax": "3215-2630", "name": "CL\u00c1UDIO CAJADO SAMPAIO", "category": "T", "chamber": 630, "annex": 4, "political_party": "DEM", "uf": "BA", "parliamentary_name": "CLAUDIO CAJADO", "email": "dep.claudiocajado@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 95}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5480", "fax": "3215-2480", "name": "CLAUDIO ALBERTO CASTELO BRANCO PUTY", "category": "T", "chamber": 480, "annex": 3, "political_party": "PT", "uf": "PA", "parliamentary_name": "CL\u00c1UDIO PUTY", "email": "dep.claudioputy@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 96}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5710", "fax": "3215-2710", "name": "CLEBER VERDE CORDEIRO MENDES", "category": "T", "chamber": 710, "annex": 4, "political_party": "PRB", "uf": "MA", "parliamentary_name": "CLEBER VERDE", "email": "dep.cleberverde@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 97}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5456", "fax": "3215-2456", "name": "COLBERT MARTINS DA SILVA FILHO", "category": "S", "chamber": 456, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "BA", "parliamentary_name": "COLBERT MARTINS", "email": "dep.colbertmartins@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 98}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5554", "fax": "3215-2554", "name": "ANTONIO DA CONCEI\u00c7\u00c3O COSTA FERREIRA", "category": "S", "chamber": 554, "annex": 4, "political_party": "PSC", "uf": "MA", "parliamentary_name": "COSTA FERREIRA", "email": "dep.costaferreira@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 99}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5704", "fax": "3215-2704", "name": "MARIA DALVA DE SOUZA FIGUEIREDO", "category": "T", "chamber": 704, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "AP", "parliamentary_name": "DALVA FIGUEIREDO", "email": "dep.dalvafigueiredo@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 100}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5938", "fax": "3215-2938", "name": "DAMI\u00c3O FELICIANO DA SILVA", "category": "T", "chamber": 938, "annex": 4, "political_party": "PDT", "uf": "PB", "parliamentary_name": "DAMI\u00c3O FELICIANO", "email": "dep.damiaofeliciano@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 101}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5317", "fax": "3215-2317", "name": "DANIEL GOMES DE ALMEIDA", "category": "T", "chamber": 317, "annex": 4, "political_party": "PCdoB", "uf": "BA", "parliamentary_name": "DANIEL ALMEIDA", "email": "dep.danielalmeida@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 102}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5384", "fax": "3215-2384", "name": "FRANCISCO DANILO BASTOS FORTE", "category": "T", "chamber": 384, "annex": 3, "political_party": "PMDB", "uf": "CE", "parliamentary_name": "DANILO FORTE", "email": "dep.daniloforte@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 103}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5566", "fax": "3215-2566", "name": "DANRLEI DE DEUS HINTERHOLZ", "category": "T", "chamber": 566, "annex": 3, "political_party": "PSD", "uf": "RS", "parliamentary_name": "DANRLEI DE DEUS HINTERHOLZ", "email": "dep.danrleidedeushinterholz@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 104}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5518", "fax": "3215-2518", "name": "DARC\u00cdSIO PAULO PERONDI", "category": "T", "chamber": 518, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "RS", "parliamentary_name": "DARC\u00cdSIO PERONDI", "email": "dep.darcisioperondi@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 105}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5231", "fax": "3215-2231", "name": "DAVID SAMUEL ALCOLUMBRE TOBELEM", "category": "T", "chamber": 231, "annex": 4, "political_party": "DEM", "uf": "AP", "parliamentary_name": "DAVI ALCOLUMBRE", "email": "dep.davialcolumbre@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 106}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5831", "fax": "3215-2831", "name": "DAVI ALVES SILVA J\u00daNIOR", "category": "E", "chamber": 831, "annex": 4, "political_party": "PR", "uf": "MA", "parliamentary_name": "DAVI ALVES SILVA J\u00daNIOR", "email": "dep.davialvessilvajunior@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 107}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5218", "fax": "3215-2218", "name": "D\u00c9CIO NERY DE LIMA", "category": "T", "chamber": 218, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "SC", "parliamentary_name": "D\u00c9CIO LIMA", "email": "dep.deciolima@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 108}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5745", "fax": "3215-2745", "name": "PROT\u00d3GENES PINHEIRO DE QUEIROZ", "category": "T", "chamber": 745, "annex": 4, "political_party": "PCdoB", "uf": "SP", "parliamentary_name": "DELEGADO PROT\u00d3GENES", "email": "dep.delegadoprotogenes@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 109}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5727", "fax": "3215-2727", "name": "WANDERLEY ALVES DE OLIVEIRA", "category": "S", "chamber": 727, "annex": 4, "political_party": "PTB", "uf": "RJ", "parliamentary_name": "DELEY", "email": "dep.deley@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 110}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5332", "fax": "3215-2332", "name": "DEVANIR RIBEIRO", "category": "T", "chamber": 332, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "SP", "parliamentary_name": "DEVANIR RIBEIRO", "email": "dep.devanirribeiro@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 111}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5307", "fax": "3215-2307", "name": "DIEGO LEONARDO DE ANDRADE CARVALHO", "category": "T", "chamber": 307, "annex": 4, "political_party": "PSD", "uf": "MG", "parliamentary_name": "DIEGO ANDRADE", "email": "dep.diegoandrade@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 112}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5746", "fax": "3215-2746", "name": "DILCEU JO\u00c3O SPERAFICO", "category": "T", "chamber": 746, "annex": 4, "political_party": "PP", "uf": "PR", "parliamentary_name": "DILCEU SPERAFICO", "email": "dep.dilceusperafico@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 113}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5325", "fax": "3215-2325", "name": "DIMAS FABIANO TOLEDO J\u00daNIOR", "category": "T", "chamber": 325, "annex": 4, "political_party": "PP", "uf": "MG", "parliamentary_name": "DIMAS FABIANO", "email": "dep.dimasfabiano@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 114}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5806", "fax": "3215-2806", "name": "DOMINGOS FRANCISCO DUTRA FILHO", "category": "T", "chamber": 806, "annex": 4, "political_party": "SDD", "uf": "MA", "parliamentary_name": "DOMINGOS DUTRA", "email": "dep.domingosdutra@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 115}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5546", "fax": "3215-2546", "name": "DOMINGOS GOMES DE AGUIAR NETO", "category": "T", "chamber": 546, "annex": 4, "political_party": "PROS", "uf": "CE", "parliamentary_name": "DOMINGOS NETO", "email": "dep.domingosneto@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 116}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5271", "fax": "3215-2271", "name": "DOMINGOS S\u00c1VIO CAMPOS RESENDE", "category": "T", "chamber": 271, "annex": 3, "political_party": "PSDB", "uf": "MG", "parliamentary_name": "DOMINGOS S\u00c1VIO", "email": "dep.domingossavio@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 117}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5926", "fax": "3215-2926", "name": "ADILSON SOARES", "category": "T", "chamber": 926, "annex": 4, "political_party": "PR", "uf": "RJ", "parliamentary_name": "DR. ADILSON SOARES", "email": "dep.dr.adilsonsoares@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 118}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5639", "fax": "3215-2639", "name": "CARLOS ALBERTO LOPES", "category": "E", "chamber": 639, "annex": 4, "political_party": "PMN", "uf": "RJ", "parliamentary_name": "DR. CARLOS ALBERTO", "email": "dep.dr.carlosalberto@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 119}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5645", "fax": "3215-2645", "name": "RODRIGO MOREIRA LADEIRA GRILO", "category": "T", "chamber": 645, "annex": 4, "political_party": "SDD", "uf": "MG", "parliamentary_name": "DR. GRILO", "email": "dep.dr.grilo@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 120}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5383", "fax": "3215-2383", "name": "JORGE SILVA", "category": "T", "chamber": 383, "annex": 3, "political_party": "PROS", "uf": "ES", "parliamentary_name": "DR. JORGE SILVA", "email": "dep.dr.jorgesilva@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 121}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5904", "fax": "3215-2904", "name": "PAULO C\u00c9SAR DA GUIA ALMEIDA", "category": "T", "chamber": 904, "annex": 4, "political_party": "PR", "uf": "RJ", "parliamentary_name": "DR. PAULO C\u00c9SAR", "email": "dep.dr.paulocesar@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 122}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5474", "fax": "3215-2474", "name": "FLORISVALDO FIER", "category": "T", "chamber": 474, "annex": 3, "political_party": "PT", "uf": "PR", "parliamentary_name": "DR. ROSINHA", "email": "dep.dr.rosinha@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 123}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5560", "fax": "3215-2560", "name": "MARCO AUR\u00c9LIO UBIALI", "category": "E", "chamber": 560, "annex": 4, "political_party": "PSB", "uf": "SP", "parliamentary_name": "DR. UBIALI", "email": "dep.dr.ubiali@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 124}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5525", "fax": "3215-2525", "name": "ANTONIO DUARTE NOGUEIRA J\u00daNIOR", "category": "T", "chamber": 525, "annex": 4, "political_party": "PSDB", "uf": "SP", "parliamentary_name": "DUARTE NOGUEIRA", "email": "dep.duartenogueira@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 125}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5286", "fax": "3215-2286", "name": "JO\u00c3O DUDIMAR DE AZEVEDO PAXI\u00daBA", "category": "E", "chamber": 286, "annex": 3, "political_party": "PROS", "uf": "PA", "parliamentary_name": "DUDIMAR PAXIUBA", "email": "dep.dudimarpaxiuba@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 126}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5418", "fax": "3215-2418", "name": "EDSON EDINHO COELHO ARA\u00daJO", "category": "T", "chamber": 418, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "SP", "parliamentary_name": "EDINHO ARA\u00daJO", "email": "dep.edinhoaraujo@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 127}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5703", "fax": "3215-2703", "name": "EDSON BEZ DE OLIVEIRA", "category": "T", "chamber": 703, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "SC", "parliamentary_name": "EDINHO BEZ", "email": "dep.edinhobez@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 128}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5350", "fax": "3215-2350", "name": "\u00c9DIO VIEIRA LOPES", "category": "T", "chamber": 350, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "RR", "parliamentary_name": "EDIO LOPES", "email": "dep.ediolopes@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 129}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5962", "fax": "3215-2962", "name": "EDMAR DE SOUZA ARRUDA", "category": "T", "chamber": 962, "annex": 4, "political_party": "PSC", "uf": "PR", "parliamentary_name": "EDMAR ARRUDA", "email": "dep.edmararruda@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 130}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5243", "fax": "3215-2243", "name": "EDMAR BATISTA MOREIRA", "category": "S", "chamber": 243, "annex": 4, "political_party": "PTB", "uf": "MG", "parliamentary_name": "EDMAR MOREIRA", "email": "dep.edmarmoreira@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 131}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5748", "fax": "3215-2748", "name": "EDSON EZEQUIEL DE MATOS", "category": "T", "chamber": 748, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "RJ", "parliamentary_name": "EDSON EZEQUIEL", "email": "dep.edsonezequiel@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 132}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5403", "fax": "3215-2403", "name": "EDSON SAMPAIO PIMENTA", "category": "T", "chamber": 403, "annex": 4, "political_party": "PSD", "uf": "BA", "parliamentary_name": "EDSON PIMENTA", "email": "dep.edsonpimenta@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 133}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5402", "fax": "3215-2402", "name": "EDSON SANTOS DE SOUZA", "category": "T", "chamber": 402, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "RJ", "parliamentary_name": "EDSON SANTOS", "email": "dep.edsonsantos@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 134}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5921", "fax": "3215-2921", "name": "EDSON SILVA", "category": "T", "chamber": 921, "annex": 4, "political_party": "PROS", "uf": "CE", "parliamentary_name": "EDSON SILVA", "email": "dep.edsonsilva@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 135}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-1540", "fax": "3215-2540", "name": "EDUARDO LUIZ BARROS BARBOSA", "category": "T", "chamber": 540, "annex": 4, "political_party": "PSDB", "uf": "MG", "parliamentary_name": "EDUARDO BARBOSA", "email": "dep.eduardobarbosa@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 136}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5510", "fax": "3215-2510", "name": "EDUARDO COSENTINO DA CUNHA", "category": "T", "chamber": 510, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "RJ", "parliamentary_name": "EDUARDO CUNHA", "email": "dep.eduardocunha@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 137}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5628", "fax": "3215-2628", "name": "EDUARDO HENRIQUE DA FONTE DE ALBUQUERQUE SILVA", "category": "T", "chamber": 628, "annex": 4, "political_party": "PP", "uf": "PE", "parliamentary_name": "EDUARDO DA FONTE", "email": "dep.eduardodafonte@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 138}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5950", "fax": "3215-2950", "name": "CARLOS EDUARDO TORRES GOMES", "category": "T", "chamber": 950, "annex": 4, "political_party": "SDD", "uf": "TO", "parliamentary_name": "EDUARDO GOMES", "email": "dep.eduardogomes@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 139}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5433", "fax": "3215-2433", "name": "EDUARDO FRANCISCO SCIARRA", "category": "T", "chamber": 433, "annex": 4, "political_party": "PSD", "uf": "PR", "parliamentary_name": "EDUARDO SCIARRA", "email": "dep.eduardosciarra@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 140}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5744", "fax": "3215-2744", "name": "EFRAIM DE ARA\u00daJO MORAIS FILHO", "category": "T", "chamber": 744, "annex": 4, "political_party": "DEM", "uf": "PB", "parliamentary_name": "EFRAIM FILHO", "email": "dep.efraimfilho@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 141}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5919", "fax": "3215-2919", "name": "ELCIONE THEREZINHA ZAHLUTH BARBALHO", "category": "T", "chamber": 919, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "PA", "parliamentary_name": "ELCIONE BARBALHO", "email": "dep.elcionebarbalho@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 142}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5658", "fax": "3215-2658", "name": "ELEUSES VIEIRA DE PAIVA", "category": "S", "chamber": 658, "annex": 4, "political_party": "PSD", "uf": "SP", "parliamentary_name": "ELEUSES PAIVA", "email": "dep.eleusespaiva@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 143}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5519", "fax": "3215-2519", "name": "ADRIANO ELI CORR\u00caA", "category": "T", "chamber": 519, "annex": 4, "political_party": "DEM", "uf": "SP", "parliamentary_name": "ELI CORREA FILHO", "email": "dep.elicorreafilho@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 144}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5837", "fax": "3215-2837", "name": "ELIENE JOS\u00c9 DE LIMA", "category": "T", "chamber": 837, "annex": 4, "political_party": "PSD", "uf": "MT", "parliamentary_name": "ELIENE LIMA", "email": "dep.elienelima@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 145}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5222", "fax": "3215-2222", "name": "ELISEU LEMOS PADILHA", "category": "S", "chamber": 222, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "RS", "parliamentary_name": "ELISEU PADILHA", "email": "dep.eliseupadilha@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 146}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5760", "fax": "3215-2760", "name": "EMANUEL FERNANDES", "category": "T", "chamber": 760, "annex": 4, "political_party": "PSDB", "uf": "SP", "parliamentary_name": "EMANUEL FERNANDES", "email": "dep.emanuelfernandes@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 147}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5930", "fax": "3215-2930", "name": "ENIO EGON BERGMANN BACCI", "category": "T", "chamber": 930, "annex": 4, "political_party": "PDT", "uf": "RS", "parliamentary_name": "ENIO BACCI", "email": "dep.eniobacci@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 148}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5203", "fax": "3215-2203", "name": "\u00c9RIKA JUC\u00c1 KOKAY", "category": "T", "chamber": 203, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "DF", "parliamentary_name": "ERIKA KOKAY", "email": "dep.erikakokay@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 149}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5756", "fax": "3215-2756", "name": "ERIVELTON LIMA SANTANA", "category": "T", "chamber": 756, "annex": 4, "political_party": "PSC", "uf": "BA", "parliamentary_name": "ERIVELTON SANTANA", "email": "dep.eriveltonsantana@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 150}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5475", "fax": "3215-2475", "name": "EROS FERREIRA BIONDINI", "category": "T", "chamber": 475, "annex": 3, "political_party": "PTB", "uf": "MG", "parliamentary_name": "EROS BIONDINI", "email": "dep.erosbiondini@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 151}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5252", "fax": "3215-2252", "name": "ESPERIDI\u00c3O AMIN HELOU FILHO", "category": "T", "chamber": 252, "annex": 4, "political_party": "PP", "uf": "SC", "parliamentary_name": "ESPERIDI\u00c3O AMIN", "email": "dep.esperidiaoamin@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 152}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5580", "fax": "3215-2580", "name": "ANT\u00d4NIO EUDES XAVIER", "category": "T", "chamber": 580, "annex": 3, "political_party": "PT", "uf": "CE", "parliamentary_name": "EUDES XAVIER", "email": "dep.eudesxavier@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 153}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5375", "fax": "3215-2375", "name": "EURICO PINHEIRO BERNARDES JUNIOR", "category": "E", "chamber": 375, "annex": 3, "political_party": "PV", "uf": "RJ", "parliamentary_name": "EURICO J\u00daNIOR", "email": "dep.euricojunior@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 154}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5419", "fax": "3215-2419", "name": "EVANDRO COSTA MILHOMEN", "category": "T", "chamber": 419, "annex": 4, "political_party": "PCdoB", "uf": "AP", "parliamentary_name": "EVANDRO MILHOMEN", "email": "dep.evandromilhomen@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 155}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5335", "fax": "3215-2335", "name": "F\u00c1BIO SALUSTINO MESQUITA DE FARIA", "category": "T", "chamber": 335, "annex": 4, "political_party": "PSD", "uf": "RN", "parliamentary_name": "F\u00c1BIO FARIA", "email": "dep.fabiofaria@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 156}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5374", "fax": "3215-2374", "name": "F\u00c1BIO AUGUSTO RAMALHO DOS SANTOS", "category": "T", "chamber": 374, "annex": 3, "political_party": "PV", "uf": "MG", "parliamentary_name": "F\u00c1BIO RAMALHO", "email": "dep.fabioramalho@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 157}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5484", "fax": "3215-2484", "name": "FABIO DE ALMEIDA REIS", "category": "E", "chamber": 484, "annex": 3, "political_party": "PMDB", "uf": "SE", "parliamentary_name": "FABIO REIS", "email": "dep.fabioreis@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 158}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5827", "fax": "3215-2827", "name": "F\u00c1BIO LOUREIRO SOUTO", "category": "T", "chamber": 827, "annex": 4, "political_party": "DEM", "uf": "BA", "parliamentary_name": "F\u00c1BIO SOUTO", "email": "dep.fabiosouto@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 159}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5452", "fax": "3215-2452", "name": "F\u00c1BIO RICARDO TRAD", "category": "T", "chamber": 452, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "MS", "parliamentary_name": "F\u00c1BIO TRAD", "email": "dep.fabiotrad@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 160}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5236", "fax": "3215-2236", "name": "MARIA DE F\u00c1TIMA BEZERRA", "category": "T", "chamber": 236, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "RN", "parliamentary_name": "F\u00c1TIMA BEZERRA", "email": "dep.fatimabezerra@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 161}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5416", "fax": "3215-2416", "name": "F\u00c1TIMA L\u00daCIA PELAES", "category": "T", "chamber": 416, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "AP", "parliamentary_name": "F\u00c1TIMA PELAES", "email": "dep.fatimapelaes@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 162}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5216", "fax": "3215-2216", "name": "FELIPE LEONE BORNIER DE OLIVEIRA", "category": "T", "chamber": 216, "annex": 4, "political_party": "PSD", "uf": "RJ", "parliamentary_name": "FELIPE BORNIER", "email": "dep.felipebornier@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 163}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5528", "fax": "3215-2528", "name": "FELIPE CATAL\u00c3O MAIA", "category": "T", "chamber": 528, "annex": 4, "political_party": "DEM", "uf": "RN", "parliamentary_name": "FELIPE MAIA", "email": "dep.felipemaia@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 164}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5912", "fax": "3215-2912", "name": "FELIX DE ALMEIDA MENDON\u00c7A J\u00daNIOR", "category": "T", "chamber": 912, "annex": 4, "political_party": "PDT", "uf": "BA", "parliamentary_name": "F\u00c9LIX MENDON\u00c7A J\u00daNIOR", "email": "dep.felixmendoncajunior@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 165}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5662", "fax": "3215-2662", "name": "FERNANDO BEZERRA DE SOUZA COELHO FILHO", "category": "T", "chamber": 662, "annex": 4, "political_party": "PSB", "uf": "PE", "parliamentary_name": "FERNANDO COELHO FILHO", "email": "dep.fernandocoelhofilho@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 166}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5427", "fax": "3215-2427", "name": "FERNANDO DANTAS FERRO", "category": "T", "chamber": 427, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "PE", "parliamentary_name": "FERNANDO FERRO", "email": "dep.fernandoferro@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 167}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5265", "fax": "3215-2265", "name": "FERNANDO DESTITO FRANCISCHINI", "category": "T", "chamber": 265, "annex": 3, "political_party": "SDD", "uf": "PR", "parliamentary_name": "FERNANDO FRANCISCHINI", "email": "dep.fernandofrancischini@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 168}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5544", "fax": "3215-2544", "name": "FERNANDO ANT\u00d4NIO CECILIANO JORD\u00c3O", "category": "S", "chamber": 544, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "RJ", "parliamentary_name": "FERNANDO JORD\u00c3O", "email": "dep.fernandojordao@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 169}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5585", "fax": "3215-2585", "name": "FERNANDO LOPES DE ALMEIDA", "category": "S", "chamber": 585, "annex": 3, "political_party": "PMDB", "uf": "RJ", "parliamentary_name": "FERNANDO LOPES", "email": "dep.fernandolopes@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 170}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5312", "fax": "3215-2312", "name": "FERNANDO STEPHAN MARRONI", "category": "S", "chamber": 312, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "RS", "parliamentary_name": "FERNANDO MARRONI", "email": "dep.fernandomarroni@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 171}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5462", "fax": "3215-2462", "name": "FERNANDO DANTAS TORRES", "category": "T", "chamber": 462, "annex": 4, "political_party": "PSD", "uf": "BA", "parliamentary_name": "FERNANDO TORRES", "email": "dep.fernandotorres@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 172}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5738", "fax": "3215-2738", "name": "FL\u00c1VIA CARREIRO ALBUQUERQUE MORAIS", "category": "T", "chamber": 738, "annex": 4, "political_party": "PDT", "uf": "GO", "parliamentary_name": "FL\u00c1VIA MORAIS", "email": "dep.flaviamorais@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 173}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5224", "fax": "3215-2224", "name": "FLAVIANO FL\u00c1VIO BAPTISTA DE MELO", "category": "T", "chamber": 224, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "AC", "parliamentary_name": "FLAVIANO MELO", "email": "dep.flavianomelo@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 174}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5611", "fax": "3215-2611", "name": "FRANCISCO DAS CHAGAS FRANCILINO", "category": "E", "chamber": 611, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "SP", "parliamentary_name": "FRANCISCO CHAGAS", "email": "dep.franciscochagas@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 175}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5814", "fax": "3215-2814", "name": "FRANCISCO LUIZ ESC\u00d3RCIO LIMA", "category": "S", "chamber": 814, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "MA", "parliamentary_name": "FRANCISCO ESC\u00d3RCIO", "email": "dep.franciscoescorcio@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 176}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5719", "fax": "3215-2719", "name": "FRANCISCO FLORIANO DE SOUSA SILVA", "category": "T", "chamber": 719, "annex": 4, "political_party": "PR", "uf": "RJ", "parliamentary_name": "FRANCISCO FLORIANO", "email": "dep.franciscofloriano@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 177}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5803", "fax": "3215-2803", "name": "FRANCISCO EDNALDO PRACIANO", "category": "T", "chamber": 803, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "AM", "parliamentary_name": "FRANCISCO PRACIANO", "email": "dep.franciscopraciano@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 178}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5476", "fax": "3215-2476", "name": "JOS\u00c9 FRANCISCO CERQUEIRA TEN\u00d3RIO", "category": "E", "chamber": 476, "annex": 3, "political_party": "PMN", "uf": "AL", "parliamentary_name": "FRANCISCO TEN\u00d3RIO", "email": "dep.franciscotenorio@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 179}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5817", "fax": "3215-2817", "name": "GABRIEL BENEDITO ISSAAC CHALITA", "category": "T", "chamber": 817, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "SP", "parliamentary_name": "GABRIEL CHALITA", "email": "dep.gabrielchalita@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 180}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5821", "fax": "3215-2821", "name": "GABRIEL GUIMAR\u00c3ES DE ANDRADE", "category": "T", "chamber": 821, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "MG", "parliamentary_name": "GABRIEL GUIMAR\u00c3ES", "email": "dep.gabrielguimaraes@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 181}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5244", "fax": "3215-2244", "name": "GENECIAS MATEUS NORONHA", "category": "T", "chamber": 244, "annex": 4, "political_party": "SDD", "uf": "CE", "parliamentary_name": "GENECIAS NORONHA", "email": "dep.geneciasnoronha@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 182}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5843", "fax": "3215-2843", "name": "GEORGE HILTON DOS SANTOS CEC\u00cdLIO", "category": "T", "chamber": 843, "annex": 4, "political_party": "PRB", "uf": "MG", "parliamentary_name": "GEORGE HILTON", "email": "dep.georgehilton@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 183}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5905", "fax": "3215-2905", "name": "GERALDO RESENDE PEREIRA", "category": "T", "chamber": 905, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "MS", "parliamentary_name": "GERALDO RESENDE", "email": "dep.geraldoresende@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 184}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5446", "fax": "3215-2446", "name": "GERALDO SIM\u00d5ES DE OLIVEIRA", "category": "T", "chamber": 446, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "BA", "parliamentary_name": "GERALDO SIM\u00d5ES", "email": "dep.geraldosimoes@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 185}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5248", "fax": "3215-2248", "name": "GERALDO THADEU PEDREIRA DOS SANTOS", "category": "T", "chamber": 248, "annex": 4, "political_party": "PSD", "uf": "MG", "parliamentary_name": "GERALDO THADEU", "email": "dep.geraldothadeu@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 186}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5762", "fax": "3215-2762", "name": "FERNANDO L\u00daCIO GIACOBO", "category": "T", "chamber": 762, "annex": 4, "political_party": "PR", "uf": "PR", "parliamentary_name": "GIACOBO", "email": "dep.giacobo@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 187}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5468", "fax": "32152468", "name": "GIOVANI CHERINI", "category": "T", "chamber": 468, "annex": 3, "political_party": "PDT", "uf": "RS", "parliamentary_name": "GIOVANI CHERINI", "email": "dep.giovanicherini@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 188}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5618", "fax": "3215-2618", "name": "GIOVANNI CORR\u00caA QUEIROZ", "category": "T", "chamber": 618, "annex": 4, "political_party": "PDT", "uf": "PA", "parliamentary_name": "GIOVANNI QUEIROZ", "email": "dep.giovanniqueiroz@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 189}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5732", "fax": "3215-2732", "name": "GIVALDO DE S\u00c1 GOUVEIA", "category": "T", "chamber": 732, "annex": 4, "political_party": "PROS", "uf": "AL", "parliamentary_name": "GIVALDO CARIMB\u00c3O", "email": "dep.givaldocarimbao@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 190}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5956", "fax": "3215-2956", "name": "GLADSON DE LIMA CAMELI", "category": "T", "chamber": 956, "annex": 4, "political_party": "PP", "uf": "AC", "parliamentary_name": "GLADSON CAMELI", "email": "dep.gladsoncameli@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 191}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5362", "fax": "3215-2362", "name": "GLAUBER DE MEDEIROS BRAGA", "category": "T", "chamber": 362, "annex": 4, "political_party": "PSB", "uf": "RJ", "parliamentary_name": "GLAUBER BRAGA", "email": "dep.glauberbraga@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 192}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5430", "fax": "3215-2430", "name": "LUIZ GONZAGA PATRIOTA", "category": "T", "chamber": 430, "annex": 4, "political_party": "PSB", "uf": "PE", "parliamentary_name": "GONZAGA PATRIOTA", "email": "dep.gonzagapatriota@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 193}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5206", "fax": "3215-2206", "name": "MARIA GORETE PEREIRA", "category": "T", "chamber": 206, "annex": 4, "political_party": "PR", "uf": "CE", "parliamentary_name": "GORETE PEREIRA", "email": "dep.goretepereira@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 194}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5283", "fax": "3215-2283", "name": "GUILHERME CAMPOS J\u00daNIOR", "category": "T", "chamber": 283, "annex": 3, "political_party": "PSD", "uf": "SP", "parliamentary_name": "GUILHERME CAMPOS", "email": "dep.guilhermecampos@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 195}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5712", "fax": "3215-2712", "name": "GUILHERME MUSSI FERREIRA", "category": "T", "chamber": 712, "annex": 4, "political_party": "PP", "uf": "SP", "parliamentary_name": "GUILHERME MUSSI", "email": "dep.guilhermemussi@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 196}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5385", "fax": "3215-2385", "name": "GUSTAVO LEMOS PETTA", "category": "S", "chamber": 385, "annex": 3, "political_party": "PCdoB", "uf": "SP", "parliamentary_name": "GUSTAVO PETTA", "email": "dep.gustavopetta@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 197}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5542", "fax": "3215-2542", "name": "HELCIO ANTONIO DA SILVA", "category": "S", "chamber": 542, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "SP", "parliamentary_name": "HELCIO SILVA", "email": "dep.helciosilva@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 198}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5268", "fax": "3215-2268", "name": "H\u00c9LIO BATISTA DOS SANTOS", "category": "T", "chamber": 268, "annex": 3, "political_party": "PSDB", "uf": "MA", "parliamentary_name": "H\u00c9LIO SANTOS", "email": "dep.heliosantos@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 199}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5440", "fax": "3215-2440", "name": "HENRIQUE AFONSO SOARES LIMA", "category": "T", "chamber": 440, "annex": 4, "political_party": "PV", "uf": "AC", "parliamentary_name": "HENRIQUE AFONSO", "email": "dep.henriqueafonso@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 200}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5539", "fax": "3215-2539", "name": "HENRIQUE EDUARDO LYRA ALVES", "category": "T", "chamber": 539, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "RN", "parliamentary_name": "HENRIQUE EDUARDO ALVES", "email": "dep.henriqueeduardoalves@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 201}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5256", "fax": "3215-2256", "name": "HENRIQUE FONTANA J\u00daNIOR", "category": "T", "chamber": 256, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "RS", "parliamentary_name": "HENRIQUE FONTANA", "email": "dep.henriquefontana@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 202}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5562", "fax": "3215-2562", "name": "JOS\u00c9 HENRIQUE OLIVEIRA", "category": "T", "chamber": 562, "annex": 4, "political_party": "SDD", "uf": "AM", "parliamentary_name": "HENRIQUE OLIVEIRA", "email": "dep.henriqueoliveira@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 203}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5234", "fax": "3215-2234", "name": "HERMES PARCIANELLO", "category": "T", "chamber": 234, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "PR", "parliamentary_name": "HERMES PARCIANELLO", "email": "dep.hermesparcianello@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 204}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5275", "fax": "3215-2275", "name": "HEULER ABREU CRUVINEL", "category": "T", "chamber": 275, "annex": 3, "political_party": "PSD", "uf": "GO", "parliamentary_name": "HEULER CRUVINEL", "email": "dep.heulercruvinel@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 205}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5631", "fax": "3215-2631", "name": "HUGO LEAL MELO DA SILVA", "category": "T", "chamber": 631, "annex": 4, "political_party": "PROS", "uf": "RJ", "parliamentary_name": "HUGO LEAL", "email": "dep.hugoleal@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 206}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5582", "fax": "3215-2582", "name": "HUGO MOTTA WANDERLEY DA N\u00d3BREGA", "category": "T", "chamber": 582, "annex": 3, "political_party": "PMDB", "uf": "PB", "parliamentary_name": "HUGO MOTTA", "email": "dep.hugomotta@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 207}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5414", "fax": "3215-2414", "name": "HUGO NAPOLE\u00c3O DO REGO NETO", "category": "T", "chamber": 414, "annex": 4, "political_party": "PSD", "uf": "PI", "parliamentary_name": "HUGO NAPOLE\u00c3O", "email": "dep.hugonapoleao@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 208}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5558", "fax": "3215-2558", "name": "HUMBERTO GUIMAR\u00c3ES SOUTO", "category": "S", "chamber": 558, "annex": 4, "political_party": "PPS", "uf": "MG", "parliamentary_name": "HUMBERTO SOUTO", "email": "dep.humbertosouto@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 209}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5548", "fax": "3215-2548", "name": "IARA BERNARDI", "category": "E", "chamber": 548, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "SP", "parliamentary_name": "IARA BERNARDI", "email": "dep.iarabernardi@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 210}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-1963", "fax": "3215-2963", "name": "INOC\u00caNCIO GOMES DE OLIVEIRA", "category": "T", "chamber": 26, "annex": 2, "political_party": "PR", "uf": "PE", "parliamentary_name": "INOC\u00caNCIO OLIVEIRA", "email": "dep.inocenciooliveira@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 211}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5924", "fax": "3215-2924", "name": "IRACEMA MARIA PORTELLA NUNES NOGUEIRA LIMA", "category": "T", "chamber": 924, "annex": 4, "political_party": "PP", "uf": "PI", "parliamentary_name": "IRACEMA PORTELLA", "email": "dep.iracemaportella@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 212}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5802", "fax": "3215-2802", "name": "IRAJ\u00c1 SILVESTRE FILHO", "category": "T", "chamber": 802, "annex": 4, "political_party": "PSD", "uf": "TO", "parliamentary_name": "IRAJ\u00c1 ABREU", "email": "dep.irajaabreu@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 213}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5469", "fax": "3215-2469", "name": "IRINY NICOLAU CORRES LOPES", "category": "T", "chamber": 469, "annex": 3, "political_party": "PT", "uf": "ES", "parliamentary_name": "IRINY LOPES", "email": "dep.irinylopes@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 214}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5530", "fax": "3215-2530", "name": "\u00cdRIS DE ARA\u00daJO REZENDE MACHADO", "category": "T", "chamber": 530, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "GO", "parliamentary_name": "\u00cdRIS DE ARA\u00daJO", "email": "dep.irisdearaujo@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 215}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5716", "fax": "3215-2716", "name": "IVAN VALENTE", "category": "T", "chamber": 716, "annex": 4, "political_party": "PSOL", "uf": "SP", "parliamentary_name": "IVAN VALENTE", "email": "dep.ivanvalente@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 216}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5284", "fax": "3215-2284", "name": "IZALCI LUCAS FERREIRA", "category": "T", "chamber": 284, "annex": 3, "political_party": "PSDB", "uf": "DF", "parliamentary_name": "IZALCI", "email": "dep.izalci@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 217}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5333", "fax": "3215-2333", "name": "JAIME MARTINS FILHO", "category": "T", "chamber": 333, "annex": 4, "political_party": "PSD", "uf": "MG", "parliamentary_name": "JAIME MARTINS", "email": "dep.jaimemartins@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 218}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5482", "fax": "3215-2482", "name": "JAIR MESSIAS BOLSONARO", "category": "T", "chamber": 482, "annex": 3, "political_party": "PP", "uf": "RJ", "parliamentary_name": "JAIR BOLSONARO", "email": "dep.jairbolsonaro@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 219}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5809", "fax": "3215-2809", "name": "JAIRO ATA\u00cdDE VIEIRA", "category": "S", "chamber": 809, "annex": 4, "political_party": "DEM", "uf": "MG", "parliamentary_name": "JAIRO ATA\u00cdDE", "email": "dep.jairoataide@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 220}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5622", "fax": "3215-2622", "name": "JANDIRA FEGHALI", "category": "T", "chamber": 622, "annex": 4, "political_party": "PCdoB", "uf": "RJ", "parliamentary_name": "JANDIRA FEGHALI", "email": "dep.jandirafeghali@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 221}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5209", "fax": "3215-2209", "name": "JANETE MARIA G\u00d3ES CAPIBERIBE", "category": "T", "chamber": 209, "annex": 4, "political_party": "PSB", "uf": "AP", "parliamentary_name": "JANETE CAPIBERIBE", "email": "dep.janetecapiberibe@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 222}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5578", "fax": "3215-2578", "name": "JANETE ROCHA PIET\u00c1", "category": "T", "chamber": 578, "annex": 3, "political_party": "PT", "uf": "SP", "parliamentary_name": "JANETE ROCHA PIET\u00c1", "email": "dep.janeterochapieta@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 223}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5671", "fax": "3215-2671", "name": "J\u00c2NIO NATAL ANDRADE BORGES", "category": "T", "chamber": 671, "annex": 3, "political_party": "PRP", "uf": "BA", "parliamentary_name": "J\u00c2NIO NATAL", "email": "dep.janionatal@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 224}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5408", "fax": "3215-2408", "name": "JAQUELINE MARIA RORIZ", "category": "T", "chamber": 408, "annex": 4, "political_party": "PMN", "uf": "DF", "parliamentary_name": "JAQUELINE RORIZ", "email": "dep.jaquelineroriz@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 225}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5646", "fax": "3215-2646", "name": "JEAN WYLLYS DE MATOS SANTOS", "category": "T", "chamber": 646, "annex": 4, "political_party": "PSOL", "uf": "RJ", "parliamentary_name": "JEAN WYLLYS", "email": "dep.jeanwyllys@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 226}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5346", "fax": "3215-2346", "name": "JEFFERSON ALVES DE CAMPOS", "category": "T", "chamber": 346, "annex": 4, "political_party": "PSD", "uf": "SP", "parliamentary_name": "JEFFERSON CAMPOS", "email": "dep.jeffersoncampos@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 227}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5316", "fax": "3215-2316", "name": "JER\u00d4NIMO PIZZOLOTTO GOERGEN", "category": "T", "chamber": 316, "annex": 4, "political_party": "PP", "uf": "RS", "parliamentary_name": "JER\u00d4NIMO GOERGEN", "email": "dep.jeronimogoergen@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 228}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5706", "fax": "3215-2706", "name": "JESUS RODRIGUES ALVES", "category": "T", "chamber": 706, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "PI", "parliamentary_name": "JESUS RODRIGUES", "email": "dep.jesusrodrigues@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 229}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5535", "fax": "3215-2535", "name": "JOHNATHAN PEREIRA DE JESUS", "category": "T", "chamber": 535, "annex": 4, "political_party": "PRB", "uf": "RR", "parliamentary_name": "JHONATAN DE JESUS", "email": "dep.jhonatandejesus@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 230}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5322", "fax": "3215-2322", "name": "MARIA DO SOCORRO J\u00d4 MORAES", "category": "T", "chamber": 322, "annex": 4, "political_party": "PCdoB", "uf": "MG", "parliamentary_name": "J\u00d4 MORAES", "email": "dep.jomoraes@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 231}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5303", "fax": "3215-2303", "name": "JO\u00c3O ANANIAS VASCONC\u00c9LOS NETO", "category": "T", "chamber": 303, "annex": 4, "political_party": "PCdoB", "uf": "CE", "parliamentary_name": "JO\u00c3O ANANIAS", "email": "dep.joaoananias@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 232}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5633", "fax": "3215-2633", "name": "JO\u00c3O JOS\u00c9 DE ARRUDA J\u00daNIOR", "category": "T", "chamber": 633, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "PR", "parliamentary_name": "JO\u00c3O ARRUDA", "email": "dep.joaoarruda@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 233}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5722", "fax": "3215-2722", "name": "JO\u00c3O BITTAR J\u00daNIOR", "category": "E", "chamber": 722, "annex": 4, "political_party": "DEM", "uf": "MG", "parliamentary_name": "JO\u00c3O BITTAR", "email": "dep.joaobittar@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 234}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5942", "fax": "3215-2942", "name": "JO\u00c3O CALDAS DA SILVA", "category": "S", "chamber": 942, "annex": 4, "political_party": "SDD", "uf": "AL", "parliamentary_name": "JO\u00c3O CALDAS", "email": "dep.joaocaldas@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 235}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5315", "fax": "3215-2315", "name": "JO\u00c3O CAMPOS DE ARA\u00daJO", "category": "T", "chamber": 315, "annex": 4, "political_party": "PSDB", "uf": "GO", "parliamentary_name": "JO\u00c3O CAMPOS", "email": "dep.joaocampos@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 236}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5928", "fax": "3215-2928", "name": "JO\u00c3O CARLOS PAOLILO BACELAR FILHO", "category": "T", "chamber": 928, "annex": 4, "political_party": "PR", "uf": "BA", "parliamentary_name": "JO\u00c3O CARLOS BACELAR", "email": "dep.joaocarlosbacelar@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 237}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5509", "fax": "3215-2509", "name": "JO\u00c3O EDUARDO DADO LEITE DE CARVALHO", "category": "T", "chamber": 509, "annex": 4, "political_party": "SDD", "uf": "SP", "parliamentary_name": "JO\u00c3O DADO", "email": "dep.joaodado@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 238}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5320", "fax": "3215-2320", "name": "JO\u00c3O FELIPE DE SOUZA LE\u00c3O", "category": "T", "chamber": 320, "annex": 4, "political_party": "PP", "uf": "BA", "parliamentary_name": "JO\u00c3O LE\u00c3O", "email": "dep.joaoleao@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 239}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5720", "fax": "3215-2720", "name": "JO\u00c3O JOS\u00c9 PEREIRA DE LYRA", "category": "T", "chamber": 720, "annex": 4, "political_party": "PSD", "uf": "AL", "parliamentary_name": "JO\u00c3O LYRA", "email": "dep.joaolyra@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 240}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5211", "fax": "3215-2211", "name": "JO\u00c3O L\u00daCIO MAGALH\u00c3ES BIFANO", "category": "T", "chamber": 211, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "MG", "parliamentary_name": "JO\u00c3O MAGALH\u00c3ES", "email": "dep.joaomagalhaes@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 241}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5439", "fax": "3215-2439", "name": "JO\u00c3O DA SILVA MAIA", "category": "T", "chamber": 439, "annex": 4, "political_party": "PR", "uf": "RN", "parliamentary_name": "JO\u00c3O MAIA", "email": "dep.joaomaia@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 242}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5360", "fax": "3215-2360", "name": "JO\u00c3O PAULO LIMA E SILVA", "category": "T", "chamber": 360, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "PE", "parliamentary_name": "JO\u00c3O PAULO LIMA", "email": "dep.joaopaulolima@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 243}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5741", "fax": "3215-2741", "name": "JO\u00c3O ALBERTO PIZZOLATTI J\u00daNIOR", "category": "T", "chamber": 741, "annex": 4, "political_party": "PP", "uf": "SC", "parliamentary_name": "JO\u00c3O PIZZOLATTI", "email": "dep.joaopizzolatti@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 244}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5232", "fax": "3215-2232", "name": "JORGE RICARDO BITTAR", "category": "T", "chamber": 232, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "RJ", "parliamentary_name": "JORGE BITTAR", "email": "dep.jorgebittar@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 245}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5342", "fax": "3215-2342", "name": "JORGE CATARINO LEONARDELI BOEIRA", "category": "T", "chamber": 342, "annex": 4, "political_party": "PP", "uf": "SC", "parliamentary_name": "JORGE BOEIRA", "email": "dep.jorgeboeira@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 246}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5621", "fax": "3215-2621", "name": "JORGE WICKS C\u00d4RTE REAL", "category": "T", "chamber": 621, "annex": 4, "political_party": "PTB", "uf": "PE", "parliamentary_name": "JORGE CORTE REAL", "email": "dep.jorgecortereal@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 247}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5538", "fax": "3215-2538", "name": "JORGE TADEU MUDALEN", "category": "T", "chamber": 538, "annex": 4, "political_party": "DEM", "uf": "SP", "parliamentary_name": "JORGE TADEU MUDALEN", "email": "dep.jorgetadeumudalen@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 248}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5329", "fax": "3215-2329", "name": "JORGINHO DOS SANTOS MELLO", "category": "T", "chamber": 329, "annex": 4, "political_party": "PR", "uf": "SC", "parliamentary_name": "JORGINHO MELLO", "email": "dep.jorginhomello@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 249}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5734", "fax": "3215-2734", "name": "JOS\u00c9 AIRTON F\u00c9LIX CIRILO DA SILVA", "category": "T", "chamber": 734, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "CE", "parliamentary_name": "JOS\u00c9 AIRTON", "email": "dep.joseairton@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 250}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5758", "fax": "3215-2758", "name": "JOS\u00c9 AUGUSTO MAIA", "category": "T", "chamber": 758, "annex": 4, "political_party": "PROS", "uf": "PE", "parliamentary_name": "JOS\u00c9 AUGUSTO MAIA", "email": "dep.joseaugustomaia@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 251}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5246", "fax": "3215-2246", "name": "JOS\u00c9 CARLOS LE\u00c3O DE ARA\u00daJO", "category": "T", "chamber": 246, "annex": 4, "political_party": "PSD", "uf": "BA", "parliamentary_name": "JOS\u00c9 CARLOS ARA\u00daJO", "email": "dep.josecarlosaraujo@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 252}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5436", "fax": "3215-2436", "name": "JOS\u00c9 SEVERIANO CHAVES", "category": "T", "chamber": 436, "annex": 4, "political_party": "PTB", "uf": "PE", "parliamentary_name": "JOS\u00c9 CHAVES", "email": "dep.josechaves@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 253}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "32155967", "fax": "32152967", "name": "JOS\u00c9 NOBRE GUIMAR\u00c3ES", "category": "T", "chamber": 13, "annex": 2, "political_party": "PT", "uf": "CE", "parliamentary_name": "JOS\u00c9 GUIMAR\u00c3ES", "email": "dep.joseguimaraes@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 254}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5267", "fax": "3215-2267", "name": "JOS\u00c9 HUMBERTO SOARES", "category": "T", "chamber": 267, "annex": 3, "political_party": "PSD", "uf": "MG", "parliamentary_name": "JOS\u00c9 HUMBERTO", "email": "dep.josehumberto@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 255}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5860", "fax": "3215-2860", "name": "JOS\u00c9 LINHARES PONTE", "category": "T", "chamber": 860, "annex": 4, "political_party": "PP", "uf": "CE", "parliamentary_name": "JOS\u00c9 LINHARES", "email": "dep.joselinhares@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 256}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5502", "fax": "3215-2502", "name": "JOS\u00c9 MENTOR GUILHERME DE MELLO NETTO", "category": "T", "chamber": 502, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "SP", "parliamentary_name": "JOS\u00c9 MENTOR", "email": "dep.josementor@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 257}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5728", "fax": "3215-2728", "name": "JOS\u00c9 NUNES SOARES", "category": "T", "chamber": 728, "annex": 4, "political_party": "PSD", "uf": "BA", "parliamentary_name": "JOS\u00c9 NUNES", "email": "dep.josenunes@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 258}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5424", "fax": "3215-2424", "name": "JOS\u00c9 OT\u00c1VIO GERMANO", "category": "T", "chamber": 424, "annex": 4, "political_party": "PP", "uf": "RS", "parliamentary_name": "JOS\u00c9 OT\u00c1VIO GERMANO", "email": "dep.joseotaviogermano@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 259}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5752", "fax": "3215-2752", "name": "JOS\u00c9 BENITO PRIANTE J\u00daNIOR", "category": "T", "chamber": 752, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "PA", "parliamentary_name": "JOS\u00c9 PRIANTE", "email": "dep.josepriante@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 260}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5908", "fax": "3215-2908", "name": "JOS\u00c9 ALVES ROCHA", "category": "T", "chamber": 908, "annex": 4, "political_party": "PR", "uf": "BA", "parliamentary_name": "JOS\u00c9 ROCHA", "email": "dep.joserocha@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 261}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5354", "fax": "3215-2354", "name": "JOSE LUIZ ST\u00c9DILE", "category": "T", "chamber": 354, "annex": 4, "political_party": "PSB", "uf": "RS", "parliamentary_name": "JOSE ST\u00c9DILE", "email": "dep.josestedile@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 262}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5642", "fax": "3215-2642", "name": "JOSIAS GOMES DA SILVA", "category": "T", "chamber": 642, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "BA", "parliamentary_name": "JOSIAS GOMES", "email": "dep.josiasgomes@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 263}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5505", "fax": "3215-2505", "name": "JOSU\u00c9 BENGTSON", "category": "T", "chamber": 505, "annex": 4, "political_party": "PTB", "uf": "PA", "parliamentary_name": "JOSU\u00c9 BENGTSON", "email": "dep.josuebengtson@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 264}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5504", "fax": "3215-2504", "name": "JOVAIR DE OLIVEIRA ARANTES", "category": "T", "chamber": 504, "annex": 4, "political_party": "PTB", "uf": "GO", "parliamentary_name": "JOVAIR ARANTES", "email": "dep.jovairarantes@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 265}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5524", "fax": "3215-2524", "name": "J\u00daLIO JOS\u00c9 DE CAMPOS", "category": "T", "chamber": 524, "annex": 4, "political_party": "DEM", "uf": "MT", "parliamentary_name": "J\u00daLIO CAMPOS", "email": "dep.juliocampos@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 266}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5944", "fax": "3215-2944", "name": "J\u00daLIO C\u00c9SAR DE CARVALHO LIMA", "category": "T", "chamber": 944, "annex": 4, "political_party": "PSD", "uf": "PI", "parliamentary_name": "J\u00daLIO CESAR", "email": "dep.juliocesar@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 267}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5323", "fax": "3215-2323", "name": "J\u00daLIO C\u00c9SAR DELGADO", "category": "T", "chamber": 323, "annex": 4, "political_party": "PSB", "uf": "MG", "parliamentary_name": "J\u00daLIO DELGADO", "email": "dep.juliodelgado@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 268}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5274", "fax": "3215-2274", "name": "RAIMUNDO COIMBRA J\u00daNIOR", "category": "T", "chamber": 274, "annex": 3, "political_party": "PMDB", "uf": "TO", "parliamentary_name": "J\u00daNIOR COIMBRA", "email": "dep.juniorcoimbra@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 269}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5340", "fax": "3215-2340", "name": "JUNJI ABE", "category": "T", "chamber": 340, "annex": 4, "political_party": "PSD", "uf": "SP", "parliamentary_name": "JUNJI ABE", "email": "dep.junjiabe@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 270}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5407", "fax": "3215-2407", "name": "JUTAHY MAGALH\u00c3ES J\u00daNIOR", "category": "T", "chamber": 407, "annex": 4, "political_party": "PSDB", "uf": "BA", "parliamentary_name": "JUTAHY JUNIOR", "email": "dep.jutahyjunior@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 271}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5523", "fax": "3215-2523", "name": "IOLANDA KEIKO MIASHIRO OTA", "category": "T", "chamber": 523, "annex": 4, "political_party": "PSB", "uf": "SP", "parliamentary_name": "KEIKO OTA", "email": "dep.keikoota@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 272}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5721", "fax": "3215-2721", "name": "LAEL VIEIRA VARELLA", "category": "T", "chamber": 721, "annex": 4, "political_party": "DEM", "uf": "MG", "parliamentary_name": "LAEL VARELLA", "email": "dep.laelvarella@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 273}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5629", "fax": "3215-2629", "name": "LAERCIO JOS\u00c9 DE OLIVEIRA", "category": "T", "chamber": 629, "annex": 4, "political_party": "SDD", "uf": "SE", "parliamentary_name": "LAERCIO OLIVEIRA", "email": "dep.laerciooliveira@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 274}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5223", "fax": "3215-2223", "name": "LAURIETE RODRIGUES PINTO", "category": "T", "chamber": 223, "annex": 4, "political_party": "PSC", "uf": "ES", "parliamentary_name": "LAURIETE", "email": "dep.lauriete@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 275}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5478", "fax": "3215-2478", "name": "L\u00c1ZARO BOTELHO MARTINS", "category": "T", "chamber": 478, "annex": 3, "political_party": "PP", "uf": "TO", "parliamentary_name": "L\u00c1ZARO BOTELHO", "email": "dep.lazarobotelho@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 276}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5309", "fax": "3215-2309", "name": "LEANDRO VILELA VELLOSO", "category": "T", "chamber": 309, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "GO", "parliamentary_name": "LEANDRO VILELA", "email": "dep.leandrovilela@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 277}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5801", "fax": "3215-2801", "name": "WELINGTON COIMBRA", "category": "T", "chamber": 801, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "ES", "parliamentary_name": "LELO COIMBRA", "email": "dep.lelocoimbra@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 278}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5735", "fax": "3215-2735", "name": "LEONARDO DE MELO GADELHA", "category": "S", "chamber": 735, "annex": 4, "political_party": "PSC", "uf": "PB", "parliamentary_name": "LEONARDO GADELHA", "email": "dep.leonardogadelha@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 279}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5922", "fax": "3215-2922", "name": "JOS\u00c9 LEONARDO COSTA MONTEIRO", "category": "T", "chamber": 922, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "MG", "parliamentary_name": "LEONARDO MONTEIRO", "email": "dep.leonardomonteiro@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 280}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5302", "fax": "3215-2302", "name": "LEONARDO CARNEIRO MONTEIRO PICCIANI", "category": "T", "chamber": 302, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "RJ", "parliamentary_name": "LEONARDO PICCIANI", "email": "dep.leonardopicciani@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 281}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5914", "fax": "3215-2914", "name": "LEONARDO LEMOS BARROS QUINT\u00c3O", "category": "T", "chamber": 914, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "MG", "parliamentary_name": "LEONARDO QUINT\u00c3O", "email": "dep.leonardoquintao@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 282}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5233", "fax": "3215-2233", "name": "LEOPOLDO COSTA MEYER", "category": "T", "chamber": 233, "annex": 4, "political_party": "PSB", "uf": "PR", "parliamentary_name": "LEOPOLDO MEYER", "email": "dep.leopoldomeyer@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 283}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5434", "fax": "3215-2434", "name": "LILIAM S\u00c1 DE PAULA", "category": "T", "chamber": 434, "annex": 4, "political_party": "PROS", "uf": "RJ", "parliamentary_name": "LILIAM S\u00c1", "email": "dep.liliamsa@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 284}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5615", "fax": "3215-2615", "name": "LINCOLN DINIZ PORTELA", "category": "T", "chamber": 615, "annex": 4, "political_party": "PR", "uf": "MG", "parliamentary_name": "LINCOLN PORTELA", "email": "dep.lincolnportela@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 285}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5516", "fax": "3215-2516", "name": "JOAQUIM DE LIRA MAIA", "category": "T", "chamber": 516, "annex": 4, "political_party": "DEM", "uf": "PA", "parliamentary_name": "LIRA MAIA", "email": "dep.liramaia@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 286}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5937", "fax": "3215-2937", "name": "LOURIVAL MENDES DA FONSECA FILHO", "category": "T", "chamber": 937, "annex": 4, "political_party": "PTdoB", "uf": "MA", "parliamentary_name": "LOURIVAL MENDES", "email": "dep.lourivalmendes@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 287}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5306", "fax": "3215-2306", "name": "LUCI TERESINHA KOSWOSKI CHOINACKI", "category": "T", "chamber": 306, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "SC", "parliamentary_name": "LUCI CHOINACKI", "email": "dep.lucichoinacki@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 288}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5531", "fax": "3215-2531", "name": "LUCIANA BARBOSA DE OLIVEIRA SANTOS", "category": "T", "chamber": 531, "annex": 4, "political_party": "PCdoB", "uf": "PE", "parliamentary_name": "LUCIANA SANTOS", "email": "dep.lucianasantos@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 289}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5401", "fax": "3215-2401", "name": "LUCIANO DE SOUZA CASTRO", "category": "T", "chamber": 401, "annex": 4, "political_party": "PR", "uf": "RR", "parliamentary_name": "LUCIANO CASTRO", "email": "dep.lucianocastro@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 290}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5822", "fax": "3215-2822", "name": "L\u00daCIO DUTRA VALE", "category": "T", "chamber": 822, "annex": 4, "political_party": "PR", "uf": "PA", "parliamentary_name": "L\u00daCIO VALE", "email": "dep.luciovale@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 291}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5612", "fax": "3215-2612", "name": "L\u00daCIO QUADROS VIEIRA LIMA", "category": "T", "chamber": 612, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "BA", "parliamentary_name": "LUCIO VIEIRA LIMA", "email": "dep.luciovieiralima@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 292}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5526", "fax": "3215-2526", "name": "LUIS CARLOS HEINZE", "category": "T", "chamber": 526, "annex": 4, "political_party": "PP", "uf": "RS", "parliamentary_name": "LUIS CARLOS HEINZE", "email": "dep.luiscarlosheinze@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 293}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5632", "fax": "3215-2632", "name": "LUIS HENRIQUE DE OLIVEIRA RESENDE", "category": "T", "chamber": 632, "annex": 4, "political_party": "PTdoB", "uf": "MG", "parliamentary_name": "LUIS TIB\u00c9", "email": "dep.luistibe@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 294}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5954", "fax": "3215-2954", "name": "LUIZ ALBERTO SILVA DOS SANTOS", "category": "T", "chamber": 954, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "BA", "parliamentary_name": "LUIZ ALBERTO", "email": "dep.luizalberto@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 295}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5643", "fax": "3215-2643", "name": "JO\u00c3O LUIZ CORREIA ARG\u00d4LO DOS SANTOS", "category": "T", "chamber": 643, "annex": 4, "political_party": "SDD", "uf": "BA", "parliamentary_name": "LUIZ ARG\u00d4LO", "email": "dep.luizargolo@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 296}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5750", "fax": "3215-2750", "name": "LUIZ CARLOS GOMES DOS SANTOS JUNIOR", "category": "T", "chamber": 750, "annex": 4, "political_party": "PSDB", "uf": "AP", "parliamentary_name": "LUIZ CARLOS", "email": "dep.luizcarlos@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 297}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5220", "fax": "3215-2220", "name": "LUIZ CARLOS JORGE HAULY", "category": "T", "chamber": 220, "annex": 4, "political_party": "PSDB", "uf": "PR", "parliamentary_name": "LUIZ CARLOS HAULY", "email": "dep.luizcarloshauly@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 298}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5442", "fax": "3215-2442", "name": "LUIZ ALBUQUERQUE COUTO", "category": "T", "chamber": 442, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "PB", "parliamentary_name": "LUIZ COUTO", "email": "dep.luizcouto@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 299}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5939", "fax": "3215-2939", "name": "LUIZ BARBOSA DE DEUS", "category": "E", "chamber": 939, "annex": 4, "political_party": "DEM", "uf": "BA", "parliamentary_name": "LUIZ DE DEUS", "email": "dep.luizdedeus@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 300}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5339", "fax": "3215-2339", "name": "LUIZ FERNANDO RAMOS FARIA", "category": "T", "chamber": 339, "annex": 4, "political_party": "PP", "uf": "MG", "parliamentary_name": "LUIZ FERNANDO FARIA", "email": "dep.luizfernandofaria@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 301}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5832", "fax": "3215-2832", "name": "LUIZ FERNANDO ARANTES MACHADO", "category": "T", "chamber": 832, "annex": 4, "political_party": "PSDB", "uf": "SP", "parliamentary_name": "LUIZ FERNANDO MACHADO", "email": "dep.luizfernandomachado@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 302}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5901", "fax": "3215-2901", "name": "LUIZ HILOSHI NISHIMORI", "category": "S", "chamber": 901, "annex": 4, "political_party": "PR", "uf": "PR", "parliamentary_name": "LUIZ NISHIMORI", "email": "dep.luiznishimori@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 303}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5931", "fax": "3215-2931", "name": "LUIZ CARLOS PIETSCHMANN", "category": "T", "chamber": 931, "annex": 4, "political_party": "PSDB", "uf": "DF", "parliamentary_name": "LUIZ PITIMAN", "email": "dep.luizpitiman@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 304}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5409", "fax": "3215-2409", "name": "LUIZ S\u00c9RGIO N\u00d3BREGA DE OLIVEIRA", "category": "T", "chamber": 409, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "RJ", "parliamentary_name": "LUIZ S\u00c9RGIO", "email": "dep.luizsergio@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 305}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5620", "fax": "3215-2620", "name": "LUIZA ERUNDINA DE SOUSA", "category": "T", "chamber": 620, "annex": 4, "political_party": "PSB", "uf": "SP", "parliamentary_name": "LUIZA ERUNDINA", "email": "dep.luizaerundina@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 306}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5934", "fax": "3215-2934", "name": "MAGDA MOFATTO HON", "category": "S", "chamber": 934, "annex": 4, "political_party": "PR", "uf": "GO", "parliamentary_name": "MAGDA MOFATTO", "email": "dep.magdamofatto@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 307}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5368", "fax": "3215-2368", "name": "F\u00c1BIO RODRIGUES DE OLIVEIRA", "category": "E", "chamber": 368, "annex": 3, "political_party": "PROS", "uf": "PB", "parliamentary_name": "MAJOR F\u00c1BIO", "email": "dep.majorfabio@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 308}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5313", "fax": "3215-2313", "name": "CARLOS HUMBERTO MANNATO", "category": "T", "chamber": 313, "annex": 4, "political_party": "SDD", "uf": "ES", "parliamentary_name": "MANATO", "email": "dep.manato@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 309}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5577", "fax": "3215-2577", "name": "LUIZ HENRIQUE MANDETTA", "category": "T", "chamber": 577, "annex": 3, "political_party": "DEM", "uf": "MS", "parliamentary_name": "MANDETTA", "email": "dep.mandetta@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 310}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5601", "fax": "3215-2601", "name": "MANOEL ALVES DA SILVA JUNIOR", "category": "T", "chamber": 601, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "PB", "parliamentary_name": "MANOEL JUNIOR", "email": "dep.manoeljunior@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 311}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5506", "fax": "3215-2506", "name": "MANOEL SALVIANO SOBRINHO", "category": "T", "chamber": 506, "annex": 4, "political_party": "PSD", "uf": "CE", "parliamentary_name": "MANOEL SALVIANO", "email": "dep.manoelsalviano@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 312}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5341", "fax": "3215-2341", "name": "MANUEL ROSA DA SILVA", "category": "E", "chamber": 341, "annex": 4, "political_party": "PR", "uf": "RJ", "parliamentary_name": "MANUEL ROSA NECA", "email": "dep.manuelrosaneca@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 313}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5438", "fax": "3215-2438", "name": "MANUELA PINTO VIEIRA D'\u00c1VILA", "category": "T", "chamber": 438, "annex": 4, "political_party": "PCdoB", "uf": "RS", "parliamentary_name": "MANUELA D'\u00c1VILA", "email": "dep.manueladavila@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 314}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5226", "fax": "3215-2226", "name": "MARA CRISTINA GABRILLI", "category": "T", "chamber": 226, "annex": 4, "political_party": "PSDB", "uf": "SP", "parliamentary_name": "MARA GABRILLI", "email": "dep.maragabrilli@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 315}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5448", "fax": "3215-2448", "name": "MAR\u00c7AL GON\u00c7ALVES LEITE FILHO", "category": "T", "chamber": 448, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "MS", "parliamentary_name": "MAR\u00c7AL FILHO", "email": "dep.marcalfilho@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 316}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5321", "fax": "3215-2321", "name": "MARCELO THEODORO DE AGUIAR", "category": "T", "chamber": 321, "annex": 4, "political_party": "DEM", "uf": "SP", "parliamentary_name": "MARCELO AGUIAR", "email": "dep.marceloaguiar@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 317}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5820", "fax": "3215-2820", "name": "MARCELO BELTR\u00c3O DE ALMEIDA", "category": "S", "chamber": 820, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "PR", "parliamentary_name": "MARCELO ALMEIDA", "email": "dep.marceloalmeida@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 318}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5811", "fax": "3215-2811", "name": "MARCELO COSTA E CASTRO", "category": "T", "chamber": 811, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "PI", "parliamentary_name": "MARCELO CASTRO", "email": "dep.marcelocastro@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 319}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5579", "fax": "3215-2579", "name": "MARCELO VIVIANI GON\u00c7ALVES", "category": "T", "chamber": 579, "annex": 3, "political_party": "PDT", "uf": "RJ", "parliamentary_name": "MARCELO MATOS", "email": "dep.marcelomatos@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 320}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5952", "fax": "3215-2952", "name": "M\u00c1RCIO MIGUEL BITTAR", "category": "T", "chamber": 952, "annex": 4, "political_party": "PSDB", "uf": "AC", "parliamentary_name": "MARCIO BITTAR", "email": "dep.marciobittar@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 321}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5543", "fax": "3215-2543", "name": "M\u00c1RCIO LUIZ FRAN\u00c7A GOMES", "category": "T", "chamber": 543, "annex": 4, "political_party": "PSB", "uf": "SP", "parliamentary_name": "M\u00c1RCIO FRAN\u00c7A", "email": "dep.marciofranca@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 322}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5737", "fax": "3215-2737", "name": "M\u00c1RCIO HENRIQUE JUNQUEIRA PEREIRA", "category": "S", "chamber": 737, "annex": 4, "political_party": "PROS", "uf": "RR", "parliamentary_name": "MARCIO JUNQUEIRA", "email": "dep.marciojunqueira@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 323}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5654", "fax": "3215-2654", "name": "M\u00c1RCIO COSTA MAC\u00caDO", "category": "T", "chamber": 654, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "SE", "parliamentary_name": "M\u00c1RCIO MAC\u00caDO", "email": "dep.marciomacedo@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 324}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5326", "fax": "3215-2326", "name": "M\u00c1RCIO CARLOS MARINHO", "category": "T", "chamber": 326, "annex": 4, "political_party": "PRB", "uf": "BA", "parliamentary_name": "M\u00c1RCIO MARINHO", "email": "dep.marciomarinho@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 325}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5964", "fax": "3215-2964", "name": "MARCO AUR\u00c9LIO SPALL MAIA", "category": "T", "chamber": 20, "annex": 1, "political_party": "PT", "uf": "RS", "parliamentary_name": "MARCO MAIA", "email": "dep.marcomaia@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 326}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5483", "fax": "3215-2483", "name": "MARCO ANTONIO TEBALDI", "category": "T", "chamber": 483, "annex": 3, "political_party": "PSDB", "uf": "SC", "parliamentary_name": "MARCO TEBALDI", "email": "dep.marcotebaldi@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 327}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5569", "fax": "3215-2569", "name": "DIONILSO MATEUS MARCON", "category": "T", "chamber": 569, "annex": 3, "political_party": "PT", "uf": "RS", "parliamentary_name": "MARCON", "email": "dep.marcon@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 328}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5834", "fax": "3215-2834", "name": "MARCOS ANTONIO MEDRADO", "category": "T", "chamber": 834, "annex": 4, "political_party": "SDD", "uf": "BA", "parliamentary_name": "MARCOS MEDRADO", "email": "dep.marcosmedrado@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 329}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5334", "fax": "3215-2334", "name": "MARCOS MONTES CORDEIRO", "category": "T", "chamber": 334, "annex": 4, "political_party": "PSD", "uf": "MG", "parliamentary_name": "MARCOS MONTES", "email": "dep.marcosmontes@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 330}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5583", "fax": "3215-2583", "name": "MARCOS ROG\u00c9RIO DA SILVA BRITO", "category": "T", "chamber": 583, "annex": 3, "political_party": "PDT", "uf": "RO", "parliamentary_name": "MARCOS ROG\u00c9RIO", "email": "dep.marcosrogerio@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 331}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5715", "fax": "3215-2715", "name": "MARCUS VIN\u00cdCIUS CAETANO PESTANA DA SILVA", "category": "T", "chamber": 715, "annex": 4, "political_party": "PSDB", "uf": "MG", "parliamentary_name": "MARCUS PESTANA", "email": "dep.marcuspestana@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 332}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5276", "fax": "3215-2276", "name": "MARIA MARGARIDA MARTINS SALOM\u00c3O", "category": "E", "chamber": 276, "annex": 3, "political_party": "PT", "uf": "MG", "parliamentary_name": "MARGARIDA SALOM\u00c3O", "email": "dep.margaridasalomao@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 333}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5614", "fax": "3215-2614", "name": "MARINHA C\u00c9LIA ROCHA RAUPP DE MATOS", "category": "T", "chamber": 614, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "RO", "parliamentary_name": "MARINHA RAUPP", "email": "dep.marinharaupp@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 334}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5960", "fax": "3215-2960", "name": "MARIO FEITOZA DE CARVALHO FREITAS", "category": "E", "chamber": 960, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "CE", "parliamentary_name": "M\u00c1RIO FEITOZA", "email": "dep.mariofeitoza@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 335}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5573", "fax": "3215-2573", "name": "M\u00c1RIO L\u00daCIO HERINGER", "category": "S", "chamber": 573, "annex": 3, "political_party": "PDT", "uf": "MG", "parliamentary_name": "M\u00c1RIO HERINGER", "email": "dep.marioheringer@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 336}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5345", "fax": "3215-2345", "name": "M\u00c1RIO S\u00cdLVIO MENDES NEGROMONTE", "category": "T", "chamber": 345, "annex": 4, "political_party": "PP", "uf": "BA", "parliamentary_name": "M\u00c1RIO NEGROMONTE", "email": "dep.marionegromonte@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 337}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5906", "fax": "3215-2906", "name": "MARLLOS ROSSANO RIBEIRO GON\u00c7ALVES DE SAMPAIO", "category": "T", "chamber": 906, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "PI", "parliamentary_name": "MARLLOS SAMPAIO", "email": "dep.marllossampaio@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 338}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5425", "fax": "3215-2425", "name": "MAUR\u00cdCIO QUINTELLA MALTA LESSA", "category": "T", "chamber": 425, "annex": 4, "political_party": "PR", "uf": "AL", "parliamentary_name": "MAUR\u00cdCIO QUINTELLA LESSA", "email": "dep.mauricioquintellalessa@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 339}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5607", "fax": "3215-2607", "name": "CARLOS MAURO CABRAL BENEVIDES", "category": "T", "chamber": 607, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "CE", "parliamentary_name": "MAURO BENEVIDES", "email": "dep.maurobenevides@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 340}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5844", "fax": "3215-2844", "name": "MAURO RIBEIRO LOPES", "category": "T", "chamber": 844, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "MG", "parliamentary_name": "MAURO LOPES", "email": "dep.maurolopes@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 341}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5925", "fax": "3215-2925", "name": "MAURO MARIANI", "category": "T", "chamber": 925, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "SC", "parliamentary_name": "MAURO MARIANI", "email": "dep.mauromariani@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 342}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5314", "fax": "3215-2314", "name": "JOS\u00c9 MENDON\u00c7A BEZERRA FILHO", "category": "T", "chamber": 314, "annex": 4, "political_party": "DEM", "uf": "PE", "parliamentary_name": "MENDON\u00c7A FILHO", "email": "dep.mendoncafilho@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 343}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5508", "fax": "3215-2508", "name": "JOS\u00c9 DE ARA\u00daJO MENDON\u00c7A SOBRINHO", "category": "T", "chamber": 508, "annex": 4, "political_party": "DEM", "uf": "SE", "parliamentary_name": "MENDON\u00c7A PRADO", "email": "dep.mendoncaprado@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 344}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5627", "fax": "3215-2627", "name": "MIGUEL CORR\u00caA DA SILVA J\u00daNIOR", "category": "T", "chamber": 627, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "MG", "parliamentary_name": "MIGUEL CORR\u00caA", "email": "dep.miguelcorrea@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 345}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5328", "fax": "3215-2328", "name": "MILTON ANTONIO CASQUEL MONTI", "category": "T", "chamber": 328, "annex": 4, "political_party": "PR", "uf": "SP", "parliamentary_name": "MILTON MONTI", "email": "dep.miltonmonti@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 346}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5435", "fax": "3215-2435", "name": "ESMERINO NERI BATISTA FILHO", "category": "T", "chamber": 435, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "PA", "parliamentary_name": "MIRIQUINHO BATISTA", "email": "dep.miriquinhobatista@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 347}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5270", "fax": "3215-2270", "name": "MIRO TEIXEIRA", "category": "T", "chamber": 270, "annex": 3, "political_party": "PROS", "uf": "RJ", "parliamentary_name": "MIRO TEIXEIRA", "email": "dep.miroteixeira@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 348}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5507", "fax": "3215-2507", "name": "JOS\u00c9 OLIMPIO SILVEIRA MORAES", "category": "T", "chamber": 507, "annex": 4, "political_party": "PP", "uf": "SP", "parliamentary_name": "MISSION\u00c1RIO JOS\u00c9 OLIMPIO", "email": "dep.missionariojoseolimpio@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 349}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5943", "fax": "3215-2943", "name": "RUBENS MOREIRA MENDES FILHO", "category": "T", "chamber": 943, "annex": 4, "political_party": "PSD", "uf": "RO", "parliamentary_name": "MOREIRA MENDES", "email": "dep.moreiramendes@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 350}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5640", "fax": "3215-2640", "name": "JOS\u00c9 NAZARENO CARDEAL FONTELES", "category": "S", "chamber": 640, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "PI", "parliamentary_name": "NAZARENO FONTELES", "email": "dep.nazarenofonteles@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 351}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5250", "fax": "3215-2250", "name": "NELSON MARCHEZAN J\u00daNIOR", "category": "T", "chamber": 250, "annex": 4, "political_party": "PSDB", "uf": "RS", "parliamentary_name": "NELSON MARCHEZAN JUNIOR", "email": "dep.nelsonmarchezanjunior@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 352}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5920", "fax": "3215-2920", "name": "NELSON MARQUEZELLI", "category": "T", "chamber": 920, "annex": 4, "political_party": "PTB", "uf": "SP", "parliamentary_name": "NELSON MARQUEZELLI", "email": "dep.nelsonmarquezelli@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 353}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5916", "fax": "3215-2916", "name": "NELSON MEURER", "category": "T", "chamber": 916, "annex": 4, "political_party": "PP", "uf": "PR", "parliamentary_name": "NELSON MEURER", "email": "dep.nelsonmeurer@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 354}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5513", "fax": "3215-2513", "name": "NELSON PADOVANI", "category": "T", "chamber": 513, "annex": 4, "political_party": "PSC", "uf": "PR", "parliamentary_name": "NELSON PADOVANI", "email": "dep.nelsonpadovani@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 355}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5826", "fax": "3215-2826", "name": "NELSON VICENTE PORTELA PELLEGRINO", "category": "T", "chamber": 826, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "BA", "parliamentary_name": "NELSON PELLEGRINO", "email": "dep.nelsonpellegrino@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 356}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5932", "fax": "3215-2932", "name": "NEWTON CARDOSO", "category": "T", "chamber": 932, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "MG", "parliamentary_name": "NEWTON CARDOSO", "email": "dep.newtoncardoso@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 357}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5805", "fax": "3215-2805", "name": "NEWTON LIMA NETO", "category": "T", "chamber": 805, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "SP", "parliamentary_name": "NEWTON LIMA", "email": "dep.newtonlima@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 358}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5215", "fax": "3215-2215", "name": "NICE LOB\u00c3O", "category": "T", "chamber": 215, "annex": 4, "political_party": "PSD", "uf": "MA", "parliamentary_name": "NICE LOB\u00c3O", "email": "dep.nicelobao@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 359}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5833", "fax": "3215-2833", "name": "OZANILDA GONDIM VITAL DO REGO", "category": "T", "chamber": 833, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "PB", "parliamentary_name": "NILDA GONDIM", "email": "dep.nildagondim@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 360}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5318", "fax": "3215-2318", "name": "NILM\u00c1RIO DE MIRANDA", "category": "E", "chamber": 318, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "MG", "parliamentary_name": "NILM\u00c1RIO MIRANDA", "email": "dep.nilmariomiranda@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 361}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5825", "fax": "3215-2825", "name": "NILSON APARECIDO LEIT\u00c3O", "category": "T", "chamber": 825, "annex": 4, "political_party": "PSDB", "uf": "MT", "parliamentary_name": "NILSON LEIT\u00c3O", "email": "dep.nilsonleitao@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 362}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5527", "fax": "3215-2527", "name": "NILSON PINTO DE OLIVEIRA", "category": "T", "chamber": 527, "annex": 4, "political_party": "PSDB", "uf": "PA", "parliamentary_name": "NILSON PINTO", "email": "dep.nilsonpinto@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 363}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5724", "fax": "3215-2724", "name": "NILTON BALBINO", "category": "T", "chamber": 724, "annex": 4, "political_party": "PTB", "uf": "RO", "parliamentary_name": "NILTON CAPIXABA", "email": "dep.niltoncapixaba@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 364}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5556", "fax": "3215-2556", "name": "ODAIR JOS\u00c9 DA CUNHA", "category": "T", "chamber": 556, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "MG", "parliamentary_name": "ODAIR CUNHA", "email": "dep.odaircunha@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 365}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5278", "fax": "3215-2278", "name": "ODILIO BALBINOTTI", "category": "E", "chamber": 278, "annex": 3, "political_party": "PMDB", "uf": "PR", "parliamentary_name": "OD\u00cdLIO BALBINOTTI", "email": "dep.odiliobalbinotti@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 366}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5404", "fax": "3215-2404", "name": "ONOFRE SANTO AGUSTINI", "category": "T", "chamber": 404, "annex": 4, "political_party": "PSD", "uf": "SC", "parliamentary_name": "ONOFRE SANTO AGOSTINI", "email": "dep.onofresantoagostini@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 367}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5828", "fax": "3215-2828", "name": "ONYX DORNELLES LORENZONI", "category": "T", "chamber": 828, "annex": 4, "political_party": "DEM", "uf": "RS", "parliamentary_name": "ONYX LORENZONI", "email": "dep.onyxlorenzoni@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 368}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5356", "fax": "3215-2356", "name": "OSMAR RIBEIRO DE ALMEIDA J\u00daNIOR", "category": "T", "chamber": 356, "annex": 4, "political_party": "PCdoB", "uf": "PI", "parliamentary_name": "OSMAR J\u00daNIOR", "email": "dep.osmarjunior@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 369}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5845", "fax": "3215-2845", "name": "OSMAR JOS\u00c9 SERRAGLIO", "category": "T", "chamber": 845, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "PR", "parliamentary_name": "OSMAR SERRAGLIO", "email": "dep.osmarserraglio@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 370}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5927", "fax": "3215-2927", "name": "OSMAR GASPARINI TERRA", "category": "T", "chamber": 927, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "RS", "parliamentary_name": "OSMAR TERRA", "email": "dep.osmarterra@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 371}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5717", "fax": "3215-2717", "name": "OSVALDO DE SOUZA REIS", "category": "E", "chamber": 717, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "TO", "parliamentary_name": "OSVALDO REIS", "email": "dep.osvaldoreis@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 372}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5225", "fax": "3215-2225", "name": "OTAVIO SANTOS SILVA LEITE", "category": "T", "chamber": 225, "annex": 4, "political_party": "PSDB", "uf": "RJ", "parliamentary_name": "OTAVIO LEITE", "email": "dep.otavioleite@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 373}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5370", "fax": "3215-2370", "name": "OTONIEL CARLOS DE LIMA", "category": "T", "chamber": 370, "annex": 3, "political_party": "PRB", "uf": "SP", "parliamentary_name": "OTONIEL LIMA", "email": "dep.otoniellima@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 374}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5635", "fax": "3215-2635", "name": "OZIEL ALVES DE OLIVEIRA", "category": "T", "chamber": 635, "annex": 4, "political_party": "PDT", "uf": "BA", "parliamentary_name": "OZIEL OLIVEIRA", "email": "dep.ozieloliveira@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 375}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5743", "fax": "3215-2743", "name": "JO\u00c3O CARLOS SIQUEIRA", "category": "T", "chamber": 743, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "MG", "parliamentary_name": "PADRE JO\u00c3O", "email": "dep.padrejoao@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 376}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5280", "fax": "3215-2280", "name": "M\u00c1RITON BENEDITO DE HOLANDA", "category": "T", "chamber": 280, "annex": 3, "political_party": "PT", "uf": "RO", "parliamentary_name": "PADRE TON", "email": "dep.padreton@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 377}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5648", "fax": "3215-2648", "name": "JOS\u00c9 FRANCISCO PAES LANDIM", "category": "T", "chamber": 648, "annex": 4, "political_party": "PTB", "uf": "PI", "parliamentary_name": "PAES LANDIM", "email": "dep.paeslandim@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 378}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5369", "fax": "3215-2369", "name": "FRANCISCO EURICO DA SILVA", "category": "T", "chamber": 369, "annex": 3, "political_party": "PSB", "uf": "PE", "parliamentary_name": "PASTOR EURICO", "email": "dep.pastoreurico@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 379}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5254", "fax": "3215-2254", "name": "MARCO ANT\u00d4NIO FELICIANO", "category": "T", "chamber": 254, "annex": 4, "political_party": "PSC", "uf": "SP", "parliamentary_name": "PASTOR MARCO FELICIANO", "email": "dep.pastormarcofeliciano@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 380}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5610", "fax": "3215-2610", "name": "PAUDERNEY TOMAZ AVELINO", "category": "T", "chamber": 610, "annex": 4, "political_party": "DEM", "uf": "AM", "parliamentary_name": "PAUDERNEY AVELINO", "email": "dep.pauderneyavelino@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 381}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5366", "fax": "3215-2366", "name": "PAULO FERNANDO DOS SANTOS", "category": "E", "chamber": 366, "annex": 3, "political_party": "PT", "uf": "AL", "parliamentary_name": "PAUL\u00c3O", "email": "dep.paulao@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 382}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5460", "fax": "3215-2460", "name": "PAULO ABI-ACKEL", "category": "T", "chamber": 460, "annex": 4, "political_party": "PSDB", "uf": "MG", "parliamentary_name": "PAULO ABI-ACKEL", "email": "dep.pauloabiackel@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 383}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5301", "fax": "3215-2301", "name": "PAULO CESAR JUSTO QUARTIERO", "category": "T", "chamber": 301, "annex": 4, "political_party": "DEM", "uf": "RR", "parliamentary_name": "PAULO CESAR QUARTIERO", "email": "dep.paulocesarquartiero@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 384}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5336", "fax": "3215-2336", "name": "PAULO FERNANDO FEIJO TORRES", "category": "T", "chamber": 336, "annex": 4, "political_party": "PR", "uf": "RJ", "parliamentary_name": "PAULO FEIJ\u00d3", "email": "dep.paulofeijo@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 385}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5545", "fax": "3215-2545", "name": "PAULO ADALBERTO ALVES FERREIRA", "category": "S", "chamber": 545, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "RS", "parliamentary_name": "PAULO FERREIRA", "email": "dep.pauloferreira@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 386}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5839", "fax": "3215-2839", "name": "PAULO ROBERTO FOLETTO", "category": "T", "chamber": 839, "annex": 4, "political_party": "PSB", "uf": "ES", "parliamentary_name": "PAULO FOLETTO", "email": "dep.paulofoletto@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 387}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5273", "fax": "3215-2273", "name": "PAULO ROBERTO FREIRE DA COSTA", "category": "T", "chamber": 273, "annex": 3, "political_party": "PR", "uf": "SP", "parliamentary_name": "PAULO FREIRE", "email": "dep.paulofreire@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 388}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5903", "fax": "3215-2903", "name": "PAULO S\u00c9RGIO PARANHOS DE MAGALH\u00c3ES", "category": "T", "chamber": 903, "annex": 4, "political_party": "PSD", "uf": "BA", "parliamentary_name": "PAULO MAGALH\u00c3ES", "email": "dep.paulomagalhaes@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 389}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5512", "fax": "3215-2512", "name": "PAULO SALIM MALUF", "category": "T", "chamber": 512, "annex": 4, "political_party": "PP", "uf": "SP", "parliamentary_name": "PAULO MALUF", "email": "dep.paulomaluf@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 390}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5217", "fax": "3215-2217", "name": "PAULO PEREIRA DA SILVA", "category": "T", "chamber": 217, "annex": 4, "political_party": "SDD", "uf": "SP", "parliamentary_name": "PAULO PEREIRA DA SILVA", "email": "dep.paulopereiradasilva@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 391}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5552", "fax": "3215-2552", "name": "PAULO ROBERTO SEVERO PIMENTA", "category": "T", "chamber": 552, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "RS", "parliamentary_name": "PAULO PIMENTA", "email": "dep.paulopimenta@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 392}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5423", "fax": "3215-2423", "name": "PAULO RUBEM SANTIAGO FERREIRA", "category": "E", "chamber": 423, "annex": 4, "political_party": "PDT", "uf": "PE", "parliamentary_name": "PAULO RUBEM SANTIAGO", "email": "dep.paulorubemsantiago@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 393}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5281", "fax": "3215-2281", "name": "LUIZ PAULO TEIXEIRA FERREIRA", "category": "T", "chamber": 281, "annex": 3, "political_party": "PT", "uf": "SP", "parliamentary_name": "PAULO TEIXEIRA", "email": "dep.pauloteixeira@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 394}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5324", "fax": "3215-2324", "name": "PAULO WAGNER LEITE DANTAS", "category": "T", "chamber": 324, "annex": 4, "political_party": "PV", "uf": "RN", "parliamentary_name": "PAULO WAGNER", "email": "dep.paulowagner@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 395}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5406", "fax": "3215-2406", "name": "PEDRO PINHEIRO CHAVES", "category": "T", "chamber": 406, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "GO", "parliamentary_name": "PEDRO CHAVES", "email": "dep.pedrochaves@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 396}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5902", "fax": "3215-2902", "name": "PEDRO EUG\u00caNIO DE CASTRO TOLEDO CABRAL", "category": "T", "chamber": 902, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "PE", "parliamentary_name": "PEDRO EUG\u00caNIO", "email": "dep.pedroeugenio@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 397}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5813", "fax": "3215-2813", "name": "PEDRO NOVAIS LIMA", "category": "T", "chamber": 813, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "MA", "parliamentary_name": "PEDRO NOVAIS", "email": "dep.pedronovais@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 398}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5229", "fax": "3215-2229", "name": "PEDRO FRANCISCO UCZAI", "category": "T", "chamber": 229, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "SC", "parliamentary_name": "PEDRO UCZAI", "email": "dep.pedrouczai@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 399}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5205", "fax": "3215-2205", "name": "JOS\u00c9 LUIZ DE FRAN\u00c7A PENNA", "category": "T", "chamber": 205, "annex": 4, "political_party": "PV", "uf": "SP", "parliamentary_name": "PENNA", "email": "dep.penna@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 400}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5625", "fax": "3215-2625", "name": "MARIA PERP\u00c9TUA DE ALMEIDA", "category": "T", "chamber": 625, "annex": 4, "political_party": "PCdoB", "uf": "AC", "parliamentary_name": "PERP\u00c9TUA ALMEIDA", "email": "dep.perpetuaalmeida@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 401}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5933", "fax": "3215-2933", "name": "JOS\u00c9 ELEONILDO SOARES", "category": "T", "chamber": 933, "annex": 4, "political_party": "PSDB", "uf": "MA", "parliamentary_name": "PINTO ITAMARATY", "email": "dep.pintoitamaraty@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 402}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5352", "fax": "3215-2352", "name": "ROBERTO POLICARPO FAGUNDES", "category": "E", "chamber": 352, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "DF", "parliamentary_name": "POLICARPO", "email": "dep.policarpo@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 403}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5521", "fax": "3215-2521", "name": "SERGIO PAULO DE OLIVEIRA", "category": "S", "chamber": 521, "annex": 4, "political_party": "PSC", "uf": "PR", "parliamentary_name": "PROFESSOR S\u00c9RGIO DE OLIVEIRA", "email": "dep.professorsergiodeoliveira@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 404}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5550", "fax": "3215-2550", "name": "S\u00c9TIMO WAQUIM", "category": "T", "chamber": 550, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "MA", "parliamentary_name": "PROFESSOR SETIMO", "email": "dep.professorsetimo@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 405}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5432", "fax": "3215-2432", "name": "MARIA AUXILIADORA SEABRA REZENDE", "category": "T", "chamber": 432, "annex": 4, "political_party": "DEM", "uf": "TO", "parliamentary_name": "PROFESSORA DORINHA SEABRA REZENDE", "email": "dep.professoradorinhaseabrarezende@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 406}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5725", "fax": "3215-2725", "name": "RAIMUNDO GOMES DE MATOS", "category": "T", "chamber": 725, "annex": 4, "political_party": "PSDB", "uf": "CE", "parliamentary_name": "RAIMUNDO GOMES DE MATOS", "email": "dep.raimundogomesdematos@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 407}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5707", "fax": "3215-2707", "name": "RAUL JEAN LOUIS HENRY J\u00daNIOR", "category": "T", "chamber": 707, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "PE", "parliamentary_name": "RAUL HENRY", "email": "dep.raulhenry@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 408}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5381", "fax": "3215-2381", "name": "RAUL DA SILVA LIMA SOBRINHO", "category": "T", "chamber": 381, "annex": 3, "political_party": "PP", "uf": "RR", "parliamentary_name": "RAUL LIMA", "email": "dep.raullima@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 409}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5520", "fax": "3215-2520", "name": "REBECCA MARTINS GARCIA", "category": "T", "chamber": 520, "annex": 4, "political_party": "PP", "uf": "AM", "parliamentary_name": "REBECCA GARCIA", "email": "dep.rebeccagarcia@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 410}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5426", "fax": "3215-2426", "name": "REGINALDO L\u00c1ZARO DE OLIVEIRA LOPES", "category": "T", "chamber": 426, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "MG", "parliamentary_name": "REGINALDO LOPES", "email": "dep.reginaldolopes@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 411}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5372", "fax": "3215-2372", "name": "JOS\u00c9 ANT\u00d4NIO MACHADO REGUFFE", "category": "T", "chamber": 372, "annex": 3, "political_party": "PDT", "uf": "DF", "parliamentary_name": "REGUFFE", "email": "dep.reguffe@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 412}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5572", "fax": "3215-2572", "name": "REINALDO AZAMBUJA SILVA", "category": "T", "chamber": 572, "annex": 3, "political_party": "PSDB", "uf": "MS", "parliamentary_name": "REINALDO AZAMBUJA", "email": "dep.reinaldoazambuja@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 413}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5907", "fax": "3215-2907", "name": "JOS\u00c9 RENAN VASCONCELOS CALHEIROS FILHO", "category": "T", "chamber": 907, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "AL", "parliamentary_name": "RENAN FILHO", "email": "dep.renanfilho@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 414}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5431", "fax": "3215-2431", "name": "RENATO BARBOSA DE ANDRADE", "category": "S", "chamber": 431, "annex": 4, "political_party": "PP", "uf": "MG", "parliamentary_name": "RENATO ANDRADE", "email": "dep.renatoandrade@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 415}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5337", "fax": "3215-2337", "name": "RENATO DELMAR MOLLING", "category": "T", "chamber": 337, "annex": 4, "political_party": "PP", "uf": "RS", "parliamentary_name": "RENATO MOLLING", "email": "dep.renatomolling@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 416}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5358", "fax": "3215-2358", "name": "RENATO SIM\u00d5ES", "category": "S", "chamber": 358, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "SP", "parliamentary_name": "RENATO SIM\u00d5ES", "email": "dep.renatosimoes@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 417}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5373", "fax": "3215-2373", "name": "RENZO DO AMARAL BRAZ", "category": "T", "chamber": 373, "annex": 3, "political_party": "PP", "uf": "MG", "parliamentary_name": "RENZO BRAZ", "email": "dep.renzobraz@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 418}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5344", "fax": "3215-2344", "name": "RICARDO JOS\u00c9 RIBEIRO BERZOINI", "category": "T", "chamber": 344, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "SP", "parliamentary_name": "RICARDO BERZOINI", "email": "dep.ricardoberzoini@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 419}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5634", "fax": "3215-2634", "name": "RICARDO IZAR JUNIOR", "category": "T", "chamber": 634, "annex": 4, "political_party": "PSD", "uf": "SP", "parliamentary_name": "RICARDO IZAR", "email": "dep.ricardoizar@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 420}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5241", "fax": "3215-2241", "name": "JOS\u00c9 RICARDO ALVARENGA TRIPOLI", "category": "T", "chamber": 241, "annex": 4, "political_party": "PSDB", "uf": "SP", "parliamentary_name": "RICARDO TRIPOLI", "email": "dep.ricardotripoli@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 421}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5219", "fax": "3215-2219", "name": "ROBERTO EG\u00cdDIO BALESTRA", "category": "T", "chamber": 219, "annex": 4, "political_party": "PP", "uf": "GO", "parliamentary_name": "ROBERTO BALESTRA", "email": "dep.robertobalestra@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 422}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5733", "fax": "3215-2733", "name": "ROBERTO PEREIRA DE BRITTO", "category": "T", "chamber": 733, "annex": 4, "political_party": "PP", "uf": "BA", "parliamentary_name": "ROBERTO BRITTO", "email": "dep.robertobritto@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 423}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5235", "fax": "3215-2235", "name": "ROBERTO ALVES DE LUCENA", "category": "T", "chamber": 235, "annex": 4, "political_party": "PV", "uf": "SP", "parliamentary_name": "ROBERTO DE LUCENA", "email": "dep.robertodelucena@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 424}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5829", "fax": "3215-2829", "name": "ROBERTO DORNER", "category": "E", "chamber": 829, "annex": 4, "political_party": "PSD", "uf": "MT", "parliamentary_name": "ROBERTO DORNER", "email": "dep.robertodorner@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 425}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5606", "fax": "3215-2606", "name": "ROBERTO JO\u00c3O PEREIRA FREIRE", "category": "T", "chamber": 606, "annex": 4, "political_party": "PPS", "uf": "SP", "parliamentary_name": "ROBERTO FREIRE", "email": "dep.robertofreire@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 426}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5533", "fax": "3215-2533", "name": "JOS\u00c9 ROBERTO SANTIAGO GOMES", "category": "T", "chamber": 533, "annex": 4, "political_party": "PSD", "uf": "SP", "parliamentary_name": "ROBERTO SANTIAGO", "email": "dep.robertosantiago@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 427}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5450", "fax": "3215-2450", "name": "ROBERTO S\u00c9RGIO RIBEIRO COUTINHO TEIXEIRA", "category": "T", "chamber": 450, "annex": 4, "political_party": "PP", "uf": "PE", "parliamentary_name": "ROBERTO TEIXEIRA", "email": "dep.robertoteixeira@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 428}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5701", "fax": "3215-2701", "name": "RODRIGO BATISTA DE CASTRO", "category": "T", "chamber": 701, "annex": 4, "political_party": "PSDB", "uf": "MG", "parliamentary_name": "RODRIGO DE CASTRO", "email": "dep.rodrigodecastro@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 429}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5308", "fax": "3215-2308", "name": "RODRIGO FELINTO IBARRA EPIT\u00c1CIO MAIA", "category": "T", "chamber": 308, "annex": 4, "political_party": "DEM", "uf": "RJ", "parliamentary_name": "RODRIGO MAIA", "email": "dep.rodrigomaia@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 430}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5641", "fax": "3215-2641", "name": "ROG\u00c9RIO CARVALHO SANTOS", "category": "T", "chamber": 641, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "SE", "parliamentary_name": "ROG\u00c9RIO CARVALHO", "email": "dep.rogeriocarvalho@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 431}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5656", "fax": "3215-2656", "name": "ROG\u00c9RIO MENDON\u00c7A", "category": "T", "chamber": 656, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "SC", "parliamentary_name": "ROG\u00c9RIO PENINHA MENDON\u00c7A", "email": "dep.rogeriopeninhamendonca@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 432}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5411", "fax": "3215-2411", "name": "ROMARIO DE SOUZA FARIA", "category": "T", "chamber": 411, "annex": 4, "political_party": "PSB", "uf": "RJ", "parliamentary_name": "ROM\u00c1RIO", "email": "dep.romario@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 433}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5918", "fax": "3215-2918", "name": "RONALDO JOS\u00c9 BENEDET", "category": "T", "chamber": 918, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "SC", "parliamentary_name": "RONALDO BENEDET", "email": "dep.ronaldobenedet@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 434}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5227", "fax": "3215-2227", "name": "RONALDO RAMOS CAIADO", "category": "T", "chamber": 227, "annex": 4, "political_party": "DEM", "uf": "GO", "parliamentary_name": "RONALDO CAIADO", "email": "dep.ronaldocaiado@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 435}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5382", "fax": "3215-2382", "name": "RONALDO FONSECA DE SOUZA", "category": "T", "chamber": 382, "annex": 3, "political_party": "PROS", "uf": "DF", "parliamentary_name": "RONALDO FONSECA", "email": "dep.ronaldofonseca@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 436}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5570", "fax": "3215-2570", "name": "RONALDO NOGUEIRA DE OLIVEIRA", "category": "S", "chamber": 570, "annex": 3, "political_party": "PTB", "uf": "RS", "parliamentary_name": "RONALDO NOGUEIRA", "email": "dep.ronaldonogueira@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 437}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5858", "fax": "3215-2858", "name": "RONALDO MIRO Z\u00dcLKE", "category": "T", "chamber": 858, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "RS", "parliamentary_name": "RONALDO ZULKE", "email": "dep.ronaldozulke@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 438}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5454", "fax": "3215-2454", "name": "CLEUSA ROSANE RIBAS FERREIRA", "category": "T", "chamber": 454, "annex": 4, "political_party": "PV", "uf": "PR", "parliamentary_name": "ROSANE FERREIRA", "email": "dep.rosaneferreira@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 439}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5946", "fax": "3215-2946", "name": "ROSILDA DE FREITAS", "category": "T", "chamber": 946, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "ES", "parliamentary_name": "ROSE DE FREITAS", "email": "dep.rosedefreitas@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 440}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5230", "fax": "3215-2230", "name": "ROSEANE CAVALCANTE DE FREITAS", "category": "T", "chamber": 230, "annex": 4, "political_party": "PTdoB", "uf": "AL", "parliamentary_name": "ROSINHA DA ADEFAL", "email": "dep.rosinhadaadefal@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 441}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5623", "fax": "3215-2623", "name": "RUBENS BUENO", "category": "T", "chamber": 623, "annex": 4, "political_party": "PPS", "uf": "PR", "parliamentary_name": "RUBENS BUENO", "email": "dep.rubensbueno@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 442}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5501", "fax": "3215-2501", "name": "RUBENS OTONI GOMIDE", "category": "T", "chamber": 501, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "GO", "parliamentary_name": "RUBENS OTONI", "email": "dep.rubensotoni@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 443}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5565", "fax": "3215-2565", "name": "RUY MANUEL CARNEIRO BARBOSA DE ACA BELCHIOR", "category": "T", "chamber": 565, "annex": 3, "political_party": "PSDB", "uf": "PB", "parliamentary_name": "RUY CARNEIRO", "email": "dep.ruycarneiro@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 444}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5911", "fax": "3215-2911", "name": "RAIMUNDO SABINO CASTELO BRANCO MAU\u00c9S", "category": "T", "chamber": 911, "annex": 4, "political_party": "PTB", "uf": "AM", "parliamentary_name": "SABINO CASTELO BRANCO", "email": "dep.sabinocastelobranco@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 445}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5371", "fax": "3215-2371", "name": "S\u00c1GUAS MORAES SOUSA", "category": "E", "chamber": 371, "annex": 3, "political_party": "PT", "uf": "MT", "parliamentary_name": "S\u00c1GUAS MORAES", "email": "dep.saguasmoraes@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 446}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5804", "fax": "3215-2804", "name": "SALVADOR ZIMBALDI FILHO", "category": "T", "chamber": 804, "annex": 4, "political_party": "PROS", "uf": "SP", "parliamentary_name": "SALVADOR ZIMBALDI", "email": "dep.salvadorzimbaldi@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 447}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5702", "fax": "3215-2702", "name": "JO\u00c3O SANDES J\u00daNIOR", "category": "T", "chamber": 702, "annex": 4, "political_party": "PP", "uf": "GO", "parliamentary_name": "SANDES J\u00daNIOR", "email": "dep.sandesjunior@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 448}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5650", "fax": "3215-2650", "name": "SANDRA MARIA DA ESC\u00d3SSIA ROSADO", "category": "T", "chamber": 650, "annex": 4, "political_party": "PSB", "uf": "RN", "parliamentary_name": "SANDRA ROSADO", "email": "dep.sandrarosado@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 449}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5221", "fax": "3215-2221", "name": "SANDRO ALEX CRUZ DE OLIVEIRA", "category": "T", "chamber": 221, "annex": 4, "political_party": "PPS", "uf": "PR", "parliamentary_name": "SANDRO ALEX", "email": "dep.sandroalex@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 450}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5443", "fax": "3215-2443", "name": "SANDRO ANTONIO SCODRO", "category": "T", "chamber": 443, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "GO", "parliamentary_name": "SANDRO MABEL", "email": "dep.sandromabel@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 451}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5429", "fax": "3215-2429", "name": "JOS\u00c9 SARAIVA FELIPE", "category": "T", "chamber": 429, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "MG", "parliamentary_name": "SARAIVA FELIPE", "email": "dep.saraivafelipe@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 452}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5202", "fax": "3215-2202", "name": "JOS\u00c9 SARNEY FILHO", "category": "T", "chamber": 202, "annex": 4, "political_party": "PV", "uf": "MA", "parliamentary_name": "SARNEY FILHO", "email": "dep.sarneyfilho@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 453}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5608", "fax": "3215-2608", "name": "SEBASTI\u00c3O FERREIRA DA ROCHA", "category": "T", "chamber": 608, "annex": 4, "political_party": "SDD", "uf": "AP", "parliamentary_name": "SEBASTI\u00c3O BALA ROCHA", "email": "dep.sebastiaobalarocha@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 454}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5638", "fax": "3215-2638", "name": "S\u00c9RGIO LU\u00cdS LACERDA BRITO", "category": "T", "chamber": 638, "annex": 4, "political_party": "PSD", "uf": "BA", "parliamentary_name": "S\u00c9RGIO BRITO", "email": "dep.sergiobrito@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 455}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5258", "fax": "3215-2258", "name": "S\u00c9RGIO IVAN MORAES", "category": "T", "chamber": 258, "annex": 4, "political_party": "PTB", "uf": "RS", "parliamentary_name": "S\u00c9RGIO MORAES", "email": "dep.sergiomoraes@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 456}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5437", "fax": "3215-2437", "name": "SERGIO ZVEITER", "category": "T", "chamber": 437, "annex": 4, "political_party": "PSD", "uf": "RJ", "parliamentary_name": "SERGIO ZVEITER", "email": "dep.sergiozveiter@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 457}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5380", "fax": "3215-2380", "name": "SEVERINO DE SOUZA SILVA", "category": "S", "chamber": 380, "annex": 3, "political_party": "PSB", "uf": "PE", "parliamentary_name": "SEVERINO NINHO", "email": "dep.severinoninho@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 458}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5421", "fax": "3215-2421", "name": "SEBASTI\u00c3O SIB\u00c1 MACHADO OLIVEIRA", "category": "T", "chamber": 421, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "AC", "parliamentary_name": "SIB\u00c1 MACHADO", "email": "dep.sibamachado@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 459}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5305", "fax": "3215-2305", "name": "SILAS BRASILEIRO", "category": "S", "chamber": 305, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "MG", "parliamentary_name": "SILAS BRASILEIRO", "email": "dep.silasbrasileiro@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 460}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5532", "fax": "3215-2532", "name": "SILAS C\u00c2MARA", "category": "T", "chamber": 532, "annex": 4, "political_party": "PSD", "uf": "AM", "parliamentary_name": "SILAS C\u00c2MARA", "email": "dep.silascamara@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 461}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5417", "fax": "3215-2417", "name": "S\u00cdLVIO SERAFIM COSTA", "category": "T", "chamber": 417, "annex": 4, "political_party": "PSC", "uf": "PE", "parliamentary_name": "SILVIO COSTA", "email": "dep.silviocosta@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 462}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5709", "fax": "3215-2709", "name": "SIM\u00c3O SESSIM", "category": "T", "chamber": 709, "annex": 4, "political_party": "PP", "uf": "RJ", "parliamentary_name": "SIM\u00c3O SESSIM", "email": "dep.simaosessim@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 463}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5587", "fax": "32152587", "name": "JOSE SIMPLICIO ALVES DE ARAUJO", "category": "E", "chamber": 587, "annex": 3, "political_party": "SDD", "uf": "MA", "parliamentary_name": "SIMPL\u00cdCIO ARA\u00daJO", "email": "dep.simplicioaraujo@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 464}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5471", "fax": "3215-2471", "name": "STEFANO AGUIAR DOS SANTOS", "category": "E", "chamber": 471, "annex": 3, "political_party": "PSB", "uf": "MG", "parliamentary_name": "STEFANO AGUIAR", "email": "dep.stefanoaguiar@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 465}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5517", "fax": "3215-2517", "name": "STEPAN NERCESSIAN", "category": "T", "chamber": 517, "annex": 4, "political_party": "PPS", "uf": "RJ", "parliamentary_name": "STEPAN NERCESSIAN", "email": "dep.stepannercessian@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 466}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5812", "fax": "3215-2812", "name": "SUELI RANGEL SILVA VIDIGAL", "category": "T", "chamber": 812, "annex": 4, "political_party": "PDT", "uf": "ES", "parliamentary_name": "SUELI VIDIGAL", "email": "dep.suelividigal@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 467}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5910", "fax": "3215-2910", "name": "HIDEKAZU TAKAYAMA", "category": "T", "chamber": 910, "annex": 4, "political_party": "PSC", "uf": "PR", "parliamentary_name": "TAKAYAMA", "email": "dep.takayama@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 468}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5945", "fax": "3215-2945", "name": "TAUMATURGO LIMA CORDEIRO", "category": "T", "chamber": 945, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "AC", "parliamentary_name": "TAUMATURGO LIMA", "email": "dep.taumaturgolima@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 469}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5279", "fax": "3215-2279", "name": "THIAGO MELLO PEIXOTO DA SILVEIRA", "category": "T", "chamber": 279, "annex": 3, "political_party": "PSD", "uf": "GO", "parliamentary_name": "THIAGO PEIXOTO", "email": "dep.thiagopeixoto@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 470}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5637", "fax": "3215-2637", "name": "FRANCISCO EVERARDO OLIVEIRA SILVA", "category": "T", "chamber": 637, "annex": 4, "political_party": "PR", "uf": "SP", "parliamentary_name": "TIRIRICA", "email": "dep.tiririca@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 471}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5584", "fax": "3215-2584", "name": "ANT\u00d4NIO PINHEIRO J\u00daNIOR", "category": "T", "chamber": 584, "annex": 3, "political_party": "PP", "uf": "MG", "parliamentary_name": "TONINHO PINHEIRO", "email": "dep.toninhopinheiro@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 472}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5262", "fax": "3215-2262", "name": "URZENI DA ROCHA FREITAS FILHO", "category": "E", "chamber": 262, "annex": 4, "political_party": "PSD", "uf": "RR", "parliamentary_name": "URZENI ROCHA", "email": "dep.urzenirocha@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 473}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5660", "fax": "3215-2660", "name": "ANT\u00d4NIO CARLOS VALADARES FILHO", "category": "T", "chamber": 660, "annex": 4, "political_party": "PSB", "uf": "SE", "parliamentary_name": "VALADARES FILHO", "email": "dep.valadaresfilho@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 474}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5503", "fax": "3215-2503", "name": "VALDIR COLATTO", "category": "S", "chamber": 503, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "SC", "parliamentary_name": "VALDIR COLATTO", "email": "dep.valdircolatto@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 475}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5739", "fax": "3215-2739", "name": "VALMIR CARLOS DA ASSUN\u00c7\u00c3O", "category": "T", "chamber": 739, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "BA", "parliamentary_name": "VALMIR ASSUN\u00c7\u00c3O", "email": "dep.valmirassuncao@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 476}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5913", "fax": "3215-2913", "name": "VALTENIR LUIZ PEREIRA", "category": "T", "chamber": 913, "annex": 4, "political_party": "PROS", "uf": "MT", "parliamentary_name": "VALTENIR PEREIRA", "email": "dep.valtenirpereira@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 477}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5838", "fax": "3215-2838", "name": "VANDER LUIZ DOS SANTOS LOUBET", "category": "T", "chamber": 838, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "MS", "parliamentary_name": "VANDER LOUBET", "email": "dep.vanderloubet@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 478}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5348", "fax": "3215-2348", "name": "VANDERLEI MACRIS", "category": "E", "chamber": 348, "annex": 4, "political_party": "PSDB", "uf": "SP", "parliamentary_name": "VANDERLEI MACRIS", "email": "dep.vanderleimacris@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 479}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5574", "fax": "3215-2574", "name": "VANDERLEI SIRAQUE", "category": "E", "chamber": 574, "annex": 3, "political_party": "PT", "uf": "SP", "parliamentary_name": "VANDERLEI SIRAQUE", "email": "dep.vanderleisiraque@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 480}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5850", "fax": "3215-2850", "name": "JOS\u00c9 CARLOS VAZ DE LIMA", "category": "T", "chamber": 850, "annex": 4, "political_party": "PSDB", "uf": "SP", "parliamentary_name": "VAZ DE LIMA", "email": "dep.vazdelima@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 481}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5603", "fax": "3215-2603", "name": "VICENTE FERREIRA DE ARRUDA COELHO", "category": "T", "chamber": 603, "annex": 4, "political_party": "PROS", "uf": "CE", "parliamentary_name": "VICENTE ARRUDA", "email": "dep.vicentearruda@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 482}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5819", "fax": "3215-2819", "name": "VICENTE C\u00c2NDIDO DA SILVA", "category": "T", "chamber": 819, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "SP", "parliamentary_name": "VICENTE CANDIDO", "email": "dep.vicentecandido@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 483}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5740", "fax": "3215-2740", "name": "VICENTE PAULO DA SILVA", "category": "T", "chamber": 740, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "SP", "parliamentary_name": "VICENTINHO", "email": "dep.vicentinho@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 484}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5711", "fax": "3215-2711", "name": "CARLOS EDUARDO VIEIRA DA CUNHA", "category": "T", "chamber": 711, "annex": 4, "political_party": "PDT", "uf": "RS", "parliamentary_name": "VIEIRA DA CUNHA", "email": "dep.vieiradacunha@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 485}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5915", "fax": "3215-2915", "name": "ZACARIAS VILHARBA", "category": "E", "chamber": 915, "annex": 4, "political_party": "PP", "uf": "PE", "parliamentary_name": "VILALBA", "email": "dep.vilalba@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 486}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5536", "fax": "3215-2536", "name": "VILMAR DA SILVA ROCHA", "category": "T", "chamber": 536, "annex": 4, "political_party": "PSD", "uf": "GO", "parliamentary_name": "VILMAR ROCHA", "email": "dep.vilmarrocha@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 487}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5228", "fax": "3215-2228", "name": "VILSON LUIZ COVATTI", "category": "T", "chamber": 228, "annex": 4, "political_party": "PP", "uf": "RS", "parliamentary_name": "VILSON COVATTI", "email": "dep.vilsoncovatti@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 488}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5852", "fax": "3215-2852", "name": "VINICIUS DE AZEVEDO GURGEL", "category": "T", "chamber": 852, "annex": 4, "political_party": "PR", "uf": "AP", "parliamentary_name": "VINICIUS GURGEL", "email": "dep.viniciusgurgel@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 489}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5422", "fax": "3215-2422", "name": "VITOR PAULO ARA\u00daJO DOS SANTOS", "category": "T", "chamber": 422, "annex": 4, "political_party": "PRB", "uf": "RJ", "parliamentary_name": "VITOR PAULO", "email": "dep.vitorpaulo@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 490}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5824", "fax": "3215-2824", "name": "VITOR PENIDO DE BARROS", "category": "E", "chamber": 824, "annex": 4, "political_party": "DEM", "uf": "MG", "parliamentary_name": "VITOR PENIDO", "email": "dep.vitorpenido@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 491}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5807", "fax": "3215-2807", "name": "WALDENOR ALVES PEREIRA FILHO", "category": "T", "chamber": 807, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "BA", "parliamentary_name": "WALDENOR PEREIRA", "email": "dep.waldenorpereira@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 492}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5541", "fax": "3215-2541", "name": "WALDIR MARANH\u00c3O CARDOSO", "category": "T", "chamber": 541, "annex": 4, "political_party": "PP", "uf": "MA", "parliamentary_name": "WALDIR MARANH\u00c3O", "email": "dep.waldirmaranhao@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 493}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5644", "fax": "3215-2644", "name": "WALNEY DA ROCHA CARVALHO", "category": "T", "chamber": 644, "annex": 4, "political_party": "PTB", "uf": "RJ", "parliamentary_name": "WALNEY ROCHA", "email": "dep.walneyrocha@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 494}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5935", "fax": "3215-2935", "name": "WALTER SHINDI IIHOSHI", "category": "S", "chamber": 935, "annex": 4, "political_party": "PSD", "uf": "SP", "parliamentary_name": "WALTER IHOSHI", "email": "dep.walterihoshi@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 495}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5214", "fax": "3215-2214", "name": "WALTER DA ROCHA TOSTA", "category": "T", "chamber": 214, "annex": 4, "political_party": "PSD", "uf": "MG", "parliamentary_name": "WALTER TOSTA", "email": "dep.waltertosta@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 496}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5210", "fax": "3215-2210", "name": "WANDENKOLK PASTEUR GON\u00c7ALVES", "category": "T", "chamber": 210, "annex": 4, "political_party": "PSDB", "uf": "PA", "parliamentary_name": "WANDENKOLK GON\u00c7ALVES", "email": "dep.wandenkolkgoncalves@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 497}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5856", "fax": "3215-2856", "name": "WASHINGTON REIS DE OLIVEIRA", "category": "T", "chamber": 856, "annex": 4, "political_party": "PMDB", "uf": "RJ", "parliamentary_name": "WASHINGTON REIS", "email": "dep.washingtonreis@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 498}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5862", "fax": "3215-2862", "name": "WELITON FERNANDES PRADO", "category": "T", "chamber": 862, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "MG", "parliamentary_name": "WELITON PRADO", "email": "dep.welitonprado@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 499}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5713", "fax": "3215-2713", "name": "WELLINGTON ANTONIO FAGUNDES", "category": "T", "chamber": 713, "annex": 4, "political_party": "PR", "uf": "MT", "parliamentary_name": "WELLINGTON FAGUNDES", "email": "dep.wellingtonfagundes@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 500}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5514", "fax": "3215-2514", "name": "JOS\u00c9 WELLINGTON ROBERTO", "category": "T", "chamber": 514, "annex": 4, "political_party": "PR", "uf": "PB", "parliamentary_name": "WELLINGTON ROBERTO", "email": "dep.wellingtonroberto@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 501}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5285", "fax": "3215-2285", "name": "WEVERTON ROCHA MARQUES DE SOUSA", "category": "E", "chamber": 285, "annex": 3, "political_party": "PDT", "uf": "MA", "parliamentary_name": "WEVERTON ROCHA", "email": "dep.wevertonrocha@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 502}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5304", "fax": "3215-2304", "name": "WILLIAM DIB", "category": "T", "chamber": 304, "annex": 4, "political_party": "PSDB", "uf": "SP", "parliamentary_name": "WILLIAM DIB", "email": "dep.williamdib@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 503}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5534", "fax": "3215-2534", "name": "JOS\u00c9 WILSON SANTIAGO FILHO", "category": "T", "chamber": 534, "annex": 4, "political_party": "PTB", "uf": "PB", "parliamentary_name": "WILSON FILHO", "email": "dep.wilsonfilho@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 504}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5343", "fax": "3215-2343", "name": "WLADIMIR AFONSO DA COSTA RABELO", "category": "T", "chamber": 343, "annex": 4, "political_party": "SDD", "uf": "PA", "parliamentary_name": "WLADIMIR COSTA", "email": "dep.wladimircosta@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 505}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5936", "fax": "3215-2936", "name": "WOLNEY QUEIROZ MACIEL", "category": "T", "chamber": 936, "annex": 4, "political_party": "PDT", "uf": "PE", "parliamentary_name": "WOLNEY QUEIROZ", "email": "dep.wolneyqueiroz@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 506}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5266", "fax": "3215-2266", "name": "JOS\u00c9 GERALDO TORRES DA SILVA", "category": "T", "chamber": 266, "annex": 3, "political_party": "PT", "uf": "PA", "parliamentary_name": "Z\u00c9 GERALDO", "email": "dep.zegeraldo@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 507}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5405", "fax": "3215-2405", "name": "JOS\u00c9 VIEIRA LINS", "category": "T", "chamber": 405, "annex": 4, "political_party": "PROS", "uf": "MA", "parliamentary_name": "Z\u00c9 VIEIRA", "email": "dep.zevieira@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 508}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5613", "fax": "3215-2613", "name": "JOS\u00c9 CARLOS BECKER DE OLIVEIRA E SILVA", "category": "T", "chamber": 613, "annex": 4, "political_party": "PT", "uf": "PR", "parliamentary_name": "ZECA DIRCEU", "email": "dep.zecadirceu@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 509}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5823", "fax": "3215-2823", "name": "JOS\u00c9 DA CRUZ MARINHO", "category": "T", "chamber": 823, "annex": 4, "political_party": "PSC", "uf": "PA", "parliamentary_name": "ZEQUINHA MARINHO", "email": "dep.zequinhamarinho@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 510}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5571", "fax": "3215-2571", "name": "JOS\u00c9 EDUARDO VIEIRA RIBEIRO", "category": "T", "chamber": 571, "annex": 3, "political_party": "PT", "uf": "BA", "parliamentary_name": "ZEZ\u00c9U RIBEIRO", "email": "dep.zezeuribeiro@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 511}, {"fields": {"date_created": "2014-03-14", "last_updated": "2014-03-14", "tel": "3215-5619", "fax": "3215-2619", "name": "JORGE DE OLIVEIRA", "category": "T", "chamber": 619, "annex": 4, "political_party": "PR", "uf": "RJ", "parliamentary_name": "ZOINHO", "email": "dep.zoinho@camara.leg.br"}, "model": "main.politician", "pk": 512}]