[
{
  "pk": 1, 
  "model": "main.campaign", 
  "fields": {
    "date_created": "2014-03-14", 
    "last_updated": "2014-03-15", 
    "name": "N\u00e3o deixe a Internet virar TV a Cabo!", 
    "description": "Exigimos que o Marco Civil da Internet no Brasil seja votado de forma integral, preservando os conceitos de neutralidade da rede, liberdade de express\u00e3o e a privacidade do usu\u00e1rio de internet brasileiro. Exigimos que os deputados rejeitem o lobby das empresas de telecomunica\u00e7\u00f5es e garantam que nenhum usu\u00e1rio perca seus direitos para aumentar lucro de empresas privadas. (adaptado do Avaaz.org)"
  }
},
{
  "pk": 1, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2609", 
    "political_party": "PSB", 
    "tel": "3215-5609", 
    "name": "JOS\u00c9 ABELARDO GUIMAR\u00c3ES CAMARINHA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ABELARDO CAMARINHA", 
    "chamber": 609, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.abelardocamarinha@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 2, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2515", 
    "political_party": "DEM", 
    "tel": "3215-5515", 
    "name": "ABELARDO LUIZ LUPION MELLO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ABELARDO LUPION", 
    "chamber": 515, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PR", 
    "email": "dep.abelardolupion@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 3, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "S", 
    "fax": "3215-2576", 
    "political_party": "PRB", 
    "tel": "3215-5576", 
    "name": "ACELINO FREITAS", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "ACELINO POP\u00d3", 
    "chamber": 576, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "BA", 
    "email": "dep.acelinopopo@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 4, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2212", 
    "political_party": "PROS", 
    "tel": "3215-5212", 
    "name": "ADEMIR CAMILO PRATES RODRIGUES", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ADEMIR CAMILO", 
    "chamber": 212, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.ademircamilo@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 5, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2441", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5441", 
    "name": "ADRIAN MUSSI RAMOS", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ADRIAN", 
    "chamber": 441, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RJ", 
    "email": "dep.adrian@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 6, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2204", 
    "political_party": "PR", 
    "tel": "3215-5204", 
    "name": "AELTON JOS\u00c9 DE FREITAS", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "AELTON FREITAS", 
    "chamber": 204, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.aeltonfreitas@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 7, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2481", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5481", 
    "name": "AFONSO BANDEIRA FLORENCE", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "AFONSO FLORENCE", 
    "chamber": 481, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "BA", 
    "email": "dep.afonsoflorence@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 8, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2604", 
    "political_party": "PP", 
    "tel": "3215-5604", 
    "name": "JOS\u00c9 ALFONSO EBERT HAMM", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "AFONSO HAMM", 
    "chamber": 604, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RS", 
    "email": "dep.afonsohamm@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 9, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "S", 
    "fax": "3215-2277", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5277", 
    "name": "AKIRA OTSUBO", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "AKIRA OTSUBO", 
    "chamber": 277, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MS", 
    "email": "dep.akiraotsubo@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 10, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2617", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5617", 
    "name": "JOS\u00c9 ALBERTO OLIVEIRA VELOSO FILHO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ALBERTO FILHO", 
    "chamber": 617, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MA", 
    "email": "dep.albertofilho@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 11, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2445", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5445", 
    "name": "ALCEU MOREIRA DA SILVA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ALCEU MOREIRA", 
    "chamber": 445, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RS", 
    "email": "dep.alceumoreira@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 12, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2652", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5652", 
    "name": "ALESSANDRO LUCCIOLA MOLON", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ALESSANDRO MOLON", 
    "chamber": 652, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RJ", 
    "email": "dep.alessandromolon@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 13, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2842", 
    "political_party": "PTB", 
    "tel": "3215-5842", 
    "name": "ALEX CANZIANI SILVEIRA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ALEX CANZIANI", 
    "chamber": 842, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PR", 
    "email": "dep.alexcanziani@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 14, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2841", 
    "political_party": "DEM", 
    "tel": "3215-5841", 
    "name": "ALEXANDRE LEITE DA SILVA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ALEXANDRE LEITE", 
    "chamber": 841, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.alexandreleite@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 15, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2742", 
    "political_party": "PSB", 
    "tel": "3215-5742", 
    "name": "ALEXANDRE RUBIO ROSO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ALEXANDRE ROSO", 
    "chamber": 742, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RS", 
    "email": "dep.alexandreroso@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 16, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2331", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5331", 
    "name": "ALEXANDRE JOS\u00c9 DOS SANTOS", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ALEXANDRE SANTOS", 
    "chamber": 331, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RJ", 
    "email": "dep.alexandresantos@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 17, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "E", 
    "fax": "3215-2379", 
    "political_party": "PSB", 
    "tel": "3215-5379", 
    "name": "ALEXANDRE DE MELO TOLEDO", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "ALEXANDRE TOLEDO", 
    "chamber": 379, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "AL", 
    "email": "dep.alexandretoledo@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 18, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2818", 
    "political_party": "PSDB", 
    "tel": "3215-5818", 
    "name": "JACOB ALFREDO STOFFELS KAEFER", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ALFREDO KAEFER", 
    "chamber": 818, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PR", 
    "email": "dep.alfredokaefer@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 19, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2240", 
    "political_party": "PSB", 
    "tel": "3215-5240", 
    "name": "ALFREDO HELIO SYRKIS", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ALFREDO SIRKIS", 
    "chamber": 240, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RJ", 
    "email": "dep.alfredosirkis@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 20, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2420", 
    "political_party": "PCdoB", 
    "tel": "3215-5420", 
    "name": "ALICE MAZZUCO PORTUGAL", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ALICE PORTUGAL", 
    "chamber": 420, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "BA", 
    "email": "dep.aliceportugal@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 21, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2511", 
    "political_party": "PP", 
    "tel": "3215-5511", 
    "name": "ALINE LEMOS CORR\u00caA DE OLIVEIRA ANDRADE", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ALINE CORR\u00caA", 
    "chamber": 511, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.alinecorrea@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 22, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2726", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5726", 
    "name": "JOS\u00c9 ALMEIDA LIMA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ALMEIDA LIMA", 
    "chamber": 726, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SE", 
    "email": "dep.almeidalima@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 23, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2237", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5237", 
    "name": "AMAURI SANTOS TEIXEIRA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "AMAURI TEIXEIRA", 
    "chamber": 237, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "BA", 
    "email": "dep.amauriteixeira@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 24, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "E", 
    "fax": "3215-2239", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5239", 
    "name": "AMIR FRANCISCO LANDO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "AMIR LANDO", 
    "chamber": 239, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RO", 
    "email": "dep.amirlando@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 25, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2272", 
    "political_party": "PR", 
    "tel": "3215-5272", 
    "name": "ANDERSON FERREIRA RODRIGUES", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "ANDERSON FERREIRA", 
    "chamber": 272, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PE", 
    "email": "dep.andersonferreira@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 26, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "E", 
    "fax": "3215-2754", 
    "political_party": "PSD", 
    "tel": "3215-5754", 
    "name": "ANDR\u00c9 CARLOS ALVES DE PAULA FILHO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ANDR\u00c9 DE PAULA", 
    "chamber": 754, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PE", 
    "email": "dep.andredepaula@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 27, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2940", 
    "political_party": "PDT", 
    "tel": "3215-5940", 
    "name": "ANDR\u00c9 PEIXOTO FIGUEIREDO LIMA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ANDR\u00c9 FIGUEIREDO", 
    "chamber": 940, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "CE", 
    "email": "dep.andrefigueiredo@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 28, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2846", 
    "political_party": "PSC", 
    "tel": "3215-5846", 
    "name": "ANDR\u00c9 LUIS DANTAS FERREIRA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ANDRE MOURA", 
    "chamber": 846, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SE", 
    "email": "dep.andremoura@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 29, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2923", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5923", 
    "name": "ANDR\u00c9 LUIZ VARGAS IL\u00c1RIO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ANDRE VARGAS", 
    "chamber": 923, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PR", 
    "email": "dep.andrevargas@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 30, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2238", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5238", 
    "name": "ANDR\u00c9 ZACHAROW", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ANDR\u00c9 ZACHAROW", 
    "chamber": 238, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PR", 
    "email": "dep.andrezacharow@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 31, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2636", 
    "political_party": "PSDB", 
    "tel": "3215-5636", 
    "name": "ANDREIA ALMEIDA ZITO DOS SANTOS", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ANDREIA ZITO", 
    "chamber": 636, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RJ", 
    "email": "dep.andreiazito@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 32, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2367", 
    "political_party": "PDT", 
    "tel": "3215-5367", 
    "name": "JOSELI \u00c2NGELO AGNOLIN", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "\u00c2NGELO AGNOLIN", 
    "chamber": 367, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "TO", 
    "email": "dep.angeloagnolin@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 33, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2672", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5672", 
    "name": "ANGELO CARLOS VANHONI", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "ANGELO VANHONI", 
    "chamber": 672, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PR", 
    "email": "dep.angelovanhoni@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 34, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2731", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5731", 
    "name": "AN\u00cdBAL FERREIRA GOMES", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "AN\u00cdBAL GOMES", 
    "chamber": 731, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "CE", 
    "email": "dep.anibalgomes@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 35, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "E", 
    "fax": "3215-2948", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5948", 
    "name": "ANSELMO DE JESUS ABREU", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ANSELMO DE JESUS", 
    "chamber": 948, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RO", 
    "email": "dep.anselmodejesus@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 36, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2714", 
    "political_party": "PR", 
    "tel": "3215-5714", 
    "name": "ANTHONY WILLIAM GAROTINHO MATHEUS DE OLIVEIRA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ANTHONY GAROTINHO", 
    "chamber": 714, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RJ", 
    "email": "dep.anthonygarotinho@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 37, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2444", 
    "political_party": "PSC", 
    "tel": "3215-5444", 
    "name": "ANT\u00d4NIA LUCIL\u00c9IA CRUZ RAMOS C\u00c2MARA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ANT\u00d4NIA L\u00daCIA", 
    "chamber": 444, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "AC", 
    "email": "dep.antonialucia@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 38, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2522", 
    "political_party": "PROS", 
    "tel": "3215-5522", 
    "name": "ANTONIO BALHMANN CARDOSO NUNES FILHO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ANTONIO BALHMANN", 
    "chamber": 522, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "CE", 
    "email": "dep.antoniobalhmann@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 39, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2479", 
    "political_party": "PTB", 
    "tel": "3215-5479", 
    "name": "ANTONIO LUIZ PARANHOS RIBEIRO LEITE DE BRITO", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "ANTONIO BRITO", 
    "chamber": 479, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "BA", 
    "email": "dep.antoniobrito@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 40, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2327", 
    "political_party": "PRB", 
    "tel": "3215-5327", 
    "name": "ANTONIO CARLOS MARTINS DE BULH\u00d5ES", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ANTONIO BULH\u00d5ES", 
    "chamber": 327, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.antoniobulhoes@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 41, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2624", 
    "political_party": "PSDB", 
    "tel": "3215-5624", 
    "name": "ANTONIO CARLOS DE MENDES THAME", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ANTONIO CARLOS MENDES THAME", 
    "chamber": 624, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.antoniocarlosmendesthame@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 42, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2810", 
    "political_party": "PSDB", 
    "tel": "3215-5810", 
    "name": "ANTONIO JOS\u00c9 IMBASSAHY DA SILVA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ANTONIO IMBASSAHY", 
    "chamber": 810, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "BA", 
    "email": "dep.antonioimbassahy@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 43, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2736", 
    "political_party": "PV", 
    "tel": "3215-5736", 
    "name": "ANT\u00d4NIO ROBERTO SOARES", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ANT\u00d4NIO ROBERTO", 
    "chamber": 736, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.antonioroberto@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 44, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2201", 
    "political_party": "PR", 
    "tel": "3215-5201", 
    "name": "ARACELY DE PAULA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ARACELY DE PAULA", 
    "chamber": 201, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.aracelydepaula@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 45, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2575", 
    "political_party": "PROS", 
    "tel": "3215-5575", 
    "name": "FRANCISCO ARIOSTO HOLANDA", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "ARIOSTO HOLANDA", 
    "chamber": 575, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "CE", 
    "email": "dep.ariostoholanda@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 46, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "32152966", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5966", 
    "name": "ARLINDO CHIGNALIA JUNIOR", 
    "annex": 1, 
    "parliamentary_name": "ARLINDO CHINAGLIA", 
    "chamber": 4, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.arlindochinaglia@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 47, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2816", 
    "political_party": "SDD", 
    "tel": "3215-5816", 
    "name": "ARMANDO VERG\u00cdLIO DOS SANTOS J\u00daNIOR", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ARMANDO VERG\u00cdLIO", 
    "chamber": 816, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "GO", 
    "email": "dep.armandovergilio@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 48, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2929", 
    "political_party": "PTB", 
    "tel": "3215-5929", 
    "name": "ARNALDO FARIA DE S\u00c1", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ARNALDO FARIA DE S\u00c1", 
    "chamber": 929, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.arnaldofariadesa@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 49, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2245", 
    "political_party": "PPS", 
    "tel": "3215-5245", 
    "name": "ARNALDO CALIL PEREIRA JARDIM", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ARNALDO JARDIM", 
    "chamber": 245, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.arnaldojardim@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 50, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2376", 
    "political_party": "PPS", 
    "tel": "3215-5376", 
    "name": "ARNALDO JORDY FIGUEIREDO", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "ARNALDO JORDY", 
    "chamber": 376, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PA", 
    "email": "dep.arnaldojordy@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 51, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2413", 
    "political_party": "PTB", 
    "tel": "3215-5413", 
    "name": "JOS\u00c9 ARNON CRUZ BEZERRA DE MENEZES", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ARNON BEZERRA", 
    "chamber": 413, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "CE", 
    "email": "dep.arnonbezerra@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 52, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2917", 
    "political_party": "PSD", 
    "tel": "3215-5917", 
    "name": "AROLDE DE OLIVEIRA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "AROLDE DE OLIVEIRA", 
    "chamber": 917, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RJ", 
    "email": "dep.aroldedeoliveira@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 53, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2537", 
    "political_party": "SDD", 
    "tel": "3215-5537", 
    "name": "ARTHUR DE OLIVEIRA MAIA DA SILVA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ARTHUR OLIVEIRA MAIA", 
    "chamber": 537, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "BA", 
    "email": "dep.arthuroliveiramaia@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 54, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2467", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5467", 
    "name": "ARTUR JOS\u00c9 VIEIRA BRUNO", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "ARTUR BRUNO", 
    "chamber": 467, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "CE", 
    "email": "dep.arturbruno@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 55, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2410", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5410", 
    "name": "ASDR\u00daBAL MENDES BENTES", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ASDRUBAL BENTES", 
    "chamber": 410, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PA", 
    "email": "dep.asdrubalbentes@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 56, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2909", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5909", 
    "name": "FRANCISCO DE ASSIS CARVALHO GON\u00c7ALVES", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ASSIS CARVALHO", 
    "chamber": 909, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PI", 
    "email": "dep.assiscarvalho@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 57, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2428", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5428", 
    "name": "ASSIS MIGUEL DO COUTO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ASSIS DO COUTO", 
    "chamber": 428, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PR", 
    "email": "dep.assisdocouto@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 58, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2605", 
    "political_party": "PCdoB", 
    "tel": "3215-5605", 
    "name": "ASSIS FL\u00c1VIO DA SILVA MELO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ASSIS MELO", 
    "chamber": 605, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RS", 
    "email": "dep.assismelo@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 59, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2730", 
    "political_party": "PSD", 
    "tel": "3215-5730", 
    "name": "\u00c1TILA SIDNEY LINS ALBUQUERQUE", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "\u00c1TILA LINS", 
    "chamber": 730, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "AM", 
    "email": "dep.atilalins@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 60, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "S", 
    "fax": "3215-2941", 
    "political_party": "SDD", 
    "tel": "3215-5941", 
    "name": "AUGUSTO SILVEIRA DE CARVALHO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "AUGUSTO CARVALHO", 
    "chamber": 941, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "DF", 
    "email": "dep.augustocarvalho@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 61, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2835", 
    "political_party": "SDD", 
    "tel": "3215-5835", 
    "name": "AUGUSTO RODRIGUES COUTINHO DE MELO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "AUGUSTO COUTINHO", 
    "chamber": 835, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PE", 
    "email": "dep.augustocoutinho@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 62, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2581", 
    "political_party": "SDD", 
    "tel": "3215-5581", 
    "name": "AUREO LIDIO MOREIRA RIBEIRO", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "AUREO", 
    "chamber": 581, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RJ", 
    "email": "dep.aureo@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 63, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2330", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5330", 
    "name": "BENEDITA SOUZA DA SILVA SAMPAIO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "BENEDITA DA SILVA", 
    "chamber": 330, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RJ", 
    "email": "dep.beneditadasilva@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 64, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2458", 
    "political_party": "SDD", 
    "tel": "3215-5458", 
    "name": "BENJAMIN GOMES MARANH\u00c3O NETO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "BENJAMIN MARANH\u00c3O", 
    "chamber": 458, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PB", 
    "email": "dep.benjaminmaranhao@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 65, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2854", 
    "political_party": "PR", 
    "tel": "3215-5854", 
    "name": "BERNARDO DE VASCONCELLOS MOREIRA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "BERNARDO SANTANA DE VASCONCELLOS", 
    "chamber": 854, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.bernardosantanadevasconcellos@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 66, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2840", 
    "political_party": "PP", 
    "tel": "3215-5840", 
    "name": "CARLOS ALBERTO DE SOUSA ROSADO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "BETINHO ROSADO", 
    "chamber": 840, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RN", 
    "email": "dep.betinhorosado@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 67, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2338", 
    "political_party": "PSB", 
    "tel": "3215-5338", 
    "name": "LUIZ ROBERTO DE ALBUQUERQUE", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "BETO ALBUQUERQUE", 
    "chamber": 338, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RS", 
    "email": "dep.betoalbuquerque@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 68, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2723", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5723", 
    "name": "JOS\u00c9 ROBERTO OLIVEIRA FARO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "BETO FARO", 
    "chamber": 723, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PA", 
    "email": "dep.betofaro@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 69, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2616", 
    "political_party": "PRB", 
    "tel": "3215-5616", 
    "name": "PAULO ROBERTO GOMES MANSUR", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "BETO MANSUR", 
    "chamber": 616, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.betomansur@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 70, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2260", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5260", 
    "name": "ANTONIO CARLOS BIFFI", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "BIFFI", 
    "chamber": 260, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MS", 
    "email": "dep.biffi@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 71, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "32152269", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5269", 
    "name": "ELVINO JOS\u00c9 BOHN GASS", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "BOHN GASS", 
    "chamber": 269, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RS", 
    "email": "dep.bohngass@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 72, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "E", 
    "fax": "3215-2208", 
    "political_party": "PSDB", 
    "tel": "3215-5208", 
    "name": "BONIF\u00c1CIO JOS\u00c9 TAMM DE ANDRADA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "BONIF\u00c1CIO DE ANDRADA", 
    "chamber": 208, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.bonifaciodeandrada@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 73, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2836", 
    "political_party": "PSDB", 
    "tel": "3215-5836", 
    "name": "BRUNA DIAS FURLAN", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "BRUNA FURLAN", 
    "chamber": 836, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.brunafurlan@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 74, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2718", 
    "political_party": "PSDB", 
    "tel": "3215-5718", 
    "name": "BRUNO CAVALCANTI DE ARA\u00daJO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "BRUNO ARA\u00daJO", 
    "chamber": 718, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PE", 
    "email": "dep.brunoaraujo@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 75, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "E", 
    "fax": "3215-2626", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5626", 
    "name": "CAMILO COLA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "CAMILO COLA", 
    "chamber": 626, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "ES", 
    "email": "dep.camilocola@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 76, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2958", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5958", 
    "name": "C\u00c2NDIDO ELP\u00cdDIO DE SOUZA VACCAREZZA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "C\u00c2NDIDO VACCAREZZA", 
    "chamber": 958, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.candidovaccarezza@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 77, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2830", 
    "political_party": "PSDB", 
    "tel": "3215-5830", 
    "name": "CARLOS ALBERTO LER\u00c9IA DA SILVA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "CARLOS ALBERTO LER\u00c9IA", 
    "chamber": 830, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "GO", 
    "email": "dep.carlosalbertolereia@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 78, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2815", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5815", 
    "name": "CARLOS GOMES BEZERRA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "CARLOS BEZERRA", 
    "chamber": 815, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MT", 
    "email": "dep.carlosbezerra@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 79, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2529", 
    "political_party": "PSDB", 
    "tel": "3215-5529", 
    "name": "CARLOS ORLEANS BRAND\u00c3O JUNIOR", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "CARLOS BRAND\u00c3O", 
    "chamber": 529, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MA", 
    "email": "dep.carlosbrandao@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 80, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2415", 
    "political_party": "PCdoB", 
    "tel": "3215-5415", 
    "name": "CARLOS EDUARDO CINTRA DA COSTA PEREIRA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "CARLOS EDUARDO CADOCA", 
    "chamber": 415, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PE", 
    "email": "dep.carloseduardocadoca@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 81, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2213", 
    "political_party": "PP", 
    "tel": "3215-5213", 
    "name": "CARLOS MAGNO RAMOS", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "CARLOS MAGNO", 
    "chamber": 213, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RO", 
    "email": "dep.carlosmagno@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 82, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "S", 
    "fax": "3215-2568", 
    "political_party": "PSDB", 
    "tel": "3215-5568", 
    "name": "CARLOS ROBERTO DE CAMPOS", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "CARLOS ROBERTO", 
    "chamber": 568, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.carlosroberto@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 83, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2207", 
    "political_party": "PSDB", 
    "tel": "3215-5207", 
    "name": "CARLOS HENRIQUE FOCESI SAMPAIO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "CARLOS SAMPAIO", 
    "chamber": 207, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.carlossampaio@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 84, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2319", 
    "political_party": "PSD", 
    "tel": "3215-5319", 
    "name": "CARLOS ALBERTO CAVALCANTE DE SOUZA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "CARLOS SOUZA", 
    "chamber": 319, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "AM", 
    "email": "dep.carlossouza@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 85, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2808", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5808", 
    "name": "CARLOS ALBERTO ROLIM ZARATTINI", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "CARLOS ZARATTINI", 
    "chamber": 808, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.carloszarattini@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 86, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "S", 
    "fax": "3215-2708", 
    "political_party": "PPS", 
    "tel": "3215-5708", 
    "name": "CARMEN EM\u00cdLIA BONF\u00c1 ZANOTTO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "CARMEN ZANOTTO", 
    "chamber": 708, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SC", 
    "email": "dep.carmenzanotto@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 87, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "S", 
    "fax": "3215-2705", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5705", 
    "name": "CELSO ALENCAR RAMOS JACOB", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "CELSO JACOB", 
    "chamber": 705, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RJ", 
    "email": "dep.celsojacob@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 88, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2311", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5311", 
    "name": "CELSO MALDANER", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "CELSO MALDANER", 
    "chamber": 311, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SC", 
    "email": "dep.celsomaldaner@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 89, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2602", 
    "political_party": "PSDB", 
    "tel": "3215-5602", 
    "name": "C\u00c9SAR ROBERTO COLNAGHI", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "CESAR COLNAGO", 
    "chamber": 602, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "ES", 
    "email": "dep.cesarcolnago@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 90, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2282", 
    "political_party": "PRB", 
    "tel": "3215-5282", 
    "name": "CESAR HANNA HALUM", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "C\u00c9SAR HALUM", 
    "chamber": 282, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "TO", 
    "email": "dep.cesarhalum@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 91, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2848", 
    "political_party": "PSOL", 
    "tel": "3215-5848", 
    "name": "FRANCISCO RODRIGUES DE ALENCAR FILHO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "CHICO ALENCAR", 
    "chamber": 848, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RJ", 
    "email": "dep.chicoalencar@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 92, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2729", 
    "political_party": "PRP", 
    "tel": "3215-5729", 
    "name": "FRANCISCO VIEIRA SAMPAIO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "CHICO DAS VERDURAS", 
    "chamber": 729, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RR", 
    "email": "dep.chicodasverduras@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 93, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2310", 
    "political_party": "PCdoB", 
    "tel": "3215-5310", 
    "name": "FRANCISCO LOPES DA SILVA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "CHICO LOPES", 
    "chamber": 310, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "CE", 
    "email": "dep.chicolopes@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 94, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2412", 
    "political_party": "PROS", 
    "tel": "3215-5412", 
    "name": "MARIA APARECIDA BORGHETTI", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "CIDA BORGHETTI", 
    "chamber": 412, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PR", 
    "email": "dep.cidaborghetti@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 95, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2630", 
    "political_party": "DEM", 
    "tel": "3215-5630", 
    "name": "CL\u00c1UDIO CAJADO SAMPAIO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "CLAUDIO CAJADO", 
    "chamber": 630, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "BA", 
    "email": "dep.claudiocajado@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 96, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2480", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5480", 
    "name": "CLAUDIO ALBERTO CASTELO BRANCO PUTY", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "CL\u00c1UDIO PUTY", 
    "chamber": 480, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PA", 
    "email": "dep.claudioputy@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 97, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2710", 
    "political_party": "PRB", 
    "tel": "3215-5710", 
    "name": "CLEBER VERDE CORDEIRO MENDES", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "CLEBER VERDE", 
    "chamber": 710, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MA", 
    "email": "dep.cleberverde@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 98, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "S", 
    "fax": "3215-2456", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5456", 
    "name": "COLBERT MARTINS DA SILVA FILHO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "COLBERT MARTINS", 
    "chamber": 456, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "BA", 
    "email": "dep.colbertmartins@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 99, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "S", 
    "fax": "3215-2554", 
    "political_party": "PSC", 
    "tel": "3215-5554", 
    "name": "ANTONIO DA CONCEI\u00c7\u00c3O COSTA FERREIRA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "COSTA FERREIRA", 
    "chamber": 554, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MA", 
    "email": "dep.costaferreira@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 100, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2704", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5704", 
    "name": "MARIA DALVA DE SOUZA FIGUEIREDO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "DALVA FIGUEIREDO", 
    "chamber": 704, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "AP", 
    "email": "dep.dalvafigueiredo@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 101, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2938", 
    "political_party": "PDT", 
    "tel": "3215-5938", 
    "name": "DAMI\u00c3O FELICIANO DA SILVA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "DAMI\u00c3O FELICIANO", 
    "chamber": 938, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PB", 
    "email": "dep.damiaofeliciano@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 102, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2317", 
    "political_party": "PCdoB", 
    "tel": "3215-5317", 
    "name": "DANIEL GOMES DE ALMEIDA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "DANIEL ALMEIDA", 
    "chamber": 317, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "BA", 
    "email": "dep.danielalmeida@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 103, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2384", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5384", 
    "name": "FRANCISCO DANILO BASTOS FORTE", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "DANILO FORTE", 
    "chamber": 384, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "CE", 
    "email": "dep.daniloforte@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 104, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2566", 
    "political_party": "PSD", 
    "tel": "3215-5566", 
    "name": "DANRLEI DE DEUS HINTERHOLZ", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "DANRLEI DE DEUS HINTERHOLZ", 
    "chamber": 566, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RS", 
    "email": "dep.danrleidedeushinterholz@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 105, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2518", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5518", 
    "name": "DARC\u00cdSIO PAULO PERONDI", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "DARC\u00cdSIO PERONDI", 
    "chamber": 518, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RS", 
    "email": "dep.darcisioperondi@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 106, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2231", 
    "political_party": "DEM", 
    "tel": "3215-5231", 
    "name": "DAVID SAMUEL ALCOLUMBRE TOBELEM", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "DAVI ALCOLUMBRE", 
    "chamber": 231, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "AP", 
    "email": "dep.davialcolumbre@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 107, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "E", 
    "fax": "3215-2831", 
    "political_party": "PR", 
    "tel": "3215-5831", 
    "name": "DAVI ALVES SILVA J\u00daNIOR", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "DAVI ALVES SILVA J\u00daNIOR", 
    "chamber": 831, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MA", 
    "email": "dep.davialvessilvajunior@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 108, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2218", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5218", 
    "name": "D\u00c9CIO NERY DE LIMA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "D\u00c9CIO LIMA", 
    "chamber": 218, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SC", 
    "email": "dep.deciolima@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 109, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2745", 
    "political_party": "PCdoB", 
    "tel": "3215-5745", 
    "name": "PROT\u00d3GENES PINHEIRO DE QUEIROZ", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "DELEGADO PROT\u00d3GENES", 
    "chamber": 745, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.delegadoprotogenes@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 110, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "S", 
    "fax": "3215-2727", 
    "political_party": "PTB", 
    "tel": "3215-5727", 
    "name": "WANDERLEY ALVES DE OLIVEIRA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "DELEY", 
    "chamber": 727, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RJ", 
    "email": "dep.deley@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 111, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2332", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5332", 
    "name": "DEVANIR RIBEIRO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "DEVANIR RIBEIRO", 
    "chamber": 332, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.devanirribeiro@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 112, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2307", 
    "political_party": "PSD", 
    "tel": "3215-5307", 
    "name": "DIEGO LEONARDO DE ANDRADE CARVALHO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "DIEGO ANDRADE", 
    "chamber": 307, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.diegoandrade@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 113, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2746", 
    "political_party": "PP", 
    "tel": "3215-5746", 
    "name": "DILCEU JO\u00c3O SPERAFICO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "DILCEU SPERAFICO", 
    "chamber": 746, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PR", 
    "email": "dep.dilceusperafico@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 114, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2325", 
    "political_party": "PP", 
    "tel": "3215-5325", 
    "name": "DIMAS FABIANO TOLEDO J\u00daNIOR", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "DIMAS FABIANO", 
    "chamber": 325, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.dimasfabiano@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 115, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2806", 
    "political_party": "SDD", 
    "tel": "3215-5806", 
    "name": "DOMINGOS FRANCISCO DUTRA FILHO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "DOMINGOS DUTRA", 
    "chamber": 806, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MA", 
    "email": "dep.domingosdutra@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 116, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2546", 
    "political_party": "PROS", 
    "tel": "3215-5546", 
    "name": "DOMINGOS GOMES DE AGUIAR NETO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "DOMINGOS NETO", 
    "chamber": 546, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "CE", 
    "email": "dep.domingosneto@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 117, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2271", 
    "political_party": "PSDB", 
    "tel": "3215-5271", 
    "name": "DOMINGOS S\u00c1VIO CAMPOS RESENDE", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "DOMINGOS S\u00c1VIO", 
    "chamber": 271, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.domingossavio@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 118, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2926", 
    "political_party": "PR", 
    "tel": "3215-5926", 
    "name": "ADILSON SOARES", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "DR. ADILSON SOARES", 
    "chamber": 926, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RJ", 
    "email": "dep.dr.adilsonsoares@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 119, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "E", 
    "fax": "3215-2639", 
    "political_party": "PMN", 
    "tel": "3215-5639", 
    "name": "CARLOS ALBERTO LOPES", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "DR. CARLOS ALBERTO", 
    "chamber": 639, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RJ", 
    "email": "dep.dr.carlosalberto@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 120, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2645", 
    "political_party": "SDD", 
    "tel": "3215-5645", 
    "name": "RODRIGO MOREIRA LADEIRA GRILO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "DR. GRILO", 
    "chamber": 645, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.dr.grilo@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 121, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2383", 
    "political_party": "PROS", 
    "tel": "3215-5383", 
    "name": "JORGE SILVA", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "DR. JORGE SILVA", 
    "chamber": 383, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "ES", 
    "email": "dep.dr.jorgesilva@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 122, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2904", 
    "political_party": "PR", 
    "tel": "3215-5904", 
    "name": "PAULO C\u00c9SAR DA GUIA ALMEIDA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "DR. PAULO C\u00c9SAR", 
    "chamber": 904, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RJ", 
    "email": "dep.dr.paulocesar@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 123, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2474", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5474", 
    "name": "FLORISVALDO FIER", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "DR. ROSINHA", 
    "chamber": 474, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PR", 
    "email": "dep.dr.rosinha@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 124, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "E", 
    "fax": "3215-2560", 
    "political_party": "PSB", 
    "tel": "3215-5560", 
    "name": "MARCO AUR\u00c9LIO UBIALI", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "DR. UBIALI", 
    "chamber": 560, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.dr.ubiali@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 125, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2525", 
    "political_party": "PSDB", 
    "tel": "3215-5525", 
    "name": "ANTONIO DUARTE NOGUEIRA J\u00daNIOR", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "DUARTE NOGUEIRA", 
    "chamber": 525, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.duartenogueira@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 126, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "E", 
    "fax": "3215-2286", 
    "political_party": "PROS", 
    "tel": "3215-5286", 
    "name": "JO\u00c3O DUDIMAR DE AZEVEDO PAXI\u00daBA", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "DUDIMAR PAXIUBA", 
    "chamber": 286, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PA", 
    "email": "dep.dudimarpaxiuba@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 127, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2418", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5418", 
    "name": "EDSON EDINHO COELHO ARA\u00daJO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "EDINHO ARA\u00daJO", 
    "chamber": 418, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.edinhoaraujo@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 128, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2703", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5703", 
    "name": "EDSON BEZ DE OLIVEIRA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "EDINHO BEZ", 
    "chamber": 703, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SC", 
    "email": "dep.edinhobez@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 129, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2350", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5350", 
    "name": "\u00c9DIO VIEIRA LOPES", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "EDIO LOPES", 
    "chamber": 350, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RR", 
    "email": "dep.ediolopes@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 130, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2962", 
    "political_party": "PSC", 
    "tel": "3215-5962", 
    "name": "EDMAR DE SOUZA ARRUDA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "EDMAR ARRUDA", 
    "chamber": 962, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PR", 
    "email": "dep.edmararruda@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 131, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "S", 
    "fax": "3215-2243", 
    "political_party": "PTB", 
    "tel": "3215-5243", 
    "name": "EDMAR BATISTA MOREIRA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "EDMAR MOREIRA", 
    "chamber": 243, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.edmarmoreira@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 132, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2748", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5748", 
    "name": "EDSON EZEQUIEL DE MATOS", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "EDSON EZEQUIEL", 
    "chamber": 748, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RJ", 
    "email": "dep.edsonezequiel@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 133, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2403", 
    "political_party": "PSD", 
    "tel": "3215-5403", 
    "name": "EDSON SAMPAIO PIMENTA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "EDSON PIMENTA", 
    "chamber": 403, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "BA", 
    "email": "dep.edsonpimenta@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 134, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2402", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5402", 
    "name": "EDSON SANTOS DE SOUZA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "EDSON SANTOS", 
    "chamber": 402, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RJ", 
    "email": "dep.edsonsantos@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 135, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2921", 
    "political_party": "PROS", 
    "tel": "3215-5921", 
    "name": "EDSON SILVA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "EDSON SILVA", 
    "chamber": 921, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "CE", 
    "email": "dep.edsonsilva@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 136, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2540", 
    "political_party": "PSDB", 
    "tel": "3215-1540", 
    "name": "EDUARDO LUIZ BARROS BARBOSA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "EDUARDO BARBOSA", 
    "chamber": 540, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.eduardobarbosa@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 137, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2510", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5510", 
    "name": "EDUARDO COSENTINO DA CUNHA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "EDUARDO CUNHA", 
    "chamber": 510, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RJ", 
    "email": "dep.eduardocunha@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 138, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2628", 
    "political_party": "PP", 
    "tel": "3215-5628", 
    "name": "EDUARDO HENRIQUE DA FONTE DE ALBUQUERQUE SILVA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "EDUARDO DA FONTE", 
    "chamber": 628, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PE", 
    "email": "dep.eduardodafonte@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 139, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2950", 
    "political_party": "SDD", 
    "tel": "3215-5950", 
    "name": "CARLOS EDUARDO TORRES GOMES", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "EDUARDO GOMES", 
    "chamber": 950, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "TO", 
    "email": "dep.eduardogomes@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 140, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2433", 
    "political_party": "PSD", 
    "tel": "3215-5433", 
    "name": "EDUARDO FRANCISCO SCIARRA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "EDUARDO SCIARRA", 
    "chamber": 433, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PR", 
    "email": "dep.eduardosciarra@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 141, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2744", 
    "political_party": "DEM", 
    "tel": "3215-5744", 
    "name": "EFRAIM DE ARA\u00daJO MORAIS FILHO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "EFRAIM FILHO", 
    "chamber": 744, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PB", 
    "email": "dep.efraimfilho@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 142, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2919", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5919", 
    "name": "ELCIONE THEREZINHA ZAHLUTH BARBALHO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ELCIONE BARBALHO", 
    "chamber": 919, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PA", 
    "email": "dep.elcionebarbalho@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 143, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "S", 
    "fax": "3215-2658", 
    "political_party": "PSD", 
    "tel": "3215-5658", 
    "name": "ELEUSES VIEIRA DE PAIVA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ELEUSES PAIVA", 
    "chamber": 658, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.eleusespaiva@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 144, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2519", 
    "political_party": "DEM", 
    "tel": "3215-5519", 
    "name": "ADRIANO ELI CORR\u00caA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ELI CORREA FILHO", 
    "chamber": 519, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.elicorreafilho@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 145, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2837", 
    "political_party": "PSD", 
    "tel": "3215-5837", 
    "name": "ELIENE JOS\u00c9 DE LIMA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ELIENE LIMA", 
    "chamber": 837, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MT", 
    "email": "dep.elienelima@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 146, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "S", 
    "fax": "3215-2222", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5222", 
    "name": "ELISEU LEMOS PADILHA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ELISEU PADILHA", 
    "chamber": 222, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RS", 
    "email": "dep.eliseupadilha@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 147, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2760", 
    "political_party": "PSDB", 
    "tel": "3215-5760", 
    "name": "EMANUEL FERNANDES", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "EMANUEL FERNANDES", 
    "chamber": 760, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.emanuelfernandes@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 148, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2930", 
    "political_party": "PDT", 
    "tel": "3215-5930", 
    "name": "ENIO EGON BERGMANN BACCI", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ENIO BACCI", 
    "chamber": 930, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RS", 
    "email": "dep.eniobacci@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 149, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2203", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5203", 
    "name": "\u00c9RIKA JUC\u00c1 KOKAY", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ERIKA KOKAY", 
    "chamber": 203, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "DF", 
    "email": "dep.erikakokay@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 150, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2756", 
    "political_party": "PSC", 
    "tel": "3215-5756", 
    "name": "ERIVELTON LIMA SANTANA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ERIVELTON SANTANA", 
    "chamber": 756, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "BA", 
    "email": "dep.eriveltonsantana@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 151, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2475", 
    "political_party": "PTB", 
    "tel": "3215-5475", 
    "name": "EROS FERREIRA BIONDINI", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "EROS BIONDINI", 
    "chamber": 475, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.erosbiondini@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 152, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2252", 
    "political_party": "PP", 
    "tel": "3215-5252", 
    "name": "ESPERIDI\u00c3O AMIN HELOU FILHO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ESPERIDI\u00c3O AMIN", 
    "chamber": 252, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SC", 
    "email": "dep.esperidiaoamin@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 153, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2580", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5580", 
    "name": "ANT\u00d4NIO EUDES XAVIER", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "EUDES XAVIER", 
    "chamber": 580, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "CE", 
    "email": "dep.eudesxavier@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 154, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "E", 
    "fax": "3215-2375", 
    "political_party": "PV", 
    "tel": "3215-5375", 
    "name": "EURICO PINHEIRO BERNARDES JUNIOR", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "EURICO J\u00daNIOR", 
    "chamber": 375, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RJ", 
    "email": "dep.euricojunior@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 155, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2419", 
    "political_party": "PCdoB", 
    "tel": "3215-5419", 
    "name": "EVANDRO COSTA MILHOMEN", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "EVANDRO MILHOMEN", 
    "chamber": 419, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "AP", 
    "email": "dep.evandromilhomen@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 156, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2335", 
    "political_party": "PSD", 
    "tel": "3215-5335", 
    "name": "F\u00c1BIO SALUSTINO MESQUITA DE FARIA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "F\u00c1BIO FARIA", 
    "chamber": 335, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RN", 
    "email": "dep.fabiofaria@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 157, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2374", 
    "political_party": "PV", 
    "tel": "3215-5374", 
    "name": "F\u00c1BIO AUGUSTO RAMALHO DOS SANTOS", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "F\u00c1BIO RAMALHO", 
    "chamber": 374, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.fabioramalho@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 158, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "E", 
    "fax": "3215-2484", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5484", 
    "name": "FABIO DE ALMEIDA REIS", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "FABIO REIS", 
    "chamber": 484, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SE", 
    "email": "dep.fabioreis@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 159, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2827", 
    "political_party": "DEM", 
    "tel": "3215-5827", 
    "name": "F\u00c1BIO LOUREIRO SOUTO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "F\u00c1BIO SOUTO", 
    "chamber": 827, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "BA", 
    "email": "dep.fabiosouto@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 160, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2452", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5452", 
    "name": "F\u00c1BIO RICARDO TRAD", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "F\u00c1BIO TRAD", 
    "chamber": 452, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MS", 
    "email": "dep.fabiotrad@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 161, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2236", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5236", 
    "name": "MARIA DE F\u00c1TIMA BEZERRA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "F\u00c1TIMA BEZERRA", 
    "chamber": 236, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RN", 
    "email": "dep.fatimabezerra@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 162, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2416", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5416", 
    "name": "F\u00c1TIMA L\u00daCIA PELAES", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "F\u00c1TIMA PELAES", 
    "chamber": 416, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "AP", 
    "email": "dep.fatimapelaes@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 163, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2216", 
    "political_party": "PSD", 
    "tel": "3215-5216", 
    "name": "FELIPE LEONE BORNIER DE OLIVEIRA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "FELIPE BORNIER", 
    "chamber": 216, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RJ", 
    "email": "dep.felipebornier@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 164, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2528", 
    "political_party": "DEM", 
    "tel": "3215-5528", 
    "name": "FELIPE CATAL\u00c3O MAIA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "FELIPE MAIA", 
    "chamber": 528, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RN", 
    "email": "dep.felipemaia@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 165, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2912", 
    "political_party": "PDT", 
    "tel": "3215-5912", 
    "name": "FELIX DE ALMEIDA MENDON\u00c7A J\u00daNIOR", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "F\u00c9LIX MENDON\u00c7A J\u00daNIOR", 
    "chamber": 912, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "BA", 
    "email": "dep.felixmendoncajunior@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 166, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2662", 
    "political_party": "PSB", 
    "tel": "3215-5662", 
    "name": "FERNANDO BEZERRA DE SOUZA COELHO FILHO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "FERNANDO COELHO FILHO", 
    "chamber": 662, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PE", 
    "email": "dep.fernandocoelhofilho@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 167, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2427", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5427", 
    "name": "FERNANDO DANTAS FERRO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "FERNANDO FERRO", 
    "chamber": 427, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PE", 
    "email": "dep.fernandoferro@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 168, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2265", 
    "political_party": "SDD", 
    "tel": "3215-5265", 
    "name": "FERNANDO DESTITO FRANCISCHINI", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "FERNANDO FRANCISCHINI", 
    "chamber": 265, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PR", 
    "email": "dep.fernandofrancischini@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 169, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "S", 
    "fax": "3215-2544", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5544", 
    "name": "FERNANDO ANT\u00d4NIO CECILIANO JORD\u00c3O", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "FERNANDO JORD\u00c3O", 
    "chamber": 544, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RJ", 
    "email": "dep.fernandojordao@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 170, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "S", 
    "fax": "3215-2585", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5585", 
    "name": "FERNANDO LOPES DE ALMEIDA", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "FERNANDO LOPES", 
    "chamber": 585, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RJ", 
    "email": "dep.fernandolopes@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 171, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "S", 
    "fax": "3215-2312", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5312", 
    "name": "FERNANDO STEPHAN MARRONI", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "FERNANDO MARRONI", 
    "chamber": 312, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RS", 
    "email": "dep.fernandomarroni@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 172, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2462", 
    "political_party": "PSD", 
    "tel": "3215-5462", 
    "name": "FERNANDO DANTAS TORRES", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "FERNANDO TORRES", 
    "chamber": 462, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "BA", 
    "email": "dep.fernandotorres@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 173, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2738", 
    "political_party": "PDT", 
    "tel": "3215-5738", 
    "name": "FL\u00c1VIA CARREIRO ALBUQUERQUE MORAIS", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "FL\u00c1VIA MORAIS", 
    "chamber": 738, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "GO", 
    "email": "dep.flaviamorais@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 174, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2224", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5224", 
    "name": "FLAVIANO FL\u00c1VIO BAPTISTA DE MELO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "FLAVIANO MELO", 
    "chamber": 224, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "AC", 
    "email": "dep.flavianomelo@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 175, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "E", 
    "fax": "3215-2611", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5611", 
    "name": "FRANCISCO DAS CHAGAS FRANCILINO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "FRANCISCO CHAGAS", 
    "chamber": 611, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.franciscochagas@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 176, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "S", 
    "fax": "3215-2814", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5814", 
    "name": "FRANCISCO LUIZ ESC\u00d3RCIO LIMA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "FRANCISCO ESC\u00d3RCIO", 
    "chamber": 814, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MA", 
    "email": "dep.franciscoescorcio@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 177, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2719", 
    "political_party": "PR", 
    "tel": "3215-5719", 
    "name": "FRANCISCO FLORIANO DE SOUSA SILVA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "FRANCISCO FLORIANO", 
    "chamber": 719, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RJ", 
    "email": "dep.franciscofloriano@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 178, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2803", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5803", 
    "name": "FRANCISCO EDNALDO PRACIANO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "FRANCISCO PRACIANO", 
    "chamber": 803, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "AM", 
    "email": "dep.franciscopraciano@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 179, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "E", 
    "fax": "3215-2476", 
    "political_party": "PMN", 
    "tel": "3215-5476", 
    "name": "JOS\u00c9 FRANCISCO CERQUEIRA TEN\u00d3RIO", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "FRANCISCO TEN\u00d3RIO", 
    "chamber": 476, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "AL", 
    "email": "dep.franciscotenorio@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 180, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2817", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5817", 
    "name": "GABRIEL BENEDITO ISSAAC CHALITA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "GABRIEL CHALITA", 
    "chamber": 817, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.gabrielchalita@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 181, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2821", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5821", 
    "name": "GABRIEL GUIMAR\u00c3ES DE ANDRADE", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "GABRIEL GUIMAR\u00c3ES", 
    "chamber": 821, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.gabrielguimaraes@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 182, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2244", 
    "political_party": "SDD", 
    "tel": "3215-5244", 
    "name": "GENECIAS MATEUS NORONHA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "GENECIAS NORONHA", 
    "chamber": 244, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "CE", 
    "email": "dep.geneciasnoronha@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 183, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2843", 
    "political_party": "PRB", 
    "tel": "3215-5843", 
    "name": "GEORGE HILTON DOS SANTOS CEC\u00cdLIO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "GEORGE HILTON", 
    "chamber": 843, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.georgehilton@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 184, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2905", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5905", 
    "name": "GERALDO RESENDE PEREIRA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "GERALDO RESENDE", 
    "chamber": 905, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MS", 
    "email": "dep.geraldoresende@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 185, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2446", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5446", 
    "name": "GERALDO SIM\u00d5ES DE OLIVEIRA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "GERALDO SIM\u00d5ES", 
    "chamber": 446, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "BA", 
    "email": "dep.geraldosimoes@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 186, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2248", 
    "political_party": "PSD", 
    "tel": "3215-5248", 
    "name": "GERALDO THADEU PEDREIRA DOS SANTOS", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "GERALDO THADEU", 
    "chamber": 248, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.geraldothadeu@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 187, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2762", 
    "political_party": "PR", 
    "tel": "3215-5762", 
    "name": "FERNANDO L\u00daCIO GIACOBO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "GIACOBO", 
    "chamber": 762, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PR", 
    "email": "dep.giacobo@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 188, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "32152468", 
    "political_party": "PDT", 
    "tel": "3215-5468", 
    "name": "GIOVANI CHERINI", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "GIOVANI CHERINI", 
    "chamber": 468, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RS", 
    "email": "dep.giovanicherini@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 189, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2618", 
    "political_party": "PDT", 
    "tel": "3215-5618", 
    "name": "GIOVANNI CORR\u00caA QUEIROZ", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "GIOVANNI QUEIROZ", 
    "chamber": 618, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PA", 
    "email": "dep.giovanniqueiroz@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 190, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2732", 
    "political_party": "PROS", 
    "tel": "3215-5732", 
    "name": "GIVALDO DE S\u00c1 GOUVEIA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "GIVALDO CARIMB\u00c3O", 
    "chamber": 732, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "AL", 
    "email": "dep.givaldocarimbao@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 191, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2956", 
    "political_party": "PP", 
    "tel": "3215-5956", 
    "name": "GLADSON DE LIMA CAMELI", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "GLADSON CAMELI", 
    "chamber": 956, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "AC", 
    "email": "dep.gladsoncameli@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 192, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2362", 
    "political_party": "PSB", 
    "tel": "3215-5362", 
    "name": "GLAUBER DE MEDEIROS BRAGA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "GLAUBER BRAGA", 
    "chamber": 362, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RJ", 
    "email": "dep.glauberbraga@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 193, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2430", 
    "political_party": "PSB", 
    "tel": "3215-5430", 
    "name": "LUIZ GONZAGA PATRIOTA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "GONZAGA PATRIOTA", 
    "chamber": 430, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PE", 
    "email": "dep.gonzagapatriota@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 194, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2206", 
    "political_party": "PR", 
    "tel": "3215-5206", 
    "name": "MARIA GORETE PEREIRA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "GORETE PEREIRA", 
    "chamber": 206, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "CE", 
    "email": "dep.goretepereira@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 195, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2283", 
    "political_party": "PSD", 
    "tel": "3215-5283", 
    "name": "GUILHERME CAMPOS J\u00daNIOR", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "GUILHERME CAMPOS", 
    "chamber": 283, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.guilhermecampos@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 196, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2712", 
    "political_party": "PP", 
    "tel": "3215-5712", 
    "name": "GUILHERME MUSSI FERREIRA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "GUILHERME MUSSI", 
    "chamber": 712, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.guilhermemussi@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 197, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "S", 
    "fax": "3215-2385", 
    "political_party": "PCdoB", 
    "tel": "3215-5385", 
    "name": "GUSTAVO LEMOS PETTA", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "GUSTAVO PETTA", 
    "chamber": 385, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.gustavopetta@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 198, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "S", 
    "fax": "3215-2542", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5542", 
    "name": "HELCIO ANTONIO DA SILVA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "HELCIO SILVA", 
    "chamber": 542, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.helciosilva@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 199, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2268", 
    "political_party": "PSDB", 
    "tel": "3215-5268", 
    "name": "H\u00c9LIO BATISTA DOS SANTOS", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "H\u00c9LIO SANTOS", 
    "chamber": 268, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MA", 
    "email": "dep.heliosantos@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 200, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2440", 
    "political_party": "PV", 
    "tel": "3215-5440", 
    "name": "HENRIQUE AFONSO SOARES LIMA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "HENRIQUE AFONSO", 
    "chamber": 440, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "AC", 
    "email": "dep.henriqueafonso@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 201, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2539", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5539", 
    "name": "HENRIQUE EDUARDO LYRA ALVES", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "HENRIQUE EDUARDO ALVES", 
    "chamber": 539, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RN", 
    "email": "dep.henriqueeduardoalves@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 202, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2256", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5256", 
    "name": "HENRIQUE FONTANA J\u00daNIOR", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "HENRIQUE FONTANA", 
    "chamber": 256, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RS", 
    "email": "dep.henriquefontana@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 203, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2562", 
    "political_party": "SDD", 
    "tel": "3215-5562", 
    "name": "JOS\u00c9 HENRIQUE OLIVEIRA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "HENRIQUE OLIVEIRA", 
    "chamber": 562, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "AM", 
    "email": "dep.henriqueoliveira@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 204, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2234", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5234", 
    "name": "HERMES PARCIANELLO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "HERMES PARCIANELLO", 
    "chamber": 234, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PR", 
    "email": "dep.hermesparcianello@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 205, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2275", 
    "political_party": "PSD", 
    "tel": "3215-5275", 
    "name": "HEULER ABREU CRUVINEL", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "HEULER CRUVINEL", 
    "chamber": 275, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "GO", 
    "email": "dep.heulercruvinel@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 206, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2631", 
    "political_party": "PROS", 
    "tel": "3215-5631", 
    "name": "HUGO LEAL MELO DA SILVA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "HUGO LEAL", 
    "chamber": 631, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RJ", 
    "email": "dep.hugoleal@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 207, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2582", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5582", 
    "name": "HUGO MOTTA WANDERLEY DA N\u00d3BREGA", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "HUGO MOTTA", 
    "chamber": 582, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PB", 
    "email": "dep.hugomotta@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 208, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2414", 
    "political_party": "PSD", 
    "tel": "3215-5414", 
    "name": "HUGO NAPOLE\u00c3O DO REGO NETO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "HUGO NAPOLE\u00c3O", 
    "chamber": 414, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PI", 
    "email": "dep.hugonapoleao@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 209, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "S", 
    "fax": "3215-2558", 
    "political_party": "PPS", 
    "tel": "3215-5558", 
    "name": "HUMBERTO GUIMAR\u00c3ES SOUTO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "HUMBERTO SOUTO", 
    "chamber": 558, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.humbertosouto@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 210, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "E", 
    "fax": "3215-2548", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5548", 
    "name": "IARA BERNARDI", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "IARA BERNARDI", 
    "chamber": 548, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.iarabernardi@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 211, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2963", 
    "political_party": "PR", 
    "tel": "3215-1963", 
    "name": "INOC\u00caNCIO GOMES DE OLIVEIRA", 
    "annex": 2, 
    "parliamentary_name": "INOC\u00caNCIO OLIVEIRA", 
    "chamber": 26, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PE", 
    "email": "dep.inocenciooliveira@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 212, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2924", 
    "political_party": "PP", 
    "tel": "3215-5924", 
    "name": "IRACEMA MARIA PORTELLA NUNES NOGUEIRA LIMA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "IRACEMA PORTELLA", 
    "chamber": 924, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PI", 
    "email": "dep.iracemaportella@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 213, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2802", 
    "political_party": "PSD", 
    "tel": "3215-5802", 
    "name": "IRAJ\u00c1 SILVESTRE FILHO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "IRAJ\u00c1 ABREU", 
    "chamber": 802, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "TO", 
    "email": "dep.irajaabreu@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 214, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2469", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5469", 
    "name": "IRINY NICOLAU CORRES LOPES", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "IRINY LOPES", 
    "chamber": 469, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "ES", 
    "email": "dep.irinylopes@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 215, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2530", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5530", 
    "name": "\u00cdRIS DE ARA\u00daJO REZENDE MACHADO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "\u00cdRIS DE ARA\u00daJO", 
    "chamber": 530, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "GO", 
    "email": "dep.irisdearaujo@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 216, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2716", 
    "political_party": "PSOL", 
    "tel": "3215-5716", 
    "name": "IVAN VALENTE", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "IVAN VALENTE", 
    "chamber": 716, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.ivanvalente@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 217, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2284", 
    "political_party": "PSDB", 
    "tel": "3215-5284", 
    "name": "IZALCI LUCAS FERREIRA", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "IZALCI", 
    "chamber": 284, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "DF", 
    "email": "dep.izalci@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 218, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2333", 
    "political_party": "PSD", 
    "tel": "3215-5333", 
    "name": "JAIME MARTINS FILHO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "JAIME MARTINS", 
    "chamber": 333, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.jaimemartins@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 219, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2482", 
    "political_party": "PP", 
    "tel": "3215-5482", 
    "name": "JAIR MESSIAS BOLSONARO", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "JAIR BOLSONARO", 
    "chamber": 482, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RJ", 
    "email": "dep.jairbolsonaro@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 220, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "S", 
    "fax": "3215-2809", 
    "political_party": "DEM", 
    "tel": "3215-5809", 
    "name": "JAIRO ATA\u00cdDE VIEIRA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "JAIRO ATA\u00cdDE", 
    "chamber": 809, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.jairoataide@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 221, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2622", 
    "political_party": "PCdoB", 
    "tel": "3215-5622", 
    "name": "JANDIRA FEGHALI", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "JANDIRA FEGHALI", 
    "chamber": 622, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RJ", 
    "email": "dep.jandirafeghali@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 222, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2209", 
    "political_party": "PSB", 
    "tel": "3215-5209", 
    "name": "JANETE MARIA G\u00d3ES CAPIBERIBE", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "JANETE CAPIBERIBE", 
    "chamber": 209, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "AP", 
    "email": "dep.janetecapiberibe@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 223, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2578", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5578", 
    "name": "JANETE ROCHA PIET\u00c1", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "JANETE ROCHA PIET\u00c1", 
    "chamber": 578, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.janeterochapieta@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 224, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2671", 
    "political_party": "PRP", 
    "tel": "3215-5671", 
    "name": "J\u00c2NIO NATAL ANDRADE BORGES", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "J\u00c2NIO NATAL", 
    "chamber": 671, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "BA", 
    "email": "dep.janionatal@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 225, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2408", 
    "political_party": "PMN", 
    "tel": "3215-5408", 
    "name": "JAQUELINE MARIA RORIZ", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "JAQUELINE RORIZ", 
    "chamber": 408, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "DF", 
    "email": "dep.jaquelineroriz@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 226, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2646", 
    "political_party": "PSOL", 
    "tel": "3215-5646", 
    "name": "JEAN WYLLYS DE MATOS SANTOS", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "JEAN WYLLYS", 
    "chamber": 646, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RJ", 
    "email": "dep.jeanwyllys@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 227, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2346", 
    "political_party": "PSD", 
    "tel": "3215-5346", 
    "name": "JEFFERSON ALVES DE CAMPOS", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "JEFFERSON CAMPOS", 
    "chamber": 346, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.jeffersoncampos@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 228, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2316", 
    "political_party": "PP", 
    "tel": "3215-5316", 
    "name": "JER\u00d4NIMO PIZZOLOTTO GOERGEN", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "JER\u00d4NIMO GOERGEN", 
    "chamber": 316, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RS", 
    "email": "dep.jeronimogoergen@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 229, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2706", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5706", 
    "name": "JESUS RODRIGUES ALVES", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "JESUS RODRIGUES", 
    "chamber": 706, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PI", 
    "email": "dep.jesusrodrigues@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 230, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2535", 
    "political_party": "PRB", 
    "tel": "3215-5535", 
    "name": "JOHNATHAN PEREIRA DE JESUS", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "JHONATAN DE JESUS", 
    "chamber": 535, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RR", 
    "email": "dep.jhonatandejesus@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 231, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2322", 
    "political_party": "PCdoB", 
    "tel": "3215-5322", 
    "name": "MARIA DO SOCORRO J\u00d4 MORAES", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "J\u00d4 MORAES", 
    "chamber": 322, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.jomoraes@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 232, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2303", 
    "political_party": "PCdoB", 
    "tel": "3215-5303", 
    "name": "JO\u00c3O ANANIAS VASCONC\u00c9LOS NETO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "JO\u00c3O ANANIAS", 
    "chamber": 303, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "CE", 
    "email": "dep.joaoananias@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 233, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2633", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5633", 
    "name": "JO\u00c3O JOS\u00c9 DE ARRUDA J\u00daNIOR", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "JO\u00c3O ARRUDA", 
    "chamber": 633, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PR", 
    "email": "dep.joaoarruda@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 234, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "E", 
    "fax": "3215-2722", 
    "political_party": "DEM", 
    "tel": "3215-5722", 
    "name": "JO\u00c3O BITTAR J\u00daNIOR", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "JO\u00c3O BITTAR", 
    "chamber": 722, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.joaobittar@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 235, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "S", 
    "fax": "3215-2942", 
    "political_party": "SDD", 
    "tel": "3215-5942", 
    "name": "JO\u00c3O CALDAS DA SILVA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "JO\u00c3O CALDAS", 
    "chamber": 942, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "AL", 
    "email": "dep.joaocaldas@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 236, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2315", 
    "political_party": "PSDB", 
    "tel": "3215-5315", 
    "name": "JO\u00c3O CAMPOS DE ARA\u00daJO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "JO\u00c3O CAMPOS", 
    "chamber": 315, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "GO", 
    "email": "dep.joaocampos@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 237, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2928", 
    "political_party": "PR", 
    "tel": "3215-5928", 
    "name": "JO\u00c3O CARLOS PAOLILO BACELAR FILHO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "JO\u00c3O CARLOS BACELAR", 
    "chamber": 928, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "BA", 
    "email": "dep.joaocarlosbacelar@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 238, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2509", 
    "political_party": "SDD", 
    "tel": "3215-5509", 
    "name": "JO\u00c3O EDUARDO DADO LEITE DE CARVALHO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "JO\u00c3O DADO", 
    "chamber": 509, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.joaodado@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 239, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2320", 
    "political_party": "PP", 
    "tel": "3215-5320", 
    "name": "JO\u00c3O FELIPE DE SOUZA LE\u00c3O", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "JO\u00c3O LE\u00c3O", 
    "chamber": 320, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "BA", 
    "email": "dep.joaoleao@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 240, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2720", 
    "political_party": "PSD", 
    "tel": "3215-5720", 
    "name": "JO\u00c3O JOS\u00c9 PEREIRA DE LYRA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "JO\u00c3O LYRA", 
    "chamber": 720, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "AL", 
    "email": "dep.joaolyra@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 241, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2211", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5211", 
    "name": "JO\u00c3O L\u00daCIO MAGALH\u00c3ES BIFANO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "JO\u00c3O MAGALH\u00c3ES", 
    "chamber": 211, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.joaomagalhaes@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 242, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2439", 
    "political_party": "PR", 
    "tel": "3215-5439", 
    "name": "JO\u00c3O DA SILVA MAIA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "JO\u00c3O MAIA", 
    "chamber": 439, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RN", 
    "email": "dep.joaomaia@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 243, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2360", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5360", 
    "name": "JO\u00c3O PAULO LIMA E SILVA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "JO\u00c3O PAULO LIMA", 
    "chamber": 360, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PE", 
    "email": "dep.joaopaulolima@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 244, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2741", 
    "political_party": "PP", 
    "tel": "3215-5741", 
    "name": "JO\u00c3O ALBERTO PIZZOLATTI J\u00daNIOR", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "JO\u00c3O PIZZOLATTI", 
    "chamber": 741, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SC", 
    "email": "dep.joaopizzolatti@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 245, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2232", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5232", 
    "name": "JORGE RICARDO BITTAR", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "JORGE BITTAR", 
    "chamber": 232, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RJ", 
    "email": "dep.jorgebittar@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 246, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2342", 
    "political_party": "PP", 
    "tel": "3215-5342", 
    "name": "JORGE CATARINO LEONARDELI BOEIRA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "JORGE BOEIRA", 
    "chamber": 342, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SC", 
    "email": "dep.jorgeboeira@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 247, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2621", 
    "political_party": "PTB", 
    "tel": "3215-5621", 
    "name": "JORGE WICKS C\u00d4RTE REAL", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "JORGE CORTE REAL", 
    "chamber": 621, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PE", 
    "email": "dep.jorgecortereal@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 248, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2538", 
    "political_party": "DEM", 
    "tel": "3215-5538", 
    "name": "JORGE TADEU MUDALEN", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "JORGE TADEU MUDALEN", 
    "chamber": 538, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.jorgetadeumudalen@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 249, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2329", 
    "political_party": "PR", 
    "tel": "3215-5329", 
    "name": "JORGINHO DOS SANTOS MELLO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "JORGINHO MELLO", 
    "chamber": 329, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SC", 
    "email": "dep.jorginhomello@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 250, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2734", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5734", 
    "name": "JOS\u00c9 AIRTON F\u00c9LIX CIRILO DA SILVA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "JOS\u00c9 AIRTON", 
    "chamber": 734, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "CE", 
    "email": "dep.joseairton@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 251, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2758", 
    "political_party": "PROS", 
    "tel": "3215-5758", 
    "name": "JOS\u00c9 AUGUSTO MAIA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "JOS\u00c9 AUGUSTO MAIA", 
    "chamber": 758, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PE", 
    "email": "dep.joseaugustomaia@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 252, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2246", 
    "political_party": "PSD", 
    "tel": "3215-5246", 
    "name": "JOS\u00c9 CARLOS LE\u00c3O DE ARA\u00daJO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "JOS\u00c9 CARLOS ARA\u00daJO", 
    "chamber": 246, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "BA", 
    "email": "dep.josecarlosaraujo@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 253, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2436", 
    "political_party": "PTB", 
    "tel": "3215-5436", 
    "name": "JOS\u00c9 SEVERIANO CHAVES", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "JOS\u00c9 CHAVES", 
    "chamber": 436, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PE", 
    "email": "dep.josechaves@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 254, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "32152967", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "32155967", 
    "name": "JOS\u00c9 NOBRE GUIMAR\u00c3ES", 
    "annex": 2, 
    "parliamentary_name": "JOS\u00c9 GUIMAR\u00c3ES", 
    "chamber": 13, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "CE", 
    "email": "dep.joseguimaraes@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 255, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2267", 
    "political_party": "PSD", 
    "tel": "3215-5267", 
    "name": "JOS\u00c9 HUMBERTO SOARES", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "JOS\u00c9 HUMBERTO", 
    "chamber": 267, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.josehumberto@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 256, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2860", 
    "political_party": "PP", 
    "tel": "3215-5860", 
    "name": "JOS\u00c9 LINHARES PONTE", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "JOS\u00c9 LINHARES", 
    "chamber": 860, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "CE", 
    "email": "dep.joselinhares@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 257, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2502", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5502", 
    "name": "JOS\u00c9 MENTOR GUILHERME DE MELLO NETTO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "JOS\u00c9 MENTOR", 
    "chamber": 502, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.josementor@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 258, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2728", 
    "political_party": "PSD", 
    "tel": "3215-5728", 
    "name": "JOS\u00c9 NUNES SOARES", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "JOS\u00c9 NUNES", 
    "chamber": 728, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "BA", 
    "email": "dep.josenunes@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 259, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2424", 
    "political_party": "PP", 
    "tel": "3215-5424", 
    "name": "JOS\u00c9 OT\u00c1VIO GERMANO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "JOS\u00c9 OT\u00c1VIO GERMANO", 
    "chamber": 424, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RS", 
    "email": "dep.joseotaviogermano@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 260, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2752", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5752", 
    "name": "JOS\u00c9 BENITO PRIANTE J\u00daNIOR", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "JOS\u00c9 PRIANTE", 
    "chamber": 752, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PA", 
    "email": "dep.josepriante@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 261, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2908", 
    "political_party": "PR", 
    "tel": "3215-5908", 
    "name": "JOS\u00c9 ALVES ROCHA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "JOS\u00c9 ROCHA", 
    "chamber": 908, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "BA", 
    "email": "dep.joserocha@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 262, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2354", 
    "political_party": "PSB", 
    "tel": "3215-5354", 
    "name": "JOSE LUIZ ST\u00c9DILE", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "JOSE ST\u00c9DILE", 
    "chamber": 354, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RS", 
    "email": "dep.josestedile@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 263, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2642", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5642", 
    "name": "JOSIAS GOMES DA SILVA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "JOSIAS GOMES", 
    "chamber": 642, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "BA", 
    "email": "dep.josiasgomes@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 264, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2505", 
    "political_party": "PTB", 
    "tel": "3215-5505", 
    "name": "JOSU\u00c9 BENGTSON", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "JOSU\u00c9 BENGTSON", 
    "chamber": 505, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PA", 
    "email": "dep.josuebengtson@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 265, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2504", 
    "political_party": "PTB", 
    "tel": "3215-5504", 
    "name": "JOVAIR DE OLIVEIRA ARANTES", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "JOVAIR ARANTES", 
    "chamber": 504, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "GO", 
    "email": "dep.jovairarantes@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 266, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2524", 
    "political_party": "DEM", 
    "tel": "3215-5524", 
    "name": "J\u00daLIO JOS\u00c9 DE CAMPOS", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "J\u00daLIO CAMPOS", 
    "chamber": 524, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MT", 
    "email": "dep.juliocampos@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 267, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2944", 
    "political_party": "PSD", 
    "tel": "3215-5944", 
    "name": "J\u00daLIO C\u00c9SAR DE CARVALHO LIMA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "J\u00daLIO CESAR", 
    "chamber": 944, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PI", 
    "email": "dep.juliocesar@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 268, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2323", 
    "political_party": "PSB", 
    "tel": "3215-5323", 
    "name": "J\u00daLIO C\u00c9SAR DELGADO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "J\u00daLIO DELGADO", 
    "chamber": 323, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.juliodelgado@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 269, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2274", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5274", 
    "name": "RAIMUNDO COIMBRA J\u00daNIOR", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "J\u00daNIOR COIMBRA", 
    "chamber": 274, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "TO", 
    "email": "dep.juniorcoimbra@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 270, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2340", 
    "political_party": "PSD", 
    "tel": "3215-5340", 
    "name": "JUNJI ABE", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "JUNJI ABE", 
    "chamber": 340, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.junjiabe@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 271, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2407", 
    "political_party": "PSDB", 
    "tel": "3215-5407", 
    "name": "JUTAHY MAGALH\u00c3ES J\u00daNIOR", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "JUTAHY JUNIOR", 
    "chamber": 407, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "BA", 
    "email": "dep.jutahyjunior@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 272, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2523", 
    "political_party": "PSB", 
    "tel": "3215-5523", 
    "name": "IOLANDA KEIKO MIASHIRO OTA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "KEIKO OTA", 
    "chamber": 523, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.keikoota@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 273, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2721", 
    "political_party": "DEM", 
    "tel": "3215-5721", 
    "name": "LAEL VIEIRA VARELLA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "LAEL VARELLA", 
    "chamber": 721, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.laelvarella@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 274, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2629", 
    "political_party": "SDD", 
    "tel": "3215-5629", 
    "name": "LAERCIO JOS\u00c9 DE OLIVEIRA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "LAERCIO OLIVEIRA", 
    "chamber": 629, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SE", 
    "email": "dep.laerciooliveira@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 275, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2223", 
    "political_party": "PSC", 
    "tel": "3215-5223", 
    "name": "LAURIETE RODRIGUES PINTO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "LAURIETE", 
    "chamber": 223, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "ES", 
    "email": "dep.lauriete@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 276, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2478", 
    "political_party": "PP", 
    "tel": "3215-5478", 
    "name": "L\u00c1ZARO BOTELHO MARTINS", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "L\u00c1ZARO BOTELHO", 
    "chamber": 478, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "TO", 
    "email": "dep.lazarobotelho@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 277, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2309", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5309", 
    "name": "LEANDRO VILELA VELLOSO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "LEANDRO VILELA", 
    "chamber": 309, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "GO", 
    "email": "dep.leandrovilela@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 278, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2801", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5801", 
    "name": "WELINGTON COIMBRA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "LELO COIMBRA", 
    "chamber": 801, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "ES", 
    "email": "dep.lelocoimbra@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 279, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "S", 
    "fax": "3215-2735", 
    "political_party": "PSC", 
    "tel": "3215-5735", 
    "name": "LEONARDO DE MELO GADELHA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "LEONARDO GADELHA", 
    "chamber": 735, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PB", 
    "email": "dep.leonardogadelha@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 280, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2922", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5922", 
    "name": "JOS\u00c9 LEONARDO COSTA MONTEIRO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "LEONARDO MONTEIRO", 
    "chamber": 922, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.leonardomonteiro@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 281, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2302", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5302", 
    "name": "LEONARDO CARNEIRO MONTEIRO PICCIANI", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "LEONARDO PICCIANI", 
    "chamber": 302, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RJ", 
    "email": "dep.leonardopicciani@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 282, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2914", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5914", 
    "name": "LEONARDO LEMOS BARROS QUINT\u00c3O", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "LEONARDO QUINT\u00c3O", 
    "chamber": 914, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.leonardoquintao@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 283, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2233", 
    "political_party": "PSB", 
    "tel": "3215-5233", 
    "name": "LEOPOLDO COSTA MEYER", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "LEOPOLDO MEYER", 
    "chamber": 233, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PR", 
    "email": "dep.leopoldomeyer@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 284, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2434", 
    "political_party": "PROS", 
    "tel": "3215-5434", 
    "name": "LILIAM S\u00c1 DE PAULA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "LILIAM S\u00c1", 
    "chamber": 434, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RJ", 
    "email": "dep.liliamsa@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 285, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2615", 
    "political_party": "PR", 
    "tel": "3215-5615", 
    "name": "LINCOLN DINIZ PORTELA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "LINCOLN PORTELA", 
    "chamber": 615, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.lincolnportela@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 286, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2516", 
    "political_party": "DEM", 
    "tel": "3215-5516", 
    "name": "JOAQUIM DE LIRA MAIA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "LIRA MAIA", 
    "chamber": 516, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PA", 
    "email": "dep.liramaia@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 287, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2937", 
    "political_party": "PTdoB", 
    "tel": "3215-5937", 
    "name": "LOURIVAL MENDES DA FONSECA FILHO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "LOURIVAL MENDES", 
    "chamber": 937, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MA", 
    "email": "dep.lourivalmendes@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 288, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2306", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5306", 
    "name": "LUCI TERESINHA KOSWOSKI CHOINACKI", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "LUCI CHOINACKI", 
    "chamber": 306, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SC", 
    "email": "dep.lucichoinacki@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 289, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2531", 
    "political_party": "PCdoB", 
    "tel": "3215-5531", 
    "name": "LUCIANA BARBOSA DE OLIVEIRA SANTOS", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "LUCIANA SANTOS", 
    "chamber": 531, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PE", 
    "email": "dep.lucianasantos@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 290, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2401", 
    "political_party": "PR", 
    "tel": "3215-5401", 
    "name": "LUCIANO DE SOUZA CASTRO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "LUCIANO CASTRO", 
    "chamber": 401, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RR", 
    "email": "dep.lucianocastro@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 291, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2822", 
    "political_party": "PR", 
    "tel": "3215-5822", 
    "name": "L\u00daCIO DUTRA VALE", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "L\u00daCIO VALE", 
    "chamber": 822, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PA", 
    "email": "dep.luciovale@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 292, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2612", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5612", 
    "name": "L\u00daCIO QUADROS VIEIRA LIMA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "LUCIO VIEIRA LIMA", 
    "chamber": 612, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "BA", 
    "email": "dep.luciovieiralima@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 293, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2526", 
    "political_party": "PP", 
    "tel": "3215-5526", 
    "name": "LUIS CARLOS HEINZE", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "LUIS CARLOS HEINZE", 
    "chamber": 526, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RS", 
    "email": "dep.luiscarlosheinze@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 294, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2632", 
    "political_party": "PTdoB", 
    "tel": "3215-5632", 
    "name": "LUIS HENRIQUE DE OLIVEIRA RESENDE", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "LUIS TIB\u00c9", 
    "chamber": 632, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.luistibe@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 295, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2954", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5954", 
    "name": "LUIZ ALBERTO SILVA DOS SANTOS", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "LUIZ ALBERTO", 
    "chamber": 954, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "BA", 
    "email": "dep.luizalberto@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 296, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2643", 
    "political_party": "SDD", 
    "tel": "3215-5643", 
    "name": "JO\u00c3O LUIZ CORREIA ARG\u00d4LO DOS SANTOS", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "LUIZ ARG\u00d4LO", 
    "chamber": 643, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "BA", 
    "email": "dep.luizargolo@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 297, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2750", 
    "political_party": "PSDB", 
    "tel": "3215-5750", 
    "name": "LUIZ CARLOS GOMES DOS SANTOS JUNIOR", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "LUIZ CARLOS", 
    "chamber": 750, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "AP", 
    "email": "dep.luizcarlos@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 298, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2220", 
    "political_party": "PSDB", 
    "tel": "3215-5220", 
    "name": "LUIZ CARLOS JORGE HAULY", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "LUIZ CARLOS HAULY", 
    "chamber": 220, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PR", 
    "email": "dep.luizcarloshauly@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 299, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2442", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5442", 
    "name": "LUIZ ALBUQUERQUE COUTO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "LUIZ COUTO", 
    "chamber": 442, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PB", 
    "email": "dep.luizcouto@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 300, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "E", 
    "fax": "3215-2939", 
    "political_party": "DEM", 
    "tel": "3215-5939", 
    "name": "LUIZ BARBOSA DE DEUS", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "LUIZ DE DEUS", 
    "chamber": 939, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "BA", 
    "email": "dep.luizdedeus@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 301, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2339", 
    "political_party": "PP", 
    "tel": "3215-5339", 
    "name": "LUIZ FERNANDO RAMOS FARIA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "LUIZ FERNANDO FARIA", 
    "chamber": 339, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.luizfernandofaria@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 302, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2832", 
    "political_party": "PSDB", 
    "tel": "3215-5832", 
    "name": "LUIZ FERNANDO ARANTES MACHADO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "LUIZ FERNANDO MACHADO", 
    "chamber": 832, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.luizfernandomachado@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 303, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "S", 
    "fax": "3215-2901", 
    "political_party": "PR", 
    "tel": "3215-5901", 
    "name": "LUIZ HILOSHI NISHIMORI", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "LUIZ NISHIMORI", 
    "chamber": 901, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PR", 
    "email": "dep.luiznishimori@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 304, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2931", 
    "political_party": "PSDB", 
    "tel": "3215-5931", 
    "name": "LUIZ CARLOS PIETSCHMANN", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "LUIZ PITIMAN", 
    "chamber": 931, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "DF", 
    "email": "dep.luizpitiman@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 305, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2409", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5409", 
    "name": "LUIZ S\u00c9RGIO N\u00d3BREGA DE OLIVEIRA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "LUIZ S\u00c9RGIO", 
    "chamber": 409, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RJ", 
    "email": "dep.luizsergio@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 306, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2620", 
    "political_party": "PSB", 
    "tel": "3215-5620", 
    "name": "LUIZA ERUNDINA DE SOUSA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "LUIZA ERUNDINA", 
    "chamber": 620, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.luizaerundina@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 307, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "S", 
    "fax": "3215-2934", 
    "political_party": "PR", 
    "tel": "3215-5934", 
    "name": "MAGDA MOFATTO HON", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "MAGDA MOFATTO", 
    "chamber": 934, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "GO", 
    "email": "dep.magdamofatto@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 308, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "E", 
    "fax": "3215-2368", 
    "political_party": "PROS", 
    "tel": "3215-5368", 
    "name": "F\u00c1BIO RODRIGUES DE OLIVEIRA", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "MAJOR F\u00c1BIO", 
    "chamber": 368, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PB", 
    "email": "dep.majorfabio@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 309, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2313", 
    "political_party": "SDD", 
    "tel": "3215-5313", 
    "name": "CARLOS HUMBERTO MANNATO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "MANATO", 
    "chamber": 313, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "ES", 
    "email": "dep.manato@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 310, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2577", 
    "political_party": "DEM", 
    "tel": "3215-5577", 
    "name": "LUIZ HENRIQUE MANDETTA", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "MANDETTA", 
    "chamber": 577, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MS", 
    "email": "dep.mandetta@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 311, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2601", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5601", 
    "name": "MANOEL ALVES DA SILVA JUNIOR", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "MANOEL JUNIOR", 
    "chamber": 601, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PB", 
    "email": "dep.manoeljunior@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 312, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2506", 
    "political_party": "PSD", 
    "tel": "3215-5506", 
    "name": "MANOEL SALVIANO SOBRINHO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "MANOEL SALVIANO", 
    "chamber": 506, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "CE", 
    "email": "dep.manoelsalviano@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 313, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "E", 
    "fax": "3215-2341", 
    "political_party": "PR", 
    "tel": "3215-5341", 
    "name": "MANUEL ROSA DA SILVA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "MANUEL ROSA NECA", 
    "chamber": 341, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RJ", 
    "email": "dep.manuelrosaneca@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 314, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2438", 
    "political_party": "PCdoB", 
    "tel": "3215-5438", 
    "name": "MANUELA PINTO VIEIRA D'\u00c1VILA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "MANUELA D'\u00c1VILA", 
    "chamber": 438, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RS", 
    "email": "dep.manueladavila@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 315, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2226", 
    "political_party": "PSDB", 
    "tel": "3215-5226", 
    "name": "MARA CRISTINA GABRILLI", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "MARA GABRILLI", 
    "chamber": 226, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.maragabrilli@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 316, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2448", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5448", 
    "name": "MAR\u00c7AL GON\u00c7ALVES LEITE FILHO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "MAR\u00c7AL FILHO", 
    "chamber": 448, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MS", 
    "email": "dep.marcalfilho@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 317, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2321", 
    "political_party": "DEM", 
    "tel": "3215-5321", 
    "name": "MARCELO THEODORO DE AGUIAR", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "MARCELO AGUIAR", 
    "chamber": 321, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.marceloaguiar@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 318, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "S", 
    "fax": "3215-2820", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5820", 
    "name": "MARCELO BELTR\u00c3O DE ALMEIDA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "MARCELO ALMEIDA", 
    "chamber": 820, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PR", 
    "email": "dep.marceloalmeida@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 319, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2811", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5811", 
    "name": "MARCELO COSTA E CASTRO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "MARCELO CASTRO", 
    "chamber": 811, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PI", 
    "email": "dep.marcelocastro@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 320, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2579", 
    "political_party": "PDT", 
    "tel": "3215-5579", 
    "name": "MARCELO VIVIANI GON\u00c7ALVES", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "MARCELO MATOS", 
    "chamber": 579, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RJ", 
    "email": "dep.marcelomatos@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 321, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2952", 
    "political_party": "PSDB", 
    "tel": "3215-5952", 
    "name": "M\u00c1RCIO MIGUEL BITTAR", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "MARCIO BITTAR", 
    "chamber": 952, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "AC", 
    "email": "dep.marciobittar@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 322, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2543", 
    "political_party": "PSB", 
    "tel": "3215-5543", 
    "name": "M\u00c1RCIO LUIZ FRAN\u00c7A GOMES", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "M\u00c1RCIO FRAN\u00c7A", 
    "chamber": 543, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.marciofranca@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 323, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "S", 
    "fax": "3215-2737", 
    "political_party": "PROS", 
    "tel": "3215-5737", 
    "name": "M\u00c1RCIO HENRIQUE JUNQUEIRA PEREIRA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "MARCIO JUNQUEIRA", 
    "chamber": 737, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RR", 
    "email": "dep.marciojunqueira@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 324, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2654", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5654", 
    "name": "M\u00c1RCIO COSTA MAC\u00caDO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "M\u00c1RCIO MAC\u00caDO", 
    "chamber": 654, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SE", 
    "email": "dep.marciomacedo@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 325, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2326", 
    "political_party": "PRB", 
    "tel": "3215-5326", 
    "name": "M\u00c1RCIO CARLOS MARINHO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "M\u00c1RCIO MARINHO", 
    "chamber": 326, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "BA", 
    "email": "dep.marciomarinho@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 326, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2964", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5964", 
    "name": "MARCO AUR\u00c9LIO SPALL MAIA", 
    "annex": 1, 
    "parliamentary_name": "MARCO MAIA", 
    "chamber": 20, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RS", 
    "email": "dep.marcomaia@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 327, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2483", 
    "political_party": "PSDB", 
    "tel": "3215-5483", 
    "name": "MARCO ANTONIO TEBALDI", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "MARCO TEBALDI", 
    "chamber": 483, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SC", 
    "email": "dep.marcotebaldi@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 328, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2569", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5569", 
    "name": "DIONILSO MATEUS MARCON", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "MARCON", 
    "chamber": 569, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RS", 
    "email": "dep.marcon@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 329, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2834", 
    "political_party": "SDD", 
    "tel": "3215-5834", 
    "name": "MARCOS ANTONIO MEDRADO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "MARCOS MEDRADO", 
    "chamber": 834, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "BA", 
    "email": "dep.marcosmedrado@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 330, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2334", 
    "political_party": "PSD", 
    "tel": "3215-5334", 
    "name": "MARCOS MONTES CORDEIRO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "MARCOS MONTES", 
    "chamber": 334, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.marcosmontes@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 331, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2583", 
    "political_party": "PDT", 
    "tel": "3215-5583", 
    "name": "MARCOS ROG\u00c9RIO DA SILVA BRITO", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "MARCOS ROG\u00c9RIO", 
    "chamber": 583, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RO", 
    "email": "dep.marcosrogerio@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 332, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2715", 
    "political_party": "PSDB", 
    "tel": "3215-5715", 
    "name": "MARCUS VIN\u00cdCIUS CAETANO PESTANA DA SILVA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "MARCUS PESTANA", 
    "chamber": 715, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.marcuspestana@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 333, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "E", 
    "fax": "3215-2276", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5276", 
    "name": "MARIA MARGARIDA MARTINS SALOM\u00c3O", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "MARGARIDA SALOM\u00c3O", 
    "chamber": 276, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.margaridasalomao@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 334, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2614", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5614", 
    "name": "MARINHA C\u00c9LIA ROCHA RAUPP DE MATOS", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "MARINHA RAUPP", 
    "chamber": 614, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RO", 
    "email": "dep.marinharaupp@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 335, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "E", 
    "fax": "3215-2960", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5960", 
    "name": "MARIO FEITOZA DE CARVALHO FREITAS", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "M\u00c1RIO FEITOZA", 
    "chamber": 960, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "CE", 
    "email": "dep.mariofeitoza@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 336, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "S", 
    "fax": "3215-2573", 
    "political_party": "PDT", 
    "tel": "3215-5573", 
    "name": "M\u00c1RIO L\u00daCIO HERINGER", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "M\u00c1RIO HERINGER", 
    "chamber": 573, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.marioheringer@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 337, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2345", 
    "political_party": "PP", 
    "tel": "3215-5345", 
    "name": "M\u00c1RIO S\u00cdLVIO MENDES NEGROMONTE", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "M\u00c1RIO NEGROMONTE", 
    "chamber": 345, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "BA", 
    "email": "dep.marionegromonte@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 338, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2906", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5906", 
    "name": "MARLLOS ROSSANO RIBEIRO GON\u00c7ALVES DE SAMPAIO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "MARLLOS SAMPAIO", 
    "chamber": 906, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PI", 
    "email": "dep.marllossampaio@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 339, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2425", 
    "political_party": "PR", 
    "tel": "3215-5425", 
    "name": "MAUR\u00cdCIO QUINTELLA MALTA LESSA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "MAUR\u00cdCIO QUINTELLA LESSA", 
    "chamber": 425, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "AL", 
    "email": "dep.mauricioquintellalessa@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 340, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2607", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5607", 
    "name": "CARLOS MAURO CABRAL BENEVIDES", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "MAURO BENEVIDES", 
    "chamber": 607, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "CE", 
    "email": "dep.maurobenevides@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 341, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2844", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5844", 
    "name": "MAURO RIBEIRO LOPES", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "MAURO LOPES", 
    "chamber": 844, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.maurolopes@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 342, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2925", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5925", 
    "name": "MAURO MARIANI", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "MAURO MARIANI", 
    "chamber": 925, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SC", 
    "email": "dep.mauromariani@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 343, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2314", 
    "political_party": "DEM", 
    "tel": "3215-5314", 
    "name": "JOS\u00c9 MENDON\u00c7A BEZERRA FILHO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "MENDON\u00c7A FILHO", 
    "chamber": 314, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PE", 
    "email": "dep.mendoncafilho@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 344, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2508", 
    "political_party": "DEM", 
    "tel": "3215-5508", 
    "name": "JOS\u00c9 DE ARA\u00daJO MENDON\u00c7A SOBRINHO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "MENDON\u00c7A PRADO", 
    "chamber": 508, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SE", 
    "email": "dep.mendoncaprado@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 345, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2627", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5627", 
    "name": "MIGUEL CORR\u00caA DA SILVA J\u00daNIOR", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "MIGUEL CORR\u00caA", 
    "chamber": 627, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.miguelcorrea@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 346, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2328", 
    "political_party": "PR", 
    "tel": "3215-5328", 
    "name": "MILTON ANTONIO CASQUEL MONTI", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "MILTON MONTI", 
    "chamber": 328, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.miltonmonti@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 347, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2435", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5435", 
    "name": "ESMERINO NERI BATISTA FILHO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "MIRIQUINHO BATISTA", 
    "chamber": 435, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PA", 
    "email": "dep.miriquinhobatista@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 348, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2270", 
    "political_party": "PROS", 
    "tel": "3215-5270", 
    "name": "MIRO TEIXEIRA", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "MIRO TEIXEIRA", 
    "chamber": 270, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RJ", 
    "email": "dep.miroteixeira@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 349, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2507", 
    "political_party": "PP", 
    "tel": "3215-5507", 
    "name": "JOS\u00c9 OLIMPIO SILVEIRA MORAES", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "MISSION\u00c1RIO JOS\u00c9 OLIMPIO", 
    "chamber": 507, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.missionariojoseolimpio@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 350, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2943", 
    "political_party": "PSD", 
    "tel": "3215-5943", 
    "name": "RUBENS MOREIRA MENDES FILHO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "MOREIRA MENDES", 
    "chamber": 943, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RO", 
    "email": "dep.moreiramendes@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 351, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "S", 
    "fax": "3215-2640", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5640", 
    "name": "JOS\u00c9 NAZARENO CARDEAL FONTELES", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "NAZARENO FONTELES", 
    "chamber": 640, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PI", 
    "email": "dep.nazarenofonteles@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 352, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2250", 
    "political_party": "PSDB", 
    "tel": "3215-5250", 
    "name": "NELSON MARCHEZAN J\u00daNIOR", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "NELSON MARCHEZAN JUNIOR", 
    "chamber": 250, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RS", 
    "email": "dep.nelsonmarchezanjunior@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 353, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2920", 
    "political_party": "PTB", 
    "tel": "3215-5920", 
    "name": "NELSON MARQUEZELLI", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "NELSON MARQUEZELLI", 
    "chamber": 920, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.nelsonmarquezelli@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 354, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2916", 
    "political_party": "PP", 
    "tel": "3215-5916", 
    "name": "NELSON MEURER", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "NELSON MEURER", 
    "chamber": 916, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PR", 
    "email": "dep.nelsonmeurer@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 355, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2513", 
    "political_party": "PSC", 
    "tel": "3215-5513", 
    "name": "NELSON PADOVANI", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "NELSON PADOVANI", 
    "chamber": 513, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PR", 
    "email": "dep.nelsonpadovani@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 356, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2826", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5826", 
    "name": "NELSON VICENTE PORTELA PELLEGRINO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "NELSON PELLEGRINO", 
    "chamber": 826, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "BA", 
    "email": "dep.nelsonpellegrino@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 357, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2932", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5932", 
    "name": "NEWTON CARDOSO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "NEWTON CARDOSO", 
    "chamber": 932, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.newtoncardoso@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 358, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2805", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5805", 
    "name": "NEWTON LIMA NETO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "NEWTON LIMA", 
    "chamber": 805, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.newtonlima@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 359, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2215", 
    "political_party": "PSD", 
    "tel": "3215-5215", 
    "name": "NICE LOB\u00c3O", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "NICE LOB\u00c3O", 
    "chamber": 215, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MA", 
    "email": "dep.nicelobao@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 360, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2833", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5833", 
    "name": "OZANILDA GONDIM VITAL DO REGO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "NILDA GONDIM", 
    "chamber": 833, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PB", 
    "email": "dep.nildagondim@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 361, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "E", 
    "fax": "3215-2318", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5318", 
    "name": "NILM\u00c1RIO DE MIRANDA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "NILM\u00c1RIO MIRANDA", 
    "chamber": 318, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.nilmariomiranda@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 362, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2825", 
    "political_party": "PSDB", 
    "tel": "3215-5825", 
    "name": "NILSON APARECIDO LEIT\u00c3O", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "NILSON LEIT\u00c3O", 
    "chamber": 825, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MT", 
    "email": "dep.nilsonleitao@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 363, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2527", 
    "political_party": "PSDB", 
    "tel": "3215-5527", 
    "name": "NILSON PINTO DE OLIVEIRA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "NILSON PINTO", 
    "chamber": 527, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PA", 
    "email": "dep.nilsonpinto@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 364, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2724", 
    "political_party": "PTB", 
    "tel": "3215-5724", 
    "name": "NILTON BALBINO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "NILTON CAPIXABA", 
    "chamber": 724, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RO", 
    "email": "dep.niltoncapixaba@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 365, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2556", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5556", 
    "name": "ODAIR JOS\u00c9 DA CUNHA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ODAIR CUNHA", 
    "chamber": 556, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.odaircunha@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 366, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "E", 
    "fax": "3215-2278", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5278", 
    "name": "ODILIO BALBINOTTI", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "OD\u00cdLIO BALBINOTTI", 
    "chamber": 278, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PR", 
    "email": "dep.odiliobalbinotti@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 367, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2404", 
    "political_party": "PSD", 
    "tel": "3215-5404", 
    "name": "ONOFRE SANTO AGUSTINI", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ONOFRE SANTO AGOSTINI", 
    "chamber": 404, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SC", 
    "email": "dep.onofresantoagostini@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 368, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2828", 
    "political_party": "DEM", 
    "tel": "3215-5828", 
    "name": "ONYX DORNELLES LORENZONI", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ONYX LORENZONI", 
    "chamber": 828, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RS", 
    "email": "dep.onyxlorenzoni@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 369, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2356", 
    "political_party": "PCdoB", 
    "tel": "3215-5356", 
    "name": "OSMAR RIBEIRO DE ALMEIDA J\u00daNIOR", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "OSMAR J\u00daNIOR", 
    "chamber": 356, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PI", 
    "email": "dep.osmarjunior@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 370, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2845", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5845", 
    "name": "OSMAR JOS\u00c9 SERRAGLIO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "OSMAR SERRAGLIO", 
    "chamber": 845, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PR", 
    "email": "dep.osmarserraglio@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 371, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2927", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5927", 
    "name": "OSMAR GASPARINI TERRA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "OSMAR TERRA", 
    "chamber": 927, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RS", 
    "email": "dep.osmarterra@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 372, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "E", 
    "fax": "3215-2717", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5717", 
    "name": "OSVALDO DE SOUZA REIS", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "OSVALDO REIS", 
    "chamber": 717, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "TO", 
    "email": "dep.osvaldoreis@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 373, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2225", 
    "political_party": "PSDB", 
    "tel": "3215-5225", 
    "name": "OTAVIO SANTOS SILVA LEITE", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "OTAVIO LEITE", 
    "chamber": 225, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RJ", 
    "email": "dep.otavioleite@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 374, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2370", 
    "political_party": "PRB", 
    "tel": "3215-5370", 
    "name": "OTONIEL CARLOS DE LIMA", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "OTONIEL LIMA", 
    "chamber": 370, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.otoniellima@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 375, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2635", 
    "political_party": "PDT", 
    "tel": "3215-5635", 
    "name": "OZIEL ALVES DE OLIVEIRA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "OZIEL OLIVEIRA", 
    "chamber": 635, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "BA", 
    "email": "dep.ozieloliveira@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 376, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2743", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5743", 
    "name": "JO\u00c3O CARLOS SIQUEIRA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "PADRE JO\u00c3O", 
    "chamber": 743, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.padrejoao@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 377, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2280", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5280", 
    "name": "M\u00c1RITON BENEDITO DE HOLANDA", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "PADRE TON", 
    "chamber": 280, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RO", 
    "email": "dep.padreton@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 378, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2648", 
    "political_party": "PTB", 
    "tel": "3215-5648", 
    "name": "JOS\u00c9 FRANCISCO PAES LANDIM", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "PAES LANDIM", 
    "chamber": 648, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PI", 
    "email": "dep.paeslandim@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 379, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2369", 
    "political_party": "PSB", 
    "tel": "3215-5369", 
    "name": "FRANCISCO EURICO DA SILVA", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "PASTOR EURICO", 
    "chamber": 369, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PE", 
    "email": "dep.pastoreurico@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 380, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2254", 
    "political_party": "PSC", 
    "tel": "3215-5254", 
    "name": "MARCO ANT\u00d4NIO FELICIANO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "PASTOR MARCO FELICIANO", 
    "chamber": 254, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.pastormarcofeliciano@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 381, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2610", 
    "political_party": "DEM", 
    "tel": "3215-5610", 
    "name": "PAUDERNEY TOMAZ AVELINO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "PAUDERNEY AVELINO", 
    "chamber": 610, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "AM", 
    "email": "dep.pauderneyavelino@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 382, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "E", 
    "fax": "3215-2366", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5366", 
    "name": "PAULO FERNANDO DOS SANTOS", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "PAUL\u00c3O", 
    "chamber": 366, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "AL", 
    "email": "dep.paulao@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 383, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2460", 
    "political_party": "PSDB", 
    "tel": "3215-5460", 
    "name": "PAULO ABI-ACKEL", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "PAULO ABI-ACKEL", 
    "chamber": 460, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.pauloabiackel@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 384, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2301", 
    "political_party": "DEM", 
    "tel": "3215-5301", 
    "name": "PAULO CESAR JUSTO QUARTIERO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "PAULO CESAR QUARTIERO", 
    "chamber": 301, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RR", 
    "email": "dep.paulocesarquartiero@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 385, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2336", 
    "political_party": "PR", 
    "tel": "3215-5336", 
    "name": "PAULO FERNANDO FEIJO TORRES", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "PAULO FEIJ\u00d3", 
    "chamber": 336, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RJ", 
    "email": "dep.paulofeijo@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 386, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "S", 
    "fax": "3215-2545", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5545", 
    "name": "PAULO ADALBERTO ALVES FERREIRA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "PAULO FERREIRA", 
    "chamber": 545, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RS", 
    "email": "dep.pauloferreira@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 387, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2839", 
    "political_party": "PSB", 
    "tel": "3215-5839", 
    "name": "PAULO ROBERTO FOLETTO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "PAULO FOLETTO", 
    "chamber": 839, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "ES", 
    "email": "dep.paulofoletto@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 388, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2273", 
    "political_party": "PR", 
    "tel": "3215-5273", 
    "name": "PAULO ROBERTO FREIRE DA COSTA", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "PAULO FREIRE", 
    "chamber": 273, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.paulofreire@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 389, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2903", 
    "political_party": "PSD", 
    "tel": "3215-5903", 
    "name": "PAULO S\u00c9RGIO PARANHOS DE MAGALH\u00c3ES", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "PAULO MAGALH\u00c3ES", 
    "chamber": 903, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "BA", 
    "email": "dep.paulomagalhaes@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 390, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2512", 
    "political_party": "PP", 
    "tel": "3215-5512", 
    "name": "PAULO SALIM MALUF", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "PAULO MALUF", 
    "chamber": 512, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.paulomaluf@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 391, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2217", 
    "political_party": "SDD", 
    "tel": "3215-5217", 
    "name": "PAULO PEREIRA DA SILVA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "PAULO PEREIRA DA SILVA", 
    "chamber": 217, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.paulopereiradasilva@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 392, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2552", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5552", 
    "name": "PAULO ROBERTO SEVERO PIMENTA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "PAULO PIMENTA", 
    "chamber": 552, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RS", 
    "email": "dep.paulopimenta@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 393, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "E", 
    "fax": "3215-2423", 
    "political_party": "PDT", 
    "tel": "3215-5423", 
    "name": "PAULO RUBEM SANTIAGO FERREIRA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "PAULO RUBEM SANTIAGO", 
    "chamber": 423, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PE", 
    "email": "dep.paulorubemsantiago@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 394, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2281", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5281", 
    "name": "LUIZ PAULO TEIXEIRA FERREIRA", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "PAULO TEIXEIRA", 
    "chamber": 281, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.pauloteixeira@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 395, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2324", 
    "political_party": "PV", 
    "tel": "3215-5324", 
    "name": "PAULO WAGNER LEITE DANTAS", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "PAULO WAGNER", 
    "chamber": 324, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RN", 
    "email": "dep.paulowagner@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 396, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2406", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5406", 
    "name": "PEDRO PINHEIRO CHAVES", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "PEDRO CHAVES", 
    "chamber": 406, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "GO", 
    "email": "dep.pedrochaves@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 397, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2902", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5902", 
    "name": "PEDRO EUG\u00caNIO DE CASTRO TOLEDO CABRAL", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "PEDRO EUG\u00caNIO", 
    "chamber": 902, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PE", 
    "email": "dep.pedroeugenio@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 398, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2813", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5813", 
    "name": "PEDRO NOVAIS LIMA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "PEDRO NOVAIS", 
    "chamber": 813, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MA", 
    "email": "dep.pedronovais@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 399, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2229", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5229", 
    "name": "PEDRO FRANCISCO UCZAI", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "PEDRO UCZAI", 
    "chamber": 229, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SC", 
    "email": "dep.pedrouczai@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 400, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2205", 
    "political_party": "PV", 
    "tel": "3215-5205", 
    "name": "JOS\u00c9 LUIZ DE FRAN\u00c7A PENNA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "PENNA", 
    "chamber": 205, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.penna@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 401, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2625", 
    "political_party": "PCdoB", 
    "tel": "3215-5625", 
    "name": "MARIA PERP\u00c9TUA DE ALMEIDA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "PERP\u00c9TUA ALMEIDA", 
    "chamber": 625, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "AC", 
    "email": "dep.perpetuaalmeida@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 402, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2933", 
    "political_party": "PSDB", 
    "tel": "3215-5933", 
    "name": "JOS\u00c9 ELEONILDO SOARES", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "PINTO ITAMARATY", 
    "chamber": 933, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MA", 
    "email": "dep.pintoitamaraty@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 403, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "E", 
    "fax": "3215-2352", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5352", 
    "name": "ROBERTO POLICARPO FAGUNDES", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "POLICARPO", 
    "chamber": 352, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "DF", 
    "email": "dep.policarpo@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 404, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "S", 
    "fax": "3215-2521", 
    "political_party": "PSC", 
    "tel": "3215-5521", 
    "name": "SERGIO PAULO DE OLIVEIRA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "PROFESSOR S\u00c9RGIO DE OLIVEIRA", 
    "chamber": 521, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PR", 
    "email": "dep.professorsergiodeoliveira@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 405, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2550", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5550", 
    "name": "S\u00c9TIMO WAQUIM", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "PROFESSOR SETIMO", 
    "chamber": 550, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MA", 
    "email": "dep.professorsetimo@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 406, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2432", 
    "political_party": "DEM", 
    "tel": "3215-5432", 
    "name": "MARIA AUXILIADORA SEABRA REZENDE", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "PROFESSORA DORINHA SEABRA REZENDE", 
    "chamber": 432, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "TO", 
    "email": "dep.professoradorinhaseabrarezende@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 407, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2725", 
    "political_party": "PSDB", 
    "tel": "3215-5725", 
    "name": "RAIMUNDO GOMES DE MATOS", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "RAIMUNDO GOMES DE MATOS", 
    "chamber": 725, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "CE", 
    "email": "dep.raimundogomesdematos@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 408, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2707", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5707", 
    "name": "RAUL JEAN LOUIS HENRY J\u00daNIOR", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "RAUL HENRY", 
    "chamber": 707, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PE", 
    "email": "dep.raulhenry@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 409, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2381", 
    "political_party": "PP", 
    "tel": "3215-5381", 
    "name": "RAUL DA SILVA LIMA SOBRINHO", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "RAUL LIMA", 
    "chamber": 381, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RR", 
    "email": "dep.raullima@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 410, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2520", 
    "political_party": "PP", 
    "tel": "3215-5520", 
    "name": "REBECCA MARTINS GARCIA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "REBECCA GARCIA", 
    "chamber": 520, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "AM", 
    "email": "dep.rebeccagarcia@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 411, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2426", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5426", 
    "name": "REGINALDO L\u00c1ZARO DE OLIVEIRA LOPES", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "REGINALDO LOPES", 
    "chamber": 426, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.reginaldolopes@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 412, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2372", 
    "political_party": "PDT", 
    "tel": "3215-5372", 
    "name": "JOS\u00c9 ANT\u00d4NIO MACHADO REGUFFE", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "REGUFFE", 
    "chamber": 372, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "DF", 
    "email": "dep.reguffe@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 413, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2572", 
    "political_party": "PSDB", 
    "tel": "3215-5572", 
    "name": "REINALDO AZAMBUJA SILVA", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "REINALDO AZAMBUJA", 
    "chamber": 572, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MS", 
    "email": "dep.reinaldoazambuja@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 414, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2907", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5907", 
    "name": "JOS\u00c9 RENAN VASCONCELOS CALHEIROS FILHO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "RENAN FILHO", 
    "chamber": 907, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "AL", 
    "email": "dep.renanfilho@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 415, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "S", 
    "fax": "3215-2431", 
    "political_party": "PP", 
    "tel": "3215-5431", 
    "name": "RENATO BARBOSA DE ANDRADE", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "RENATO ANDRADE", 
    "chamber": 431, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.renatoandrade@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 416, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2337", 
    "political_party": "PP", 
    "tel": "3215-5337", 
    "name": "RENATO DELMAR MOLLING", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "RENATO MOLLING", 
    "chamber": 337, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RS", 
    "email": "dep.renatomolling@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 417, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "S", 
    "fax": "3215-2358", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5358", 
    "name": "RENATO SIM\u00d5ES", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "RENATO SIM\u00d5ES", 
    "chamber": 358, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.renatosimoes@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 418, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2373", 
    "political_party": "PP", 
    "tel": "3215-5373", 
    "name": "RENZO DO AMARAL BRAZ", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "RENZO BRAZ", 
    "chamber": 373, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.renzobraz@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 419, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2344", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5344", 
    "name": "RICARDO JOS\u00c9 RIBEIRO BERZOINI", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "RICARDO BERZOINI", 
    "chamber": 344, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.ricardoberzoini@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 420, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2634", 
    "political_party": "PSD", 
    "tel": "3215-5634", 
    "name": "RICARDO IZAR JUNIOR", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "RICARDO IZAR", 
    "chamber": 634, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.ricardoizar@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 421, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2241", 
    "political_party": "PSDB", 
    "tel": "3215-5241", 
    "name": "JOS\u00c9 RICARDO ALVARENGA TRIPOLI", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "RICARDO TRIPOLI", 
    "chamber": 241, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.ricardotripoli@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 422, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2219", 
    "political_party": "PP", 
    "tel": "3215-5219", 
    "name": "ROBERTO EG\u00cdDIO BALESTRA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ROBERTO BALESTRA", 
    "chamber": 219, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "GO", 
    "email": "dep.robertobalestra@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 423, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2733", 
    "political_party": "PP", 
    "tel": "3215-5733", 
    "name": "ROBERTO PEREIRA DE BRITTO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ROBERTO BRITTO", 
    "chamber": 733, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "BA", 
    "email": "dep.robertobritto@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 424, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2235", 
    "political_party": "PV", 
    "tel": "3215-5235", 
    "name": "ROBERTO ALVES DE LUCENA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ROBERTO DE LUCENA", 
    "chamber": 235, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.robertodelucena@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 425, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "E", 
    "fax": "3215-2829", 
    "political_party": "PSD", 
    "tel": "3215-5829", 
    "name": "ROBERTO DORNER", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ROBERTO DORNER", 
    "chamber": 829, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MT", 
    "email": "dep.robertodorner@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 426, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2606", 
    "political_party": "PPS", 
    "tel": "3215-5606", 
    "name": "ROBERTO JO\u00c3O PEREIRA FREIRE", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ROBERTO FREIRE", 
    "chamber": 606, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.robertofreire@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 427, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2533", 
    "political_party": "PSD", 
    "tel": "3215-5533", 
    "name": "JOS\u00c9 ROBERTO SANTIAGO GOMES", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ROBERTO SANTIAGO", 
    "chamber": 533, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.robertosantiago@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 428, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2450", 
    "political_party": "PP", 
    "tel": "3215-5450", 
    "name": "ROBERTO S\u00c9RGIO RIBEIRO COUTINHO TEIXEIRA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ROBERTO TEIXEIRA", 
    "chamber": 450, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PE", 
    "email": "dep.robertoteixeira@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 429, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2701", 
    "political_party": "PSDB", 
    "tel": "3215-5701", 
    "name": "RODRIGO BATISTA DE CASTRO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "RODRIGO DE CASTRO", 
    "chamber": 701, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.rodrigodecastro@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 430, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2308", 
    "political_party": "DEM", 
    "tel": "3215-5308", 
    "name": "RODRIGO FELINTO IBARRA EPIT\u00c1CIO MAIA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "RODRIGO MAIA", 
    "chamber": 308, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RJ", 
    "email": "dep.rodrigomaia@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 431, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2641", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5641", 
    "name": "ROG\u00c9RIO CARVALHO SANTOS", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ROG\u00c9RIO CARVALHO", 
    "chamber": 641, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SE", 
    "email": "dep.rogeriocarvalho@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 432, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2656", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5656", 
    "name": "ROG\u00c9RIO MENDON\u00c7A", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ROG\u00c9RIO PENINHA MENDON\u00c7A", 
    "chamber": 656, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SC", 
    "email": "dep.rogeriopeninhamendonca@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 433, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2411", 
    "political_party": "PSB", 
    "tel": "3215-5411", 
    "name": "ROMARIO DE SOUZA FARIA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ROM\u00c1RIO", 
    "chamber": 411, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RJ", 
    "email": "dep.romario@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 434, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2918", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5918", 
    "name": "RONALDO JOS\u00c9 BENEDET", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "RONALDO BENEDET", 
    "chamber": 918, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SC", 
    "email": "dep.ronaldobenedet@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 435, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2227", 
    "political_party": "DEM", 
    "tel": "3215-5227", 
    "name": "RONALDO RAMOS CAIADO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "RONALDO CAIADO", 
    "chamber": 227, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "GO", 
    "email": "dep.ronaldocaiado@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 436, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2382", 
    "political_party": "PROS", 
    "tel": "3215-5382", 
    "name": "RONALDO FONSECA DE SOUZA", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "RONALDO FONSECA", 
    "chamber": 382, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "DF", 
    "email": "dep.ronaldofonseca@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 437, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "S", 
    "fax": "3215-2570", 
    "political_party": "PTB", 
    "tel": "3215-5570", 
    "name": "RONALDO NOGUEIRA DE OLIVEIRA", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "RONALDO NOGUEIRA", 
    "chamber": 570, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RS", 
    "email": "dep.ronaldonogueira@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 438, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2858", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5858", 
    "name": "RONALDO MIRO Z\u00dcLKE", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "RONALDO ZULKE", 
    "chamber": 858, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RS", 
    "email": "dep.ronaldozulke@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 439, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2454", 
    "political_party": "PV", 
    "tel": "3215-5454", 
    "name": "CLEUSA ROSANE RIBAS FERREIRA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ROSANE FERREIRA", 
    "chamber": 454, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PR", 
    "email": "dep.rosaneferreira@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 440, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2946", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5946", 
    "name": "ROSILDA DE FREITAS", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ROSE DE FREITAS", 
    "chamber": 946, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "ES", 
    "email": "dep.rosedefreitas@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 441, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2230", 
    "political_party": "PTdoB", 
    "tel": "3215-5230", 
    "name": "ROSEANE CAVALCANTE DE FREITAS", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ROSINHA DA ADEFAL", 
    "chamber": 230, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "AL", 
    "email": "dep.rosinhadaadefal@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 442, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2623", 
    "political_party": "PPS", 
    "tel": "3215-5623", 
    "name": "RUBENS BUENO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "RUBENS BUENO", 
    "chamber": 623, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PR", 
    "email": "dep.rubensbueno@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 443, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2501", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5501", 
    "name": "RUBENS OTONI GOMIDE", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "RUBENS OTONI", 
    "chamber": 501, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "GO", 
    "email": "dep.rubensotoni@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 444, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2565", 
    "political_party": "PSDB", 
    "tel": "3215-5565", 
    "name": "RUY MANUEL CARNEIRO BARBOSA DE ACA BELCHIOR", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "RUY CARNEIRO", 
    "chamber": 565, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PB", 
    "email": "dep.ruycarneiro@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 445, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2911", 
    "political_party": "PTB", 
    "tel": "3215-5911", 
    "name": "RAIMUNDO SABINO CASTELO BRANCO MAU\u00c9S", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "SABINO CASTELO BRANCO", 
    "chamber": 911, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "AM", 
    "email": "dep.sabinocastelobranco@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 446, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "E", 
    "fax": "3215-2371", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5371", 
    "name": "S\u00c1GUAS MORAES SOUSA", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "S\u00c1GUAS MORAES", 
    "chamber": 371, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MT", 
    "email": "dep.saguasmoraes@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 447, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2804", 
    "political_party": "PROS", 
    "tel": "3215-5804", 
    "name": "SALVADOR ZIMBALDI FILHO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "SALVADOR ZIMBALDI", 
    "chamber": 804, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.salvadorzimbaldi@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 448, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2702", 
    "political_party": "PP", 
    "tel": "3215-5702", 
    "name": "JO\u00c3O SANDES J\u00daNIOR", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "SANDES J\u00daNIOR", 
    "chamber": 702, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "GO", 
    "email": "dep.sandesjunior@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 449, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2650", 
    "political_party": "PSB", 
    "tel": "3215-5650", 
    "name": "SANDRA MARIA DA ESC\u00d3SSIA ROSADO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "SANDRA ROSADO", 
    "chamber": 650, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RN", 
    "email": "dep.sandrarosado@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 450, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2221", 
    "political_party": "PPS", 
    "tel": "3215-5221", 
    "name": "SANDRO ALEX CRUZ DE OLIVEIRA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "SANDRO ALEX", 
    "chamber": 221, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PR", 
    "email": "dep.sandroalex@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 451, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2443", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5443", 
    "name": "SANDRO ANTONIO SCODRO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "SANDRO MABEL", 
    "chamber": 443, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "GO", 
    "email": "dep.sandromabel@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 452, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2429", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5429", 
    "name": "JOS\u00c9 SARAIVA FELIPE", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "SARAIVA FELIPE", 
    "chamber": 429, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.saraivafelipe@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 453, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2202", 
    "political_party": "PV", 
    "tel": "3215-5202", 
    "name": "JOS\u00c9 SARNEY FILHO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "SARNEY FILHO", 
    "chamber": 202, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MA", 
    "email": "dep.sarneyfilho@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 454, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2608", 
    "political_party": "SDD", 
    "tel": "3215-5608", 
    "name": "SEBASTI\u00c3O FERREIRA DA ROCHA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "SEBASTI\u00c3O BALA ROCHA", 
    "chamber": 608, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "AP", 
    "email": "dep.sebastiaobalarocha@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 455, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2638", 
    "political_party": "PSD", 
    "tel": "3215-5638", 
    "name": "S\u00c9RGIO LU\u00cdS LACERDA BRITO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "S\u00c9RGIO BRITO", 
    "chamber": 638, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "BA", 
    "email": "dep.sergiobrito@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 456, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2258", 
    "political_party": "PTB", 
    "tel": "3215-5258", 
    "name": "S\u00c9RGIO IVAN MORAES", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "S\u00c9RGIO MORAES", 
    "chamber": 258, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RS", 
    "email": "dep.sergiomoraes@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 457, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2437", 
    "political_party": "PSD", 
    "tel": "3215-5437", 
    "name": "SERGIO ZVEITER", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "SERGIO ZVEITER", 
    "chamber": 437, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RJ", 
    "email": "dep.sergiozveiter@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 458, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "S", 
    "fax": "3215-2380", 
    "political_party": "PSB", 
    "tel": "3215-5380", 
    "name": "SEVERINO DE SOUZA SILVA", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "SEVERINO NINHO", 
    "chamber": 380, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PE", 
    "email": "dep.severinoninho@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 459, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2421", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5421", 
    "name": "SEBASTI\u00c3O SIB\u00c1 MACHADO OLIVEIRA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "SIB\u00c1 MACHADO", 
    "chamber": 421, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "AC", 
    "email": "dep.sibamachado@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 460, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "S", 
    "fax": "3215-2305", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5305", 
    "name": "SILAS BRASILEIRO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "SILAS BRASILEIRO", 
    "chamber": 305, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.silasbrasileiro@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 461, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2532", 
    "political_party": "PSD", 
    "tel": "3215-5532", 
    "name": "SILAS C\u00c2MARA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "SILAS C\u00c2MARA", 
    "chamber": 532, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "AM", 
    "email": "dep.silascamara@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 462, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2417", 
    "political_party": "PSC", 
    "tel": "3215-5417", 
    "name": "S\u00cdLVIO SERAFIM COSTA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "SILVIO COSTA", 
    "chamber": 417, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PE", 
    "email": "dep.silviocosta@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 463, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2709", 
    "political_party": "PP", 
    "tel": "3215-5709", 
    "name": "SIM\u00c3O SESSIM", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "SIM\u00c3O SESSIM", 
    "chamber": 709, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RJ", 
    "email": "dep.simaosessim@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 464, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "E", 
    "fax": "32152587", 
    "political_party": "SDD", 
    "tel": "3215-5587", 
    "name": "JOSE SIMPLICIO ALVES DE ARAUJO", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "SIMPL\u00cdCIO ARA\u00daJO", 
    "chamber": 587, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MA", 
    "email": "dep.simplicioaraujo@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 465, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "E", 
    "fax": "3215-2471", 
    "political_party": "PSB", 
    "tel": "3215-5471", 
    "name": "STEFANO AGUIAR DOS SANTOS", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "STEFANO AGUIAR", 
    "chamber": 471, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.stefanoaguiar@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 466, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2517", 
    "political_party": "PPS", 
    "tel": "3215-5517", 
    "name": "STEPAN NERCESSIAN", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "STEPAN NERCESSIAN", 
    "chamber": 517, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RJ", 
    "email": "dep.stepannercessian@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 467, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2812", 
    "political_party": "PDT", 
    "tel": "3215-5812", 
    "name": "SUELI RANGEL SILVA VIDIGAL", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "SUELI VIDIGAL", 
    "chamber": 812, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "ES", 
    "email": "dep.suelividigal@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 468, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2910", 
    "political_party": "PSC", 
    "tel": "3215-5910", 
    "name": "HIDEKAZU TAKAYAMA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "TAKAYAMA", 
    "chamber": 910, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PR", 
    "email": "dep.takayama@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 469, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2945", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5945", 
    "name": "TAUMATURGO LIMA CORDEIRO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "TAUMATURGO LIMA", 
    "chamber": 945, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "AC", 
    "email": "dep.taumaturgolima@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 470, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2279", 
    "political_party": "PSD", 
    "tel": "3215-5279", 
    "name": "THIAGO MELLO PEIXOTO DA SILVEIRA", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "THIAGO PEIXOTO", 
    "chamber": 279, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "GO", 
    "email": "dep.thiagopeixoto@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 471, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2637", 
    "political_party": "PR", 
    "tel": "3215-5637", 
    "name": "FRANCISCO EVERARDO OLIVEIRA SILVA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "TIRIRICA", 
    "chamber": 637, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.tiririca@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 472, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2584", 
    "political_party": "PP", 
    "tel": "3215-5584", 
    "name": "ANT\u00d4NIO PINHEIRO J\u00daNIOR", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "TONINHO PINHEIRO", 
    "chamber": 584, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.toninhopinheiro@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 473, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "E", 
    "fax": "3215-2262", 
    "political_party": "PSD", 
    "tel": "3215-5262", 
    "name": "URZENI DA ROCHA FREITAS FILHO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "URZENI ROCHA", 
    "chamber": 262, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RR", 
    "email": "dep.urzenirocha@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 474, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2660", 
    "political_party": "PSB", 
    "tel": "3215-5660", 
    "name": "ANT\u00d4NIO CARLOS VALADARES FILHO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "VALADARES FILHO", 
    "chamber": 660, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SE", 
    "email": "dep.valadaresfilho@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 475, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "S", 
    "fax": "3215-2503", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5503", 
    "name": "VALDIR COLATTO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "VALDIR COLATTO", 
    "chamber": 503, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SC", 
    "email": "dep.valdircolatto@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 476, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2739", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5739", 
    "name": "VALMIR CARLOS DA ASSUN\u00c7\u00c3O", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "VALMIR ASSUN\u00c7\u00c3O", 
    "chamber": 739, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "BA", 
    "email": "dep.valmirassuncao@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 477, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2913", 
    "political_party": "PROS", 
    "tel": "3215-5913", 
    "name": "VALTENIR LUIZ PEREIRA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "VALTENIR PEREIRA", 
    "chamber": 913, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MT", 
    "email": "dep.valtenirpereira@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 478, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2838", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5838", 
    "name": "VANDER LUIZ DOS SANTOS LOUBET", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "VANDER LOUBET", 
    "chamber": 838, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MS", 
    "email": "dep.vanderloubet@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 479, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "E", 
    "fax": "3215-2348", 
    "political_party": "PSDB", 
    "tel": "3215-5348", 
    "name": "VANDERLEI MACRIS", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "VANDERLEI MACRIS", 
    "chamber": 348, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.vanderleimacris@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 480, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "E", 
    "fax": "3215-2574", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5574", 
    "name": "VANDERLEI SIRAQUE", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "VANDERLEI SIRAQUE", 
    "chamber": 574, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.vanderleisiraque@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 481, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2850", 
    "political_party": "PSDB", 
    "tel": "3215-5850", 
    "name": "JOS\u00c9 CARLOS VAZ DE LIMA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "VAZ DE LIMA", 
    "chamber": 850, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.vazdelima@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 482, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2603", 
    "political_party": "PROS", 
    "tel": "3215-5603", 
    "name": "VICENTE FERREIRA DE ARRUDA COELHO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "VICENTE ARRUDA", 
    "chamber": 603, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "CE", 
    "email": "dep.vicentearruda@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 483, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2819", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5819", 
    "name": "VICENTE C\u00c2NDIDO DA SILVA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "VICENTE CANDIDO", 
    "chamber": 819, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.vicentecandido@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 484, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2740", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5740", 
    "name": "VICENTE PAULO DA SILVA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "VICENTINHO", 
    "chamber": 740, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.vicentinho@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 485, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2711", 
    "political_party": "PDT", 
    "tel": "3215-5711", 
    "name": "CARLOS EDUARDO VIEIRA DA CUNHA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "VIEIRA DA CUNHA", 
    "chamber": 711, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RS", 
    "email": "dep.vieiradacunha@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 486, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "E", 
    "fax": "3215-2915", 
    "political_party": "PP", 
    "tel": "3215-5915", 
    "name": "ZACARIAS VILHARBA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "VILALBA", 
    "chamber": 915, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PE", 
    "email": "dep.vilalba@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 487, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2536", 
    "political_party": "PSD", 
    "tel": "3215-5536", 
    "name": "VILMAR DA SILVA ROCHA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "VILMAR ROCHA", 
    "chamber": 536, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "GO", 
    "email": "dep.vilmarrocha@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 488, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2228", 
    "political_party": "PP", 
    "tel": "3215-5228", 
    "name": "VILSON LUIZ COVATTI", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "VILSON COVATTI", 
    "chamber": 228, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RS", 
    "email": "dep.vilsoncovatti@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 489, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2852", 
    "political_party": "PR", 
    "tel": "3215-5852", 
    "name": "VINICIUS DE AZEVEDO GURGEL", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "VINICIUS GURGEL", 
    "chamber": 852, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "AP", 
    "email": "dep.viniciusgurgel@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 490, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2422", 
    "political_party": "PRB", 
    "tel": "3215-5422", 
    "name": "VITOR PAULO ARA\u00daJO DOS SANTOS", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "VITOR PAULO", 
    "chamber": 422, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RJ", 
    "email": "dep.vitorpaulo@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 491, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "E", 
    "fax": "3215-2824", 
    "political_party": "DEM", 
    "tel": "3215-5824", 
    "name": "VITOR PENIDO DE BARROS", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "VITOR PENIDO", 
    "chamber": 824, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.vitorpenido@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 492, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2807", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5807", 
    "name": "WALDENOR ALVES PEREIRA FILHO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "WALDENOR PEREIRA", 
    "chamber": 807, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "BA", 
    "email": "dep.waldenorpereira@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 493, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2541", 
    "political_party": "PP", 
    "tel": "3215-5541", 
    "name": "WALDIR MARANH\u00c3O CARDOSO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "WALDIR MARANH\u00c3O", 
    "chamber": 541, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MA", 
    "email": "dep.waldirmaranhao@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 494, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2644", 
    "political_party": "PTB", 
    "tel": "3215-5644", 
    "name": "WALNEY DA ROCHA CARVALHO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "WALNEY ROCHA", 
    "chamber": 644, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RJ", 
    "email": "dep.walneyrocha@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 495, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "S", 
    "fax": "3215-2935", 
    "political_party": "PSD", 
    "tel": "3215-5935", 
    "name": "WALTER SHINDI IIHOSHI", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "WALTER IHOSHI", 
    "chamber": 935, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.walterihoshi@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 496, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2214", 
    "political_party": "PSD", 
    "tel": "3215-5214", 
    "name": "WALTER DA ROCHA TOSTA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "WALTER TOSTA", 
    "chamber": 214, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.waltertosta@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 497, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2210", 
    "political_party": "PSDB", 
    "tel": "3215-5210", 
    "name": "WANDENKOLK PASTEUR GON\u00c7ALVES", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "WANDENKOLK GON\u00c7ALVES", 
    "chamber": 210, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PA", 
    "email": "dep.wandenkolkgoncalves@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 498, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2856", 
    "political_party": "PMDB", 
    "tel": "3215-5856", 
    "name": "WASHINGTON REIS DE OLIVEIRA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "WASHINGTON REIS", 
    "chamber": 856, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RJ", 
    "email": "dep.washingtonreis@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 499, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2862", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5862", 
    "name": "WELITON FERNANDES PRADO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "WELITON PRADO", 
    "chamber": 862, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MG", 
    "email": "dep.welitonprado@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 500, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2713", 
    "political_party": "PR", 
    "tel": "3215-5713", 
    "name": "WELLINGTON ANTONIO FAGUNDES", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "WELLINGTON FAGUNDES", 
    "chamber": 713, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MT", 
    "email": "dep.wellingtonfagundes@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 501, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2514", 
    "political_party": "PR", 
    "tel": "3215-5514", 
    "name": "JOS\u00c9 WELLINGTON ROBERTO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "WELLINGTON ROBERTO", 
    "chamber": 514, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PB", 
    "email": "dep.wellingtonroberto@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 502, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "E", 
    "fax": "3215-2285", 
    "political_party": "PDT", 
    "tel": "3215-5285", 
    "name": "WEVERTON ROCHA MARQUES DE SOUSA", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "WEVERTON ROCHA", 
    "chamber": 285, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MA", 
    "email": "dep.wevertonrocha@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 503, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2304", 
    "political_party": "PSDB", 
    "tel": "3215-5304", 
    "name": "WILLIAM DIB", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "WILLIAM DIB", 
    "chamber": 304, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "SP", 
    "email": "dep.williamdib@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 504, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2534", 
    "political_party": "PTB", 
    "tel": "3215-5534", 
    "name": "JOS\u00c9 WILSON SANTIAGO FILHO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "WILSON FILHO", 
    "chamber": 534, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PB", 
    "email": "dep.wilsonfilho@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 505, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2343", 
    "political_party": "SDD", 
    "tel": "3215-5343", 
    "name": "WLADIMIR AFONSO DA COSTA RABELO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "WLADIMIR COSTA", 
    "chamber": 343, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PA", 
    "email": "dep.wladimircosta@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 506, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2936", 
    "political_party": "PDT", 
    "tel": "3215-5936", 
    "name": "WOLNEY QUEIROZ MACIEL", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "WOLNEY QUEIROZ", 
    "chamber": 936, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PE", 
    "email": "dep.wolneyqueiroz@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 507, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2266", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5266", 
    "name": "JOS\u00c9 GERALDO TORRES DA SILVA", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "Z\u00c9 GERALDO", 
    "chamber": 266, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PA", 
    "email": "dep.zegeraldo@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 508, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2405", 
    "political_party": "PROS", 
    "tel": "3215-5405", 
    "name": "JOS\u00c9 VIEIRA LINS", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "Z\u00c9 VIEIRA", 
    "chamber": 405, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "MA", 
    "email": "dep.zevieira@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 509, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2613", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5613", 
    "name": "JOS\u00c9 CARLOS BECKER DE OLIVEIRA E SILVA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ZECA DIRCEU", 
    "chamber": 613, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PR", 
    "email": "dep.zecadirceu@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 510, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2823", 
    "political_party": "PSC", 
    "tel": "3215-5823", 
    "name": "JOS\u00c9 DA CRUZ MARINHO", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ZEQUINHA MARINHO", 
    "chamber": 823, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "PA", 
    "email": "dep.zequinhamarinho@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 511, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2571", 
    "political_party": "PT", 
    "tel": "3215-5571", 
    "name": "JOS\u00c9 EDUARDO VIEIRA RIBEIRO", 
    "annex": 3, 
    "parliamentary_name": "ZEZ\u00c9U RIBEIRO", 
    "chamber": 571, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "BA", 
    "email": "dep.zezeuribeiro@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
},
{
  "pk": 512, 
  "model": "main.politician", 
  "fields": {
    "category": "T", 
    "fax": "3215-2619", 
    "political_party": "PR", 
    "tel": "3215-5619", 
    "name": "JORGE DE OLIVEIRA", 
    "annex": 4, 
    "parliamentary_name": "ZOINHO", 
    "chamber": 619, 
    "date_created": "2014-03-14", 
    "uf": "RJ", 
    "email": "dep.zoinho@camara.leg.br", 
    "last_updated": "2014-03-14"
  }
}
]
